"text","label"
"als Teil der Savoyer Voralpen im Osten .","O O O B-LOC I-LOC O O O"
"WEITERLEITUNG Antonina Wladimirowna Kriwoschapka","O B-PER I-PER I-PER"
"** '' Lou Salomé '' .","O O B-PER I-PER O O"
"Jaan Kirsipuu 74 P .","B-PER I-PER O O O"
"Weiterleitung René Schick Gutiérrez","O B-PER I-PER I-PER"
"*** ' '' Brandenburg '' '","O O O B-ORG O O"
"' '' Bagan '' '","O O B-LOC O O"
"Gedenktafel für Andrej Sládkovič","O O B-PER I-PER"
"Friedrichsaue]] '' ' , ' '' Zechin '' '","O O O O O O B-LOC O O"
"Transports publics Vevey–Montreux–Chillon–Villeneuve","B-ORG I-ORG I-ORG"
"Bedeutende österreichische Schlossparke gehören z .","O B-LOC O O O O"
"Seinen Militärdienst beendete er als Fähnrich .","O O O O O B-ORG O"
"1283–1287 Jean I. de Grailly","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"Er stand unter anderem zusammen mit Capleton und Bounty Killer auf einer Bühne .","O O O O O O B-PER O B-PER I-PER O O O O"
"2001 kam er zu SV Austria Salzburg , wo er zwei Spiele absolvierte .","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"York University , Toronto , Kanada","B-ORG I-ORG O B-LOC O B-LOC"
"' '' Aksumitisches Reich '' '","O O B-LOC I-LOC O O"
"3:57,22 min , Bukarest , 1 .","O O O B-LOC O O O"
"Die Hauptrolle übernahm Heinz Erhardt .","O O O B-PER I-PER O"
"United States Army Signal Corps","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"*** ' '' Hessen-Kassel '' '","O O O B-LOC O O"
"Währenddessen hat des Weiße Haus den Befehl gegeben , US-Bürger zu evakuieren .","O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"Dort unterlagen sie trotz Führung den Israelis Jonathan Erlich und Andy Ram .","O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O"
"Aufsteiger in die Liga 1 waren Ceahlăul Piatra Neamț , CS Concordia Chiajna , Petrolul Ploiești , CS Mioveni und CSU Voința Sibiu .","O O O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O"
"Zusammenarbeit mit John Barbirolli , Adrian Boult und Yehudi Menuhin veröffentlichte .","O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O"
"Tagmersheim , 1069 Einwohner , 15,93 km²","B-LOC O O O O O O"
"Es war vor allem auf den Schallplattenversand spezialisiert und betrieb später auch Plattenläden .","O O O O O O B-ORG O O O O O O O"
"Folgende Tabelle vergleicht zwei Gruppen von Männern aus Oakland .","O O O O O O O O B-LOC O"
"Joseph Ferdinand Maria von Salern","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"In den dazwischen liegenden vier Jahren war er für den Club Universidad de Guadalajara tätig .","O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O"
"Ihren Hauptsitz hat die Kette in Greenwood Village .","O O O O O O B-LOC I-LOC O"
"WEITERLEITUNG Michael R. Clifford","O B-PER I-PER I-PER"
"WEITERLEITUNG William W. Crapo","O B-PER I-PER I-PER"
"1 - teilweise im Lake of the Woods County","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Regie führte ihr damaliger Ehemann Hubert Moest .","O O O O O B-PER I-PER O"
"Jegor Wladimirowitsch Milowsorow","B-PER I-PER I-PER"
"Chin Eei Hui / Wong Pei Tty","B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER"
"' '' Estland '' '","O O B-LOC O O"
"' '' Calvin Harris '' ' feat .","O O B-PER I-PER O O O O"
"Eine neue Strecke nach Chipata / Mchinji in Malawi soll gebaut werden .","O O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O O O O"
"An der Stelle befindet sich das heutige Kalamata .","O O O O O O O B-LOC O"
"Mehrfach posierten sie für den Playboy-Titel .","O O O O O B-ORG O"
"Heilige Berge in China","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Die Gegend heißt bis heute Murray Hill .","O O O O O B-LOC I-LOC O"
"=== North East England ===","O B-LOC I-LOC I-LOC O"
"Bei den Europaspielen 2015 in Baku gewann er die Goldmedaille .","O O B-ORG I-ORG O B-LOC O O O O O"
"In dieser Zeit wurde sie auch in der Bürgerrechtsbewegung aktiv .","O O O O O O O O B-ORG O O"
"Sie verkaufte den Besitz noch im selben Jahre an Joseph-Niklas zu Windisch-Graetz .","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O"
"Von architektonischem Interesse sind weiterhin einige Bauten von Alvar Aalto im Gemeindezentrum .","O O O O O O O O B-PER I-PER O O O"
"Minute für Heinrich Schmidtgal eingewechselt wurde .","O O B-PER I-PER O O O"
"Boxholm , Schweden seit dem 13 .","B-LOC O B-LOC O O O O"
"Er kam dort im Papiergewicht hinter Oleg Kutscherenko aus der Sowjetunion auf den 2 .","O O O O O O B-PER I-PER O O B-LOC O O O O"
"Paolo Roberto ist im Buch ein berühmter Schwergewichtsboxer .","B-PER I-PER O O O O O O O"
"Dies hat ihn aber nicht daran gehindert , seine Rechte und Pflichten gegenüber kirchlichen Institutionen wie dem Kloster Pfäfers weiterhin auszuüben .","O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O"
"Er gehört der CDU an .","O O O B-ORG O O"
"WEITERLEITUNG Arc de Triomphe de l’Étoile","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Im Norden an Weinsheim ,","O O O B-LOC O"
"Peter Märthesheimer , Pea Fröhlich","B-PER I-PER O B-PER I-PER"
"WEITERLEITUNG Edsger W. Dijkstra","O B-PER I-PER I-PER"
"Beenhakkers Nachfolge trat sein Landsmann Wim Rijsbergen an .","O O O O O B-PER I-PER O O"
"WEITERLEITUNG Ted Lewis ( Boxer )","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"Jahrhunderts bis zur Nguyễn-Dynastie Mitte des 20 .","O O O B-ORG O O O O"
"*** ' '' Erzstift Trier '' '","O O O B-ORG I-ORG O O"
"' '' Andorra '' '","O O B-LOC O O"
"Er liegt im Nordosten des Staates im Cook County .","O O O O O O O B-LOC I-LOC O"
"In der Nähe befindet sich der Sibi Kuroto Forest Park .","O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"Jedes Spiel wird von einem Schiedsrichter geleitet , der die Einhaltung der Regeln überwacht .","O O O O O B-PER O O O O O O O O O"
"Ihr Sitz ist Berlin .","O O O B-LOC O"
"Er gewann Ernest Rutherford als Präsidenten und Archibald Vivian Hill als Vizepräsidenten .","O O B-PER I-PER O O O B-PER I-PER I-PER O O O"
"Wilhelmus Joannes Demarteau","B-PER I-PER I-PER"
"Bündnis 90 / Die Grünen","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"WEITERLEITUNG Warschauer Gesellschaft der Freunde der Wissenschaften","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Zwei Kirchengemeinden liegen im Landkreis Oldenburg .","O O O O B-LOC I-LOC O"
"Hohenfels ( bei Stockach )","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Anschließend wurde er für neun Monate ins Gefängnis Maze Prison bis zum 12 .","O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O"
"Er lebt in Berlin .","O O O B-LOC O"
"Er liegt in den westlich der Innenstadt gelegenen Stadtteilen Bockenheim und Rödelheim .","O O O O O O O O O B-LOC O B-LOC O"
"Er wechselte nach Frankreich zum AS Béziers , wo er jedoch auch nur kurze Zeit blieb .","O O O B-LOC O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O"
"Mohammad Bagher Ghalibaf","B-PER I-PER I-PER"
"Alan Hale , Jr .","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"Benjamin Franklin '' , Wachsporträt","B-PER I-PER O O O"
"Gustavo César Veloso","B-PER I-PER I-PER"
"' '' Lucciana '' '","O O B-LOC O O"
"' '' Silkeborg IF '' '","O O B-ORG I-ORG O O"
"Das ist nicht die ganze Wahrheit …","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Papst Paul VI . ernannte ihn am 20 .","B-LOC B-PER I-PER I-PER O O O O O"
"Viele andere Projekte , wie der BRM P351 blieben Stückwerk .","O O O O O O B-ORG I-ORG O O O"
"Ein paar Jahre später , 1985 , auch in Seoul , Korea .","O O O O O O O O O B-LOC O B-LOC O"
"Erst erneute Grabungen , die 1995 unter der Leitung von Zahi Hawass begannen , konnten dies bestätigen .","O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O"
"Hermann Stehr – Seine dichterische Welt und ihre Probleme '' .","B-PER I-PER O O O O O O O O O"
"Weiterleitung W. Howard Greene","O B-PER I-PER I-PER"
"' '' Estremoz '' '","O O B-LOC O O"
"Varize ( Moselle )","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"' '' Nicaragua '' '","O O B-LOC O O"
"Es gab hier Live-Aufzeichnungen unter anderem mit Jim Capaldi , Eric Burdon , Meat Loaf , und James Belushi .","O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O B-PER I-PER O"
"Unter ihnen werden im Laufe der Jahre so berühmte Namen wie Jessye Norman , Jacqueline du Pré und Jewgeni Kissin sein .","O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER O O"
"Francisco Mancebo , 12 P .","B-PER I-PER O O O O"
"WEITERLEITUNG Erste Allgemeine Verunsicherung","O B-ORG I-ORG I-ORG"
"Das Stadtzentrum liegt auf einer Höhe von und ist 28 Kilometer von Spišská Nová Ves sowie 45 Kilometer von Košice entfernt .","O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O B-LOC O O"
"Marco Fabián , Omar Bravo","B-PER I-PER O B-PER I-PER"
"dem von La Vey , gemeinsam [hat]“ .","O O B-PER I-PER O O O O"
"' '' Will.i.am '' ' feat .","O O B-PER O O O O"
"Ankara , Antalya , Istanbul","B-LOC O B-LOC O B-LOC"
"' '' Carhaix-Plouguer '' '","O O B-LOC O O"
"In Nordeuropa sowie in den Niederlanden , Großbritannien , Belgien und Portugal werden fremdsprachige Produktionen grundsätzlich mit Untertiteln ausgestrahlt .","O B-LOC O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O O O O O O O O"
"Eine Tournee im Frühjahr 2007 mit fünf anderen Bands , unter anderem mit Finntroll , die unter dem Titel „Earthshaker Roadshock Tour“ beworben wurde , scheiterte aufgrund von Problemen mit dem Veranstalter Metallysee .","O O O O O O O O O O O O O B-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"Die Auflistung stammt von der Weltgesundheitsorganisation und wurde 2015 publiziert .","O O O O O B-ORG O O O O O"
"'' Florence Nightingale '' .","O B-PER I-PER O O"
"Kenny Wheeler , Ray Anderson und Marty Ehrlich dabei .","B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O"
"** ' '' Uzès '' '","O O O B-LOC O O"
"Neu aufgestiegen waren die Mannschaften NK Vitez und FK Mladost Velika Obarska .","O O O O O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"' '' Osmanisches Reich '' '","O O B-LOC I-LOC O O"
"Djoser , Tosorthos , Hor-netjeri-chet","B-PER O O O O"
"Der Zirkel enthält die Buchstaben A.F.C.V .","O B-ORG O O O O O"
"weiterleitung Nakhon Pathom ( Provinz )","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Konservative Partei Kanadas ( historisch )","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"' '' Tunesien '' '","O O B-LOC O O"
"Mit der Mannschaft erreichte er im dichtgestaffelten hinteren Teil der Tabelle mit 33 Punkten den zehnten Platz in der griechischen Super League 2008 / 09 .","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O"
"Gleichzeitig wechselte man erneut den Ausrüster , diesmal bekam Nike den Zuschlag .","O O O O O O O O O B-ORG O O O"
"Der VÖFS ist als Verein organisiert und politisch unabhängig .","O O O O B-ORG O O O O O"
"Zur Beschaffung von ausreichendem und geeignetem Baumaterial untersuchten Fachleute aktive und stillgelegte Steinbrüche in der Sächsischen Schweiz .","O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O"
"der Massenkonzentration der Lösung","O B-ORG O O"
"' '' Jonas Brothers '' '","O O B-ORG I-ORG O O"
"' '' Rihanna '' ' – Rude Boy ''","O O B-PER O O O B-ORG I-ORG O"
"Er gehörte dem Independent Order of Odd Fellows an .","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O"
"In Deutschland fehlt sie im Norden .","O B-LOC O O O O O"
"K 101 – in Haina ( Kloster )","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"' '' Kiewer Rus '' '","O O B-LOC I-LOC O O"
"*** ' '' Waldeck-Eisenberg '' '","O O O B-ORG O O"
"HSC Montpellier D1 - FC Sochaux D2 2:0","B-ORG I-ORG O O B-ORG I-ORG O O"
"' '' Arashi '' ' – ''Monster '' - 543.269","O O B-ORG O O O O O O O"
"WEITERLEITUNG Jesús Martínez Díez","O B-PER I-PER I-PER"
"Es liegt rund 13 km südlich von Cambrai am rechten Ufer der Schelde .","O O O O O O O B-LOC O O O O B-LOC O"
"' '' Polen '' '","O O B-LOC O O"
"Der Angriff wurde erfolgreich von Marschall de Vauban in seinem einzigen Feldkommando überhaupt zurückgeschlagen .","O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O"
"Da es zum damaligen Zeitpunkt noch keine Bundesliga gab , nahmen die Sieger der Landespokale teil .","O O O O O O O B-ORG O O O O O O O O O"
"Auch das Modern Jazz Quartet spielte Stücke von ihm ein .","O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O"
"' '' Vizekönigreich Peru '' '","O O B-ORG I-ORG O O"
"Robert L. Crawford , Jr . , Darsteller in ''Laramie ''","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O"
"In diese Zeit fiel das Ende der Reconstruction in den Südstaaten .","O O O O O O O B-ORG O O B-LOC O"
"Die ersten fünf Rennen fuhr Terry Labonte und platzierte den Wagen innerhalb der Top-35 , was einen Startplatz in den darauffolgenden Rennen garantierte .","O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"Auch Adam Sandler wurde das Skript vorgelegt , dieser musste jedoch ablehnen , da sich die Dreharbeiten mit seinen anderen Projekten überschnitten .","O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"Liste der Bischöfe von Blois","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"0,34 km² in Kopenhagen , Dänemark","O O O B-LOC O B-LOC"
"' '' Tallinna JK '' '","O O B-ORG I-ORG O O"
"Sie wurden von Natalja Linitschuk und Gennadi Karponossow in Newark , Delaware trainiert .","O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-LOC O B-LOC O O"
"Sie docken an einem frei im Raum schwebenden Tanzlokal an , wo Cliff Richard jr. und The Shadows auftreten .","O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O B-ORG I-ORG O O"
"1352 wurde er als Mitkaiser eingesetzt , musste jedoch bereits im Jahr darauf mit seinem Vater vor dessen Schwiegervater , dem aufständischen Johannes VI . , nach Tenedos fliehen .","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O B-LOC O O"
"Sie ist 20 km von der Provinzhauptstadt Nevşehir entfernt .","O O O O O O O B-LOC O O"
"So wirkte sie 2005 / 2006 , mittlerweile 82 Jahre alt , in zwei Episoden von Navy CIS '' mit .","O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O"
"Alle Spiele fanden in der südkoreanischen Hauptstadt Seoul statt .","O O O O O B-LOC O B-LOC O O"
"Roger von Wendover , ''Flores Historiarum '' , hrsg .","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O"
"WEITERLEITUNG Jon Gorenc Stanković","O B-PER I-PER I-PER"
"Besonders Valéry Giscard d’Estaing und Nicolas Sarkozy setzen sich für eine solche ein .","O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O"
"' '' Westgotenreich '' '","O O B-ORG O O"
"Evangelos Venizelos bis 21 .","B-PER I-PER O O O"
"Seine Kindheit verbrachte er in Hindelang in den Allgäuer Alpen .","O O O O O B-LOC O O B-LOC I-LOC O"
"' '' Lechia Zielona Góra '' '","O O B-ORG I-ORG I-ORG O O"
"Anschließend nahm er ein gut dotiertes Angebot von Benfica Lissabon an .","O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O"
"In der sächsischen Landeskirche wird von der Kirchgemeinde gesprochen ; dies galt auch in der mecklenburgischen Landeskirche .","O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O"
"WEITERLEITUNG Samwel Wladimirowitsch Danieljan","O B-PER I-PER I-PER"
"32 km westlich vom Zentrum der Provinzhauptstadt Pagadian City und ist über den Maharlika Highway '' erreichbar .","O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O B-ORG I-ORG O O O"
"Ende der Dawenkou-Kultur in china .","O O B-ORG O B-PER O"
"** ' '' Sachsen-Weimar-Eisenach '' '","O O O B-LOC O O"
"Bis zur Einmündung in den gemeinsam mit dem Dnepr gebildeten Liman ist er 806 km lang .","O O O O O O O O B-ORG O B-LOC O O O O O O"
"WEITERLEITUNG Mahindra United World College of India","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"WEITERLEITUNG St. Ulrich in Gröden","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Hamburger Abendblatt , 12 / 13 .","B-ORG I-ORG O O O O O"
"Soltau]] , Winsen ( Luhe )","O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Erst mit dem Vertrag von Besançon , unterzeichnet am 25 .","O O O O O B-LOC O O O O O"
"Während der Besatzungszeit wurde von den US-Truppen ein Spionagezentrum errichtet .","O O B-ORG O O O B-LOC O O O O"
"Sie fahren zu zweit mit der U-Bahn umher .","O O O O O O B-ORG O O"
"Filialvereine in Jever und Varel werden mit Ausstellungen versorgt .","O O B-LOC O B-LOC O O O O O"
"Die haben ihren Sitz in Otjinene .","O O O O O B-LOC O"
"Kurier vom 29 .","B-ORG O O O"
"2003 – Berliner Ensemble mit Stefan Kurt und Nina Hoss .","O O B-ORG I-ORG O B-PER I-PER O B-PER I-PER O"
"Dort trafen die Münsteranerinnen im Achtelfinale auf den späteren Finalisten Eimsbütteler TV und unterlagen deutlich mit 0:10 .","O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O"
"' '' Äthiopien '' '","O O B-ORG O O"
"Die zwischen Ryck und Strelasund gelegenen Besitzungen der Familie wurden im Laufe des 14 .","O O B-LOC O B-LOC O O O O O O O O O O"
"Militärisch war er unter anderem Johann von Werth nicht gewachsen .","O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O"
"Gallatin County ( Kentucky )","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Sie dienten vorrangig Staatsjagden der nationalsozialistischen Führung , insbesondere des „Reichsjägermeisters“ Hermann Göring .","O O O O O B-ORG O O O O O B-PER I-PER O"
"Neben den oben genannten arbeitete er mit Jazz-Größen wie Count Basie , Erroll Garner und Illinois Jacquet .","O O O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O"
"Sie wurde in Kerpen ausgetragen .","O O O B-LOC O O"
"Kurz darauf erschien sie auch in den USA bei Trustkill Records .","O O O O O O O B-LOC O B-ORG I-ORG O"
"''Lifesaver '' von Sunrise Avenue","O O O B-ORG I-ORG"
"Afghanistan , Armenien , Aserbaidschan , Dagestan und Tschetschenien","B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC"
"** Herstellung der KNOX Räucherkerzen“","O O O B-ORG O"
"Tôn Thất Thiện","B-PER I-PER I-PER"
"' '' Frank Devlin '' '","O O B-PER I-PER O O"
"1931–1945 Karl Ritter von Halt","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"' '' Salt ’n’ Pepa '' ' - Let’s Talk About Sex ''","O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"' '' Hochtannbergpass '' '","O O B-LOC O O"
"176 km südlich liegt die Küste zur Arabischen See .","O O O O O O O B-LOC I-LOC O"
"Am Tag der Abstimmung sei ihm die Abstimmungskarte jedoch versehentlich in die Leine gefallen , wie er u.a .","O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O"
"' '' Vietnam '' '","O O B-LOC O O"
"Seine erste wiederkehrende Rolle bekam er 2006 in Justice – Nicht schuldig '' .","O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O"
"1425–1448 Albrecht von Kolditz","O B-PER I-PER I-PER"
"Die Familie gilt als kleptokratisch .","O O O O B-ORG O"
"In seiner Ellington-Biographie geht James Lincoln Collier ausführlich auf diese Komposition ein , die „in der gegebenen Form klassisch ist“ .","O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O"
"2013 - Bud Holloway , Skellefteå AIK","B-ORG O B-PER I-PER O B-ORG I-ORG"
"' '' James Bay '' '","O O B-PER I-PER O O"
"Frederiksted , Paul E. Joseph Stadium","B-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Später war er längere Zeit Stammtorhüter beim FC Arsenal sowie bei Plymouth Argyle .","O O O O O O O B-ORG I-ORG O O B-ORG I-ORG O"
"Seine erste Herren-Fußballmannschaft spielte 2014 in der Bayernliga Nord .","O O O O O O O B-ORG I-ORG O"
"Über die Urheberschaft des Vorworts wird bis heute gestritten ; viele Forscher rechnen es Richard Mather zu , andere John Cotton .","O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O B-PER I-PER O"
"1987 kam eine begleitende CD-ROM-Version hinzu , die erstmals eine Suche wie in einer Datenbank erlaubt .","O O O O B-ORG O O O O O O O O O O O O"
"Marcus Kimball , Baron Kimball","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"*** ' '' Erzstift Mainz '' '","O O O B-LOC I-LOC O O"
"Her Majesty’s Theatre","B-LOC I-LOC I-LOC"
"Seinen Posten übernahm übergangsweise Sportdirektor Franz Gerber .","O O O O O B-PER I-PER O"
"In dieser Zeit erschienen von ihm Übersetzungen von Plautus , Platon , Herodot und Aristophanes .","O O O O O O O O B-PER O B-PER O B-PER O B-PER O"
"' '' Salakjit Ponsana '' '","O O B-PER I-PER O O"
"Die Nominierung wurde vom Senat am 28 .","O O O O B-ORG O O O"
"Das Genossenschaftswesen spielt eine gewisse Rolle .","O B-ORG O O O O O"
"*** ' '' Österreich '' '","O O O B-LOC O O"
"Das Land verfügte einst über rund 450 Schienenkilometer , wovon rund 380 km Schmalspurbahnen waren , die letzten wurden 2008 / 2009 abgebaut .","O O O O O O O O O O O O O B-ORG O O O O O O O O O O"
"Außerdem spielte sie in zwei Tatort '' -Folgen mit .","O O O O O B-ORG O O O O"
"Y34RZ3R0R3M1X3D '' Remix-Album von „Year Zero“","B-ORG O O O O O"
"' '' Oxford United '' '","O O B-ORG I-ORG O O"
"Die Frühjahrvollversammlung findet an wechselnden Orten , die Herbstvollversammlung stets in Fulda statt .","O O O O O O O O O O O B-LOC O O"
"Er war der Vater des Sängers Marius Müller-Westernhagen .","O O O O O O B-PER I-PER O"
"2005 erstmals in Stuttgart und Weingarten","O O O B-LOC O B-LOC"
"' '' William Goldenberg und Dylan Tichenor '' '","O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O"
"1939 erwarb die Stadt Dumbarton das Anwesen .","O O O O B-LOC O O O"
"Giro d’Italia 1923","B-ORG I-ORG I-ORG"
"Johannes Rau , Tarja Halonen , Vaira Vīķe-Freiberga , Aleksander Kwaśniewski , Jorge Sampaio , Janez Drnovšek , Ferenc Mádl","B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER"
"Der langjährige Frontmann der Band Tony Sly verstarb im Sommer 2012 .","O O O O O B-PER I-PER O O O O O"
"Goerdelerweg in Darmstadt , Göttingen , Olpe , Weinheim und in Esslingen am Neckar","O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"'' Heyne München 1999 , ISBN 3-453-15165-8","O O B-LOC O O O O"
"*** ' '' Fürsterzbistum Köln '' '","O O O B-LOC I-LOC O O"
"Die Anlage liegt auf einem bis zu 81 Meter hohen Hügel zwischen dem Butrintsee sowie dem südöstlich davon gelegenen ''Bufisee '' und wurde wohl im 12 .","O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O"
"' '' Nikolaos Zisis '' '","O O B-ORG I-ORG O O"
"Galit Chait / Sergei Sachnowski","B-PER I-PER O B-PER I-PER"
"Durch vier Tore von Andreas Franz und drei durch Heinrich Träg setzte sich der Süden überlegen mit 7:0 Toren durch .","O O O O B-PER I-PER O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O"
"Er lebt in Stuttgart .","O O O B-LOC O"
"Länderspieltor]] von Robin van Persie","O O B-PER I-PER I-PER"
"nur geschlagene Eier langsam in siedende Suppe einlaufen .","O O O O O O B-ORG O O"
"Die Verlängerung bis Falmouth konnte am 24 .","O O O B-LOC O O O O"
"Im selben Jahr wurde er Profisportler und gewann zwei Kämpfe gegen Charlie Phil Rosenberg und Pancho Villa .","O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER O"
"Gründung des Deutschen Jagd- und Fischereimuseums","O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Sie liegt rund fünf Kilometer östlich der Wartburg im Thüringer Wald bzw .","O O O O O O O B-ORG O B-LOC I-LOC O O"
"Middle of the Road – Chirpy Chirpy Cheep Cheep","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG B-ORG I-ORG I-ORG"
"Iva Ikuko Toguri D’Aquino","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"Sie schließt südlich an die Stadt Bremen an .","O O O O O O B-LOC O O"
"Die Texte stammen von Maynard James Keenan .","O O O O B-PER I-PER I-PER O"
"Die Staffelpremiere erfolgte mit der Episode ''Die Geburtstagsüberraschung '' , in der Michael Jackson einen Gausauftritt absolvierte .","O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O"
"Bayerischer Rundfunk , 25 .","B-ORG I-ORG O O O"
"Von dort ging es weiter zu einem weiteren Calgary-Flames-Ableger , den Moncton Golden Flames in der AHL .","O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O B-ORG O"
"Sergei Gennadjewitsch Slawnow","B-PER I-PER I-PER"
"' '' Cudrefin '' '","O O B-LOC O O"
"Panamerikanische Spiele 2007 Silbermedaille","B-ORG I-ORG I-ORG O"
"René Arnoux folgte vor Niki Lauda und Carlos Reutemann .","B-PER I-PER O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O"
"Matthew McConaughey , Ken Watanabe , Naomi Watts","B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER"
"Liste der Parishes in Louisiana","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Die nächsten größeren Städte sind Schwedt / Oder und Prenzlau in 30 km bzw .","O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC O O O O O"
"Alissa Brunowna Freindlich","B-PER I-PER I-PER"
"Neuried ( Baden )","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Jahrhunderts in Sachsen wirkte .","O O B-LOC O O"
"Sie führten einen Anstalts- und Gutsbetrieb in Landquart .","O O O O O O O B-LOC O"
"' '' Partherreich '' '","O O B-LOC O O"
"Julianne Moore , Mark Ruffalo , Gael García Bernal","B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER"
"Sotto il Monte Giovanni XXIII","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Liste der Bischöfe von Clogher","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"' '' Andy Williams '' ' - ''Butterfly ''","O O B-PER I-PER O O O O O"
"Raymundus Joannes de Kremer","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"' '' China '' '","O O B-PER O O"
"Baltasar de Zúñiga y Guzmán","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"Im Jahre 2006 wurde er zum Fernschach-Großmeister ernannt .","O O O O O O B-PER O O"
"' '' Indonesien '' '","O O B-LOC O O"
"Abbildung im ''Kräuterbuch '' des Otto Brunfels 1532","O O O O O B-PER I-PER O"
"' '' Japan '' '","O O B-LOC O O"
"Nachfolgend spielte er für Alanyaspor und Yeni Malatyaspor .","O O O O B-ORG O B-ORG I-ORG O"
"Binningen ( Eifel )","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Der „Nichtjude“ Robert Stolz emigrierte von sich aus .","O O B-PER I-PER O O O O O"
"Gail Emms / Donna Kellogg","B-PER I-PER O B-PER I-PER"
"Im selben Jahr wechselte er zurück zu seinem Stammklub aus Heverlee bei Löwen .","O O O O O O O O O O B-LOC O B-LOC O"
"Jewgeni Karlowitsch Miller","B-PER I-PER I-PER"
"WEITERLEITUNG Catherine de Bourbon","O B-PER I-PER I-PER"
"Jahrhunderthalle ( Breslau )","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Sanctuary Records veröffentlichte 2005 ein Doppel-Album mit bislang unveröffentlichten Liedern aus der erfolgreichen Phase 1996 bis 1999 .","B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O"
"Maerths Gedankengut inspirierte die 1970er-Jahre-Band Devo .","O O O O O B-ORG O"
"70. und letztes Länderspiel von Rekordtorschütze Marcelo Salas","O O O O O O B-PER I-PER"
"Palast Orchester oder 2007 von Reel Big Fish .","B-ORG I-ORG O O O B-ORG I-ORG I-ORG O"
"Prinz Bandar ibn Sultan von Saudi-Arabien","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"Verleihung war Wayne Brady .","O O B-PER I-PER O"
"Groupe Caisse d’Epargne","B-ORG I-ORG I-ORG"
"Die Samenschale ist sehr dünn .","O B-ORG O O O O"
"WEITERLEITUNG Jean-Baptiste-Cyrus-Marie-Adélaïde de Timbrune de Thiembronne","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"** ' '' Venedig '' '","O O O B-LOC O O"
"Es kommt weiterhin bei Magix zum Einsatz .","O O O O B-ORG O O O"
"Juli Michailowitsch Woronzow","B-PER I-PER I-PER"
"' '' Joe Swail '' '","O O B-PER I-PER O O"
"Die Bundesstraße 6 von Bremen über Nienburg nach Hannover verläuft östlich in 5 km Entfernung .","O B-ORG I-ORG O B-LOC O B-LOC O B-LOC O O O O O O O"
"** ' '' Powys '' '","O O O B-LOC O O"
"Wegen des Nebels konnten von Brücken bzw .","O O O O O B-LOC O O"
"' '' Dream of You '' '","O O B-ORG I-ORG I-ORG O O"
"' '' ' '' Miroslava Knapková","O O O O B-PER I-PER"
"Durch seine guten Leistungen in der Bundesliga wurde er im Jahr 2010 zu einem Spiel der Nationalmannschaft eingeladen , kam jedoch nicht zum Einsatz .","O O O O O O B-ORG O O O O O O O O O B-ORG O O O O O O O O"
"9 km langer Rundwanderweg in Leverkusen , der im Jahre 2008 eröffnet wurde .","O O O O O B-LOC O O O O O O O O"
"Dadurch konnte er seine eigenen , dem Monophysitismus nahestehenden Ideen besser durchsetzen .","O O O O O O O B-ORG O O O O O"
"Johannes Paul II . ernannte ihn am 15 .","B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O"
"' '' Achim Freyer '' '","O O B-PER I-PER O O"
"Nachdem Die Fantastischen Vier 1999 das Album 4:99 herausgebracht hatten , wendeten sich die Bandmitglieder erneut Soloprojekten zu .","O B-ORG I-ORG I-ORG O O O B-ORG O O O O O O O O O O O"
"WEITERLEITUNG Narodowy Bank Polski","O B-ORG I-ORG I-ORG"
"2005 / 2006 Hanka Kupfernagel","O O O B-PER I-PER"
"Kumiko Ogura / Reiko Shiota","B-PER I-PER O B-PER I-PER"
"Bereits des Studiums wurde sie auf Grund ihrer Leistungen in die Phi Beta Kappa aufgenommen .","O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O"
"' '' Vancouver , British Columbia '' '","O O B-LOC O B-LOC I-LOC O O"
"' '' Frankie Lymon & The Teenagers '' ' - Why Do Fools Fall in Love ''","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"1994 David Levering Lewis , ''W .","O B-PER I-PER I-PER O O O"
"Wahrscheinlich beobachteten schon die Ägypter vor einigen tausend Jahren diese Lichterscheinung .","O O O O B-LOC O O O O O O O"
"' '' New York Red Bulls '' '","O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O"
"' '' Chinezul Timișoara '' '","O O B-ORG I-ORG O O"
"Scottish Premier Division 1983 / 84","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"2012–2013 LKT Team Brandenburg","O B-ORG I-ORG I-ORG"
"WEITERLEITUNG SpVgg Ratibor 03","O B-ORG I-ORG I-ORG"
"Er ist der Sohn des dreimaligen Deutschen Tourenwagen-Meisters Klaus Ludwig .","O O O O O O B-ORG I-ORG B-PER I-PER O"
"Nach dem Durchstoß bei Konitz nach Norden standen „am 3 .","O O O O B-LOC O O O O O O"
"Die beiden Gemeinden gehören verschiedenen Départements an , so befindet sich links der Straße das Département Jura und rechts der Straße das Département Saône-et-Loire und umgekehrt .","O O O O O B-LOC O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O B-LOC I-LOC O O O"
"Die jeweiligen Schultheißen hatten dem zuzustimmen .","O O B-PER O O O O"
"Wiktor Wladimirowitsch Ponedelnik","B-PER I-PER I-PER"
"Von 1995 bis 1999 war er Berater von TNT Deutschland .","O O O O O O O O B-ORG I-ORG O"
"Weiterleitung Eugenio María de Hostos","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"Er stellt die höchste Erhebung dar im Stadtgebiet von Bad Homburg vor der Höhe im Hochtaunuskreis in Hessen .","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC O B-LOC O"
"Die Kammsterne verschlucken dagegen ihre meist kleineren Beutetiere als Ganzes , oft in sehr großer Zahl .","O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O"
"WEITERLEITUNG Porfirio Barba Jacob","O B-PER I-PER I-PER"
"Johann Georg Gödelmann","B-PER I-PER I-PER"
"Grover Washington , Jr .","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"Im Anschluss an die Saison 1949 / 50 musste er seine Karriere verletzungsbedingt im Alter von 29 Jahren vorzeitig beenden .","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O"
"Gegner in diesem Freundschaftsspiel war Ungarn , die Begegnung endete 1:1 .","O O O O O B-ORG O O O O O O"
"Sie ist Teil der Region Midtjylland .","O O O O B-LOC I-LOC O"
"' '' Michaël Llodra Diego Nargiso '' '","O O B-PER I-PER B-PER I-PER O O"
"Marschall von Frankreich","B-PER I-PER I-PER"
"Ein Teil der Bevölkerung wurde nach Babylon gebracht .","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O"
"Gewinner der Trophäe wurde der Racing Club de Paris .","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"Angrenzende Orte sind Banning im Osten , Cherry Valley im Norden sowie Calimesa im Nordwesten .","O O O B-LOC O O O B-LOC I-LOC O O O B-LOC O O O"
"Hier lernte er Battista Pininfarina kennen , der seine Entwürfe sehr schätzte .","O O O B-PER I-PER O O O O O O O O"
"Ercole II . 1534–1559","B-PER I-PER I-PER O"
"Seinen Lebensabend verbrachte er in Bad Homburg vor der Höhe .","O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O"
"Wettringen]] , vom Kreis Coesfeld die Gemeinden Billerbeck , Havixbeck , Nottuln , Rosendahl","O O O B-LOC I-LOC O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC"
"Zur Nutzung der Windows-Version wird Valves Online-Vertriebsplattform Steam benötigt .","O O O O O B-ORG O B-ORG O O"
"An der Seite von Jari Ilola , Fredrik Stenman , Andreas Klarström , Lars Nilsson und Fredrik Berglund spielte er mit dem Klub im hinteren Ligabereich .","O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O O"
"' '' Costa da Caparica '' '","O O B-LOC I-LOC I-LOC O O"
"Seither gehört es zur Kommune Skærbæk in Sønderjyllands Amt .","O O O O B-LOC B-LOC O B-LOC I-LOC O"
"Scottish Premier Division 1997 / 98","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Innerhalb der Länder des Ostseeraumes werden Orgelreisen , Fachtagungen und Seminare sowie Meisterkurse durchgeführt .","O O O O B-LOC O O O O O O O O O O"
"2000 - ''nicht qualifiziert ''","B-ORG O O O O"
"Roman Alexandrowitsch Schischkin","B-PER I-PER I-PER"
"Sie waren über das Nuthetal nach Norden vorgedrungen .","O O O O B-LOC O O O O"
"*** ' '' Hochstift Minden '' '","O O O B-LOC I-LOC O O"
"Kurt Tucholsky als Kabarettautor .","B-PER I-PER O O O"
"' '' Vigeois '' '","O O B-LOC O O"
"Jeremy Sumpter als ''J.D .","B-PER I-PER O O O"
"Die Nachbargemeinden sind Perrero , Pomaretto , Inverso Pinasca , San Germano Chisone und Angrogna .","O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC O"
"Danach konnte er wieder nach Estland zurückkehren .","O O O O O B-LOC O O"
"Besonders in Großbritannien feierte es seine Erfolge .","O O B-LOC O O O O O"
"Weiterhin wechselte er Gesandtschaften mit Ägypten .","O O O O O B-PER O"
"** ' '' Saluzzo '' '","O O O B-ORG O O"
"Gefahren wurde das Fahrzeug von den beiden Briten Peter und Graham Whitehead .","O O O O O O O O B-PER O B-PER I-PER O"
"Monica Bleibtreu – ''Fluchtwege ''","B-PER I-PER O O O"
"SC Xaverov Horní Počernice","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"' '' The Human League '' ' - Don’t You Want Me ''","O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"Olympique Nîmes D3 - OGC Nizza L1 4:0","B-ORG I-ORG O O B-ORG I-ORG O O"
"Royal Academy of Music","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"8:07,13 min , Saint-Denis , 3 .","O O O B-ORG O O O"
"WEITERLEITUNG Karelo-Finnische Sozialistische Sowjetrepublik","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"Er ist ein östlicher Seitenfluss des Coppename .","O O O O O O B-LOC O"
"Charles , Prince of Wales","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"Sie liegt elf Kilometer südöstlich von Polička im Bergland der Oberen Swratka und gehört zum Okres Svitavy .","O O O O O O B-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O B-LOC I-LOC O"
"– Live from Italy '' , gefilmt in Turin am 4 .","O O O O O O O O B-LOC O O O"
"Nördlich der Stadt beginnt die Serra Gaúcha .","O O O O O B-LOC I-LOC O"
"Friedrich ( Ferry ) II . , 1206–1213","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O"
"** ' '' Caracol '' '","O O O B-LOC O O"
"Nach 6 erfolgreichen Jahren , nahm er die Chance wahr und wechselte er zum belgischen Topklub FC Brügge .","O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O B-ORG I-ORG O"
"Liem Swie King Eddy Hartono","B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER"
"Mailand , Teatro alla Scala","B-LOC O B-ORG I-ORG I-ORG"
"'' Lenny Kravitz '' '","O B-PER I-PER O O"
"Im Segeln wurden sechs Wettbewerbe ausgetragen .","O B-ORG O O O O O"
"Édouard Candeveau , Alfred Felber , Émile Lachapelle","B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER"
"** ' '' Saint-Pol '' '","O O O B-PER O O"
"In der Sowjetzone bot man ihm eine Funktion als Arzt in der neu gebildeten Volkspolizei an .","O O B-LOC O O O O O O O O O O O B-ORG O O"
"*** ' '' Hochstift Augsburg '' '","O O O B-LOC I-LOC O O"
"Später ging sie nach New York und professionalisierte ihre Modelarbeit .","O O O O B-LOC I-LOC O O O O O"
"Im Spiegel '' wurde er des Öfteren als „Spielepapst“ bezeichnet .","O B-ORG O O O O O O O O O"
"Stadio Pierluigi Penzo – Venedig","B-ORG I-ORG I-ORG O B-LOC"
"Während eine neue Zählung nach der herkömmlichen Methode nach Angaben des Deutschen Instituts für Wirtschaftsforschung schätzungsweise eine Milliarde Euro gekostet hätte , fallen nach dem neuen Modell Kosten von etwa 300 Millionen Euro an .","O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"That’s Why God Made the Radio","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Titelverteidigerinnen waren Lindsay Davenport und Mary Joe Fernández .","O O B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O"
"Danach ließ er sich in Düsseldorf als Arzt nieder .","O O O O O B-LOC O O O O"
"Saunders Island ( Falklandinseln )","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"' '' Nottuln '' '","O O B-LOC O O"
"' '' Thailand '' '","O O B-LOC O O"
"3:41:09 h Erick Barrondo , GUA , 23 .","O O B-PER I-PER O B-LOC O O O"
"Skin ( Band )","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Mit dieser Ansicht knüpfte er an die von Schelling erstmals publizierte Weltgeisttheorie an .","O O O O O O O O B-PER O O O O O"
"' '' Israel '' '","O O B-LOC O O"
"1712 flohen die Nonnen während des Zweiten Villmergerkriegs vorübergehend nach Luzern .","O O O O O O B-ORG I-ORG O O B-LOC O"
"San Vito al Torre","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Er verbindet den Bokhara River mit dem Culgoa River , beides Quellflüsse des Darling River .","O O O B-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC O O O O B-LOC I-LOC O"
"' '' Frankie Miller '' ' – ''Darlin ''","O O B-PER I-PER O O O O O"
"' '' John Hilton '' '","O O B-PER I-PER O O"
"WEITERLEITUNG Iwan Iljitsch Filin","O B-PER I-PER I-PER"
"' '' Spanien '' '","O O B-LOC O O"
"Sein Verbreitungsgebiet reicht vom Süden Perus über den Westen Boliviens bis in den Norden von Chile und den Nordwesten von Argentinien .","O O O O O B-LOC O O O B-LOC O O O O O B-LOC O O O O B-LOC O"
"Statistics Canada schätzte die Größenordnung kommerzieller Jagd- , Fallen- Fischaktivitäten für 1999 auf knapp acht Millionen $ ein und sieht hierin eine wachsende Quelle von Einkommen und Beschäftigung .","B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"Aus dem Jahr 865 liegt eine Bekräftigung dieser Rechte von Lothar II . vor .","O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O"
"** ' '' Kirchenstaat '' '","O O O B-LOC O O"
"Singapur , 9.–13 .","B-LOC O O O"
"Fabian Del Priore","B-PER I-PER I-PER"
"Supergirl '' 6-","B-PER O O"
"David J. Thouless","B-PER I-PER I-PER"
"WEITERLEITUNG Beatrice of York","O B-PER I-PER I-PER"
", Ecuador seit 2006","O B-LOC O O"
"*** Aufgehoben wurde das Bistum Corvey .","O O O O B-ORG I-ORG O"
"Vorwort von Cornelio Sommaruga .","O O B-PER I-PER O"
"Er wechselte an die Friedrich-Wilhelms-Universität zu Berlin .","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O"
"poly 0 0 118 0 112 4 100 24 102 36 105 124 101 126 104 148 101 151 111 170 121 173 158 224 171 233 178 237 171 255 165 259 172 264 170 292 166 305 169 318 152 366 135 372 152 378 136 424 130 469 134 488 105 526 45 553 20 549 14 540 17 525 23 517 41 511 74 484 77 464 61 449 0 437 Branges","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC"
"Anna Maria Mühe , Oliver Welke","B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER"
"CA Bègles-Bordeaux]] '' ' − Stade Montois","O O O O O B-ORG I-ORG"
"171 aufgestellt und zunächst in Bitsch stationiert .","O O O O O B-LOC O O"
"Die erste Linie Tierp nahm am 19 .","O O O B-LOC O O O O"
"In den späten 1960er und frühen 1970er Jahren trugen hier die historischen Vereine CF Laguna und CF Torreón ihre Heimspiele in der mexikanischen Primera División aus .","O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O"
"Nach dem Aufstieg des SVW in die Bundesliga 1983 musste die Haupttribüne einem Neubau weichen .","O O O O O O O B-ORG O O O O O O O O"
"Bezirk Imst , Bezirk Landeck","B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC"
"' '' Heiliges Römisches Reich '' '","O O B-ORG I-ORG I-ORG O O"
"Er war am Aufbau einer Skischule im Wintersportort Jackson , Wyoming beteiligt , die er bis 1994 leitete .","O O O O O O O O B-LOC O B-LOC O O O O O O O O"
"Er setzte sich knapp gegen den Kandidaten der Labour Party durch und zog erstmals ins Schottische Parlament ein .","O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O B-ORG I-ORG O O"
"Seine Erfolge brachten ihm einen Platz im Suzuki-Werksteam ein , das die Rennen zur Motorrad-Weltmeisterschaft bestritt .","O O O O O O O B-ORG O O O O O O B-LOC O O"
"Im Halbfinale unterlag er dann Andy Roddick , wiederum in vier Sätzen .","O O O O O B-PER I-PER O O O O O O"
"WEITERLEITUNG Mon Repos ( Korfu )","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"1995 - Sérgio Godinho","O O B-PER I-PER"
"Er löste damit Shefki Kuqi ab , der die Kapitänsbinde in der Hinrunde trug .","O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O"
"2011 wurde er Vizeweltmeister in der FIA-GT1-Weltmeisterschaft .","O O O O O O B-ORG O"
"Bijan Namdar Zangeneh","B-PER I-PER I-PER"
"François de La Boullaye Le Gouz","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"Fötus als lebenden Menschen betrachte .","B-PER O O O O O"
"' '' Shaggy '' ' feat .","O O B-PER O O O O"
"Christy Udoh Gloria Asumnu Oludamola Osayomi Lawretta Ozoh","B-PER I-PER B-PER I-PER B-PER I-PER B-PER I-PER"
"Heute ist sie Bestandteil der Kernzone des Nationalparks Sächsische Schweiz , in der besonders strenge Schutzvorschriften gelten .","O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O"
"WEITERLEITUNG FC Zbrojovka Brünn","O B-ORG I-ORG I-ORG"
"Plaid Cymru 37 Sitze","B-ORG I-ORG O O"
"' '' Chris Norbury '' '","O O B-PER I-PER O O"
"' '' Ryūkyū-Inseln '' '","O O B-LOC O O"
"Einziges Spiel unter František Straka","O O O B-PER I-PER"
"1833–1834 Johann Georg Herbst","O B-PER I-PER I-PER"
"Ripley ( Kalifornien )","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Diese Stadtpfarrei umfasste die eigentliche , ummauerte Stadt nördlich der Saalbach .","O O O O O O O O O O B-LOC O"
"Kakerbeck ( Kalbe )","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Die Regie für das Musikvideo hatte Hype Williams .","O O O O O O B-PER I-PER O"
"Er arbeitete darüber hinaus unter anderem mit Luigi Ambrosio und Pierre-Louis Lions zusammen .","O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O"
"Bekannt ist er auch für die Carman-Kozeny-Gleichung .","O O O O O O B-ORG O"
"Im Viertelfinale hieß der Gegner Jugoslawien .","O O O O O B-ORG O"
"Francisco León de la Barra","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"Minute im Heimspiel gegen Eintracht Frankfurt .","O O O O B-ORG I-ORG O"
"=== Clemens XIV . ===","O B-PER I-PER I-PER O"
"Papst Benedikt XVI . ernannte ihn am 8 .","B-LOC B-PER I-PER I-PER O O O O O"
"Waleri Iljitsch Roschdestwenski","B-PER I-PER I-PER"
"Oft wird Winston Churchill als Urheber ausgegeben , doch hat sich dafür bisher noch kein Beleg angefunden .","O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O"
"Er war Student der ENS .","O O O O B-ORG O"
"in Olmütz ermordet , dies bedeutete das Ende der Přemyslidendynastie .","O B-LOC O O O O O O O B-PER O"
"Geburtstag Franz Liszt '' '","O B-PER I-PER O O"
"Marie Jules César le Lorgne de Savigny","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"' '' G4 '' ' - ''G4 ''","O O B-ORG O O O O O"
"Steingrímur J. Sigfússon war Vorsitzender 1999–2013 .","B-PER I-PER I-PER O O O O"
"Sankt Augustin , Nettetal 2006","B-LOC I-LOC O B-LOC O"
"Fransenlippenfledermäuse sind vom südlichen Mexiko bis Bolivien und dem südlichen Brasilien verbreitet .","O O O O B-LOC O B-LOC O O O B-LOC O O"
"' '' Stewart Boswell '' '","O O B-PER I-PER O O"
"Er gewann 2013 die Pro Mazda Championship .","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O"
"Las Piñas , Philippinen","B-LOC I-LOC O B-LOC"
"*** ' '' Holland '' ' und ' '' Seeland '' '","O O O B-LOC O O O O O B-LOC O O"
"Wjatscheslaw Iwanowitsch Starschinow","B-PER I-PER I-PER"
"2013 ging er zum Erstliga-Absteiger zum VVV-Venlo .","O O O O O O B-ORG O"
"Regie führte Patric Ullaeus .","O O B-PER I-PER O"
"In Luxemburg fand am 10 .","O B-LOC O O O O"
"*** ' '' Hochstift Metz '' '","O O O B-LOC I-LOC O O"
"Hier erzielte er zwei Tore in der Vorrunde gegen Haiti .","O O O O O O O O O B-ORG O"
"Rohan ( Begriffsklärung )","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Liste der Bischöfe von Norwich","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"** Kirchengemeinde Weipoltshausen , ''St .","O O B-LOC O O O"
"In der darauf folgenden Champions-League-Saison kam er zu drei Einsätzen , konnte das Ausscheiden seiner Mannschaft aber nicht verhindern .","O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O"
"Er pflegte Freundschaften zu Robert Schumann und Felix Mendelssohn Bartholdy und war verantwortlich für die Veröffentlichung des Vokalwerks Johann Sebastian Bachs .","O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O"
"WEITERLEITUNG Gaius Vibius Pansa Caetronianus","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"Dieser sah in ihm jedoch eine gute Veranlagung für den Sumōsport und half ihm dabei , seinen Umzug nach Japan zu organisieren .","O O O O O O O O O O B-ORG O O O O O O O O B-LOC O O O"
"' '' Marshallinseln '' '","O O B-LOC O O"
"Vor allem die Gegend um den Puget Sound ist schwer betroffen .","O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O"
"Karl August Friedrich Fürst von Waldeck und Pyrmont","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"**** ' '' Mecklenburg-Güstrow '' '","O O O B-LOC O O"
"Kuba]] ' '' Leinier Domínguez '' '","O O O B-PER I-PER O O"
"' '' Fumiyuki Beppu '' '","O O B-PER I-PER O O"
"In den USA wurde er am 29 .","O O B-LOC O O O O O"
"Pläne , das Gebäude der russisch-orthodoxen Kirche zu übergeben , scheiterten .","O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O"
"Verglichen wird die Gruppe oft mit Bands wie Terror oder den frühen Hatebreed .","O O O O O O O O B-ORG O O O B-ORG O"
"Rosa Jegorowna Schanina","B-PER I-PER I-PER"
"Spieltag beim 1:0-Heimsieg gegen VB Vágur das erste Tor .","O O O O B-ORG I-ORG O O O O"
"WEITERLEITUNG Přemysl I. ( Troppau )","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"Politisch gehört er zum Rheingau-Taunus-Kreis im Land Hessen .","O O O O B-LOC O B-LOC I-LOC O"
"Obwohl er die Ansichten des Jacobus Arminius nicht teilte , behielt er sich eine eigene Position bei gegenüber den radikalen Formulierungen dessen Gegner .","O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"Darunter befanden sich Persönlichkeiten wie Cornelius Agrippa , Adrian von Utrecht , Erasmus von Rotterdam , Pierre de la Rue und Josquin Desprez .","O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER O"
"Der Stürmer steht bei UANL Tigres unter Vertrag und spielt auf Leihbasis für den FC Málaga .","O B-PER O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O B-ORG I-ORG O"
"Kernkraftwerk Yankee Rowe","B-ORG I-ORG I-ORG"
"William Marshal , 1 .","B-PER I-PER O O O"
"Pierre-Antoine Paulo OMI , seit dem 1 .","B-PER I-PER B-ORG O O O O O"
"Texas A & M University","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Flavius Vegetius Renatus","B-PER I-PER I-PER"
"Beim Peking-Marathon 2007 kam er auf den 14 .","O B-ORG O O O O O O O"
"WEITERLEITUNG Bernardo Sepúlveda Amor","O B-PER I-PER I-PER"
"Zu den Höhepunkten seiner solistischen Laufbahn gehörten die Aufführungen der beiden Konzerte für Violoncello und Orchester von Krzysztof Penderecki unter der Leitung des Komponisten .","O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O"
"40px]] ' '' Leonberg '' '","O O O B-LOC O O"
"Der Ehe entstammte der Sohn Wenzel Eusebius von Lobkowicz .","O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O"
"Nach Sebastian Haffner ging es dabei","O B-PER I-PER O O O"
"Im Jahr darauf wurde er bei den Crosslauf-Weltmeisterschaften in Rabat ebenfalls Achter .","O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"' '' Persien '' '","O O B-LOC O O"
"Die Saarländer waren bei der Schein-Reichstagswahl vom 29. März 1936 wahlberechtigt .","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O"
"**** ' '' Pfalz-Neuburg '' '","O O O B-LOC O O"
"Neben dem Emmerbach führen zahlreiche kleinere Landstraßen durch diese Landschaft .","O O B-LOC O O O O O O O O"
"' '' Kim Taek-soo '' '","O O B-PER I-PER O O"
"** ' '' Toskana '' '","O O O B-LOC O O"
"Sein Studium absolvierte er an der University of Aberdeen .","O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O"
"*** ' '' Erzstift Trier '' '","O O O B-ORG I-ORG O O"
"' '' Afghanistan '' '","O O B-LOC O O"
"mit einer Arbeit zu Ernesto Che Guevara ab .","O O O O B-PER I-PER I-PER O O"
"Der Wettbewerb wurde nur 2011 durchgeführt .","O O O O B-ORG O O"
"Als Komplementärgut ließ er sich am 14 .","O B-ORG O O O O O O"
"Gojko Mitić , Jiří Vršťala","B-PER I-PER O B-PER I-PER"
"José López Portillo","B-PER I-PER I-PER"
"1989 und 1995 wurden Kunstkalender , sowie 1998 und 2013 Entwürfe von Kunsttassen für Amnesty International geschaffen .","O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O"
"Lensahn , Kreis Ostholstein","B-LOC O B-LOC I-LOC"
"In den Hauptrollen sind Piper Perabo und Christopher Gorham zu sehen .","O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O"
"Es ist Partnerschule der Bundesrepublik Deutschland .","O O O O B-LOC I-LOC O"
"WEITERLEITUNG Ioan Mircea Pașcu","O B-PER I-PER I-PER"
"Derzeit lebt sie in Aarhus , und besucht dort die Schauspielschule im Aarhus Teater .","O O O O B-LOC O O O O O B-ORG O B-ORG I-ORG O"
"Durch seine Zusammenarbeit mit Künstlern wie Michael Jackson , Bobby Brown , Doug E. Fresh , Keith Sweat , Heavy D , Jane Child etc .","O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O"
"WEITERLEITUNG Waldpark Phu Khao Fai Kradong","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"1977 errichtete die Deutsche Schule Barcelona '' ein neues Schulgebäude .","O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O"
"The Straits Times , 12.8.1930","B-ORG I-ORG I-ORG O O"
"Erste Damenbegehung durch Lynn Hill 1998","O O O B-PER I-PER O"
"' '' Miwa '' ' – ''Delight ''","O O B-PER O O O O O"
"Eine Textvariante von Loriot behält die Handlung im Wesentlichen bei , erweitert den Prokofjew’schen Text aber um viele humorvolle Details im typischen Stil des Autors .","O O O B-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"Während der Regierungszeit Augusts des Starken erfolgte in der ersten Hälfte des 18 .","O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O"
"Die Leipziger Verkehrsbetriebe bieten die ''Leipzig-Pass-MobilCard '' an .","O B-ORG I-ORG O O O O O O"
"Qualifikationsrunde gegen den Vertreter aus Norwegen Vålerenga Oslo am 24 .","O O O O O B-LOC B-ORG I-ORG O O O"
"Moschee von Rom , 1995","B-ORG I-ORG I-ORG O O"
"Le Castellard-Mélan im Osten ,","B-LOC I-LOC O O O"
"Bei der deutschen Fußballnationalmannschaft spielte an diesem Tag der „Karlsruher“-Sturm mit Karl Wegele , Fritz Förderer , Gottfried Fuchs , Julius Hirsch und Emil Oberle .","O O B-ORG I-ORG O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O"
"– Aktualisierte und überarbeitete Auswahl der seit 1977 unter dem Kolumnen-Titel „Unterwegs notiert“ in der Neuen Zürcher Zeitung erschienenen Beiträge .","O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"Verfahren gegen Marianne Bachmeier","O O B-PER I-PER"
"Nach einem fünften Rang im Folgejahr wurde der Klub 1996 in der Südstaffel Vizemeister hinter IF Elfsborg .","O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O"
"** ' '' Penthièvre '' '","O O O B-PER O O"
"Die Quelle des Hauptfließwegs , der sich bei jeder Mündung über die jeweilige größere Wassermenge ergibt , liegt jedoch woanders , nämlich im Osten des Hinterrhein-Gebietes im Dischmatal .","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O"
"WEITERLEITUNG Amancio Amaro Varela","O B-PER I-PER I-PER"
"WEITERLEITUNG Autonome Region Kurdistan","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"Outer Limits – Die unbekannte Dimension","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"Weitere Sehenswürdigkeiten im Nachbarort Møgeltønder .","O O O O B-LOC O"
"' '' FH Hafnarfjörður '' '","O O B-ORG I-ORG O O"
"*2005 – August Wilson , Auszeichnung für das Lebenswerk","O O B-PER I-PER O O O O O"
"Weltmeisterauto]] von Ari Vatanen .","O O B-PER I-PER O"
"Juneau , die Hauptstadt des Territoriums , wurde auch die Hauptstadt des neuen Bundesstaats .","B-LOC O O O O O O O O O O O O O O"
"' '' Spanien '' '","O O B-LOC O O"
"Regierungschef wurde Bonawentura Niemojowski .","O O B-PER I-PER O"
"Ein Jahr später lernte er Jean-Jacques Rousseau kennen , mit dem er später in brieflichem Kontakt stand .","O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O"
"' '' Korea '' '","O O B-LOC O O"
"Der Rhythmus basiert auf komplexen Metren , der Text wird in Strophen vorgetragen .","O O O O O B-ORG O O O O O O O O"
"' '' Oregon '' '","O O B-PER O O"
"Die meisten Einwohner pendeln jedoch zur Arbeit ins nahe gelegene Ilmenau .","O O O O O O O O O O B-LOC O"
"Es folgten Stationen in Köln , Frankfurt am Main , Dresden und München .","O O O O B-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC O B-LOC O"
"Cocoireiher , ''Ardea cocoi ''","B-LOC O O O O"
"' '' Bryan Adams '' ' - Waking Up the Neighbours ''","O O B-PER I-PER O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"Sie leben in verschiedenen Indianerreservaten .","O O O O B-LOC O"
"' '' Pandurii Târgu Jiu '' '","O O B-ORG I-ORG I-ORG O O"
"WEITERLEITUNG Helsingin seudun liikenne","O B-ORG I-ORG I-ORG"
"Cornelis Rudolphus Theodorus Krayenhoff","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"' '' Landkreis Rottal-Inn '' '","O O B-LOC I-LOC O O"
"Cheick Modibo Diarra trat am 21 .","B-PER I-PER I-PER O O O O"
"Es erschien im Jahr 1971 auf seinem dritten Album Songs of Love and Hate '' .","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O"
"1993 warf ihm der DVU-Bundesvorsitzende Gerhard Frey schwerwiegendes finanzielles Fehlverhalten vor .","O O O O O B-PER I-PER O O O O O"
"**** ' '' Braunschweig-Grubenhagen '' '","O O O B-LOC O O"
"Grafing bei München , Marktplatz 2","B-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"Um 1970 begann in den Massenmedien eine weltweite Auseinandersetzung mit Umweltproblemen .","O O O O O B-ORG O O O O O O"
"Der Dichter Epicharmos lebte auch zu dieser Zeit .","O O B-PER O O O O O O"
"Marika Kilius / Franz Ningel","B-PER I-PER O B-PER I-PER"
"Nach diesen Probeflügen wurde zusammen mit anderen Segelfliegergruppen auf dem Elkenkopf bei Schallodenbach geflogen .","O O O O O O O O O O O O B-LOC O O"
"Seit 1999 ist in den komplett restaurierten Gebäuden ein Fünf-Sterne-Hotel untergebracht .","O O O O O O O O O B-ORG O O"
"Johannes vom Kreuz , die Frauen- bzw .","B-PER I-PER I-PER O O O O O"
"Während dieser Zeit war er unter anderem für die Verpflichtungen von Ronaldo , Arjen Robben , Ruud van Nistelrooy , Eiður Guðjohnsen und Park Ji-sung verantwortlich .","O O O O O O O O O O O B-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O"
"Der Störfall wurde erst zwei Tage später bekannt , als ein Unbekannter bei der Deutschen Presse-Agentur anrief .","O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O"
"1989 Erlangung der Trainer A – Lizenz als Lehrgangsbester","O O O O B-PER I-PER I-PER O O"
"Die Hauptrollen verkörperten Roy Dupuis und Jane McGregor .","O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O"
"Das Ortszentrum liegt auf einer Höhe von und ist 17 Kilometer von Šurany und jeweils 30 Kilometer von Levice und Nové Zámky entfernt .","O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O B-LOC O B-LOC I-LOC O O"
"Aachen liegt etwa 45 km nordwestlich , Köln rund 70 km nordöstlich .","B-LOC O O O O O O B-LOC O O O O O"
"** '' Bass Highway '' '","O O B-ORG I-ORG O O"
"Sie ist Teil des Central Saint Martins College of Art and Design der University of the Arts London .","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"WEITERLEITUNG Mohammad Mohammadi Reyschahri","O B-PER I-PER I-PER"
"Sie herrschte über Feuquières .","O O O B-LOC O"
"WEITERLEITUNG Pirol ( Art )","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Nachdem Jean-Sébastien Giguère im vierten Spiel ohne Gegentor geblieben war , musste er in Spiel 5 viermal hinter sich greifen .","O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"Turi ( Apulien )","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"' '' Gotye '' ' feat .","O O B-PER O O O O"
"Daneben spielte er auch mit Flip Phillips , Bill Harris und Eddie Shu .","O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O"
"54 km ost-nordöstlich von Launceston .","O O O O B-LOC O"
"Er musste in diesem Spiel unter anderem den etwa 20 cm größeren Henrik Rödl verteidigen .","O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O"
"Die Hunte fließt westlich in drei Kilometer Entfernung .","O B-LOC O O O O O O O"
"Auf Vereinsebene spielte er für den Chamonix Hockey Club .","O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O"
"Pushed Again '' – 3:52","B-ORG I-ORG O O O"
"An der Küste Nordsibiriens kommt sie von Beringstraße bis zur Mündung des Flusses Lena vor .","O O O O O O O B-LOC O O O O O B-LOC O O"
"Nachruf in The Guardian","O O B-ORG I-ORG"
"Seit 2015 ist sie die nicht stimmberechtigte Delegierte des US-amerikanischen Außengebietes Amerikanische Jungferninseln im Repräsentantenhaus der Vereinigten Staaten .","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC B-LOC I-LOC O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"Roger Ebert kritisierte in der Chicago Sun-Times vom 7 .","B-PER I-PER O O O B-ORG I-ORG O O O"
"Von Abensberg wechselte 1992 zum MTV Ingolstadt und trainierte dort bis 1998 bei Harald Heinke .","O B-LOC O O O B-ORG I-ORG O O O O O O B-PER I-PER O"
"1998 ''nicht qualifiziert ''","B-ORG O O O"
"Zuletzt fließt er nach Norden und bei Barranquilla in das Karibische Meer .","O O O O O O O B-LOC O O B-LOC I-LOC O"
"Die schwere Kompanie befindet sich in Stetten am kalten Markt und die Ausbildungskompanie in Meßstetten .","O O B-ORG O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O B-LOC O"
"Chai Biao / Zhang Nan","B-PER I-PER O B-PER I-PER"
"Bedeutend waren der von 1604 , als Karl IX . die Königskrone empfing und der von 1800 , als Gustav IV. Adolf nebst seiner Gemahlin gekrönt wurde .","O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O"
"Verdammt , ich lieb’ Dich ''","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"Elementhäufigkeit]] im Vergleich zur Sonne '' '","O O O O B-LOC O O"
"C. V. Raman","B-PER I-PER I-PER"
"Für Deutschland ergibt sich dieses Prinzip aus Abs .","O B-LOC O O O O O O O"
"Indian River Shores — 3.901 Einwohner","B-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"Abstieg in die TFF 3. Lig","O O O B-ORG I-ORG I-ORG"
"Liste der deutschen Botschafter","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"Marija Jurjewna Scharapowa","B-PER I-PER I-PER"
"Mit seinen damals 34 Jahren war er damit der jüngste Cheftrainer der Basketball-Bundesliga .","O O O O O O O O O O O O B-ORG O"
"Der FC Bayern München ging durch ein Freistoßtor von Mario Basler in der 6 .","O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O B-PER I-PER O O O O"
"Die Grenze verläuft am ''Grenzweg '' in Ahrenshoop .","O O O O O O O B-LOC O"
"Charles R. Eckert","B-PER I-PER I-PER"
"** Europaspiele 2015 / Teilnehmer ( Österreich )","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Die bekannteste stammt von Eric Clapton .","O O O O B-PER I-PER O"
"Sieger wurde der Oman durch einen 1:0-Sieg gegen die Gastgeber .","O O O B-ORG O O O O O B-ORG O"
"1965 fuhr er noch einmal in der Automobil-Weltmeisterschaft .","B-ORG O O O O O O B-ORG O"
"' '' Ecuador '' '","O O B-LOC O O"
"Die Kunstwerke werden in den eigenen Räumen in Schwabing oder bei Partnern ausgestellt .","O O O O O O O O B-LOC O O O O O"
"20px]] ' '' Berliner Schlittschuhclub '' '","O O O B-ORG I-ORG O O"
"Christ Church , University of Oxford","B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG"
"*** ' '' Hochstift Worms '' '","O O O B-LOC I-LOC O O"
"Slowenien hat seit dem 30 .","B-LOC O O O O O"
"Seit 1512 hatte Mönitz pikarditische Pfarrer .","O O O O B-ORG O O"
"' '' Pontos '' '","O O B-ORG O O"
"| align= '' center '' data-sort-value= '' DL-Dhrovjan '' | Kreis Delvina , Dhrovjan","O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O"
"' '' Japan '' '","O O B-LOC O O"
"Der Bericht bestätigte die Vorwürfe , doch die daraus abgeleiteten Vorschläge wurden von der Hoover-Regierung nicht umgesetzt .","O O O O O O O O O O O O O O B-PER O O O"
"Geoffrey Marcy R. Paul Butler Steven Vogt","B-PER I-PER B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER"
"*** ' '' Hanau '' '","O O O B-LOC O O"
"WEITERLEITUNG Päpstliche Universität Gregoriana","O B-ORG I-ORG I-ORG"
"' '' Marcos Serrano '' ' , 20 P .","O O B-PER I-PER O O O O O O"
"Vom seltenen Schwarzstorch ist nur ein einzelnes Brutpaar vorhanden .","O O B-LOC O O O O O O O"
"*** ' '' Bayern '' '","O O O B-LOC O O"
"** ' '' Montferrat '' '","O O O B-ORG O O"
"' '' Skjern Håndbold '' '","O O B-ORG I-ORG O O"
"' '' Stade Reims '' '","O O B-ORG I-ORG O O"
"Papst Franziskus ernannte ihn am 12 .","B-LOC B-PER O O O O O"
"Zur Runde 1973 / 74 kehrte er nochmals an die Alm zurück .","O O O O O O O O O O B-ORG O O"
"Siegerin vor der Kanadierin Paula Findlay","O O O O B-PER I-PER"
"Große Filmunternehmen wie RKO , Paramount Pictures , MGM und 20th Century Fox wurden abgeschöpft .","O O O B-ORG O B-ORG I-ORG O B-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"Vorsitzender ist Edzard Reuter .","O O B-PER I-PER O"
"Palais de Chaillot , Musée de l’Homme , Jardins du Trocadéro , Cimetière de Passy","B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O B-LOC I-LOC I-LOC"
"Er studierte an der University of Utah und besuchte das Massachusetts Institute of Technology .","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"WEITERLEITUNG Mahmud Nedim Pascha","O B-PER I-PER I-PER"
"Jahrhunderts , war Saelred der Nachfolger des abgedankten Königs Offa und soll im Jahr 709 den Thron bestiegen haben .","O O O B-PER O O O O O B-PER O O O O O O O O O O"
"Fast ein Drittel aller Fahrer kontrolliert nach den Ergebnissen einer in Großbritannien erstellten Studie die Radmuttern vor Fahrtantritt nicht .","O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O"
"Chrysothemis","B-PER"
"Zurückzuführen war dies auf die nunmehr ausreichend zur Verfügung stehenden finanziellen Ressourcen und die Ideen von Patrick Head .","O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O"
"Mehrheitseigentümer ist die von der Familie De Benedetti kontrollierte CIR Group .","O O O O O O B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O"
"Love Is a Many Splendored Thing","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Fabian Gottlieb von Bellingshausen","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"' '' Heiliges Römisches Reich '' '","O O B-ORG I-ORG I-ORG O O"
"Das Königreich Italien , die Republik Frankreich und das Russische Reich hatten ähnliche Regelungen .","O B-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC O O O O"
"Weiterleitung Bolesławice ( Jaworzyna Śląska )","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"' '' Japan '' '","O O B-LOC O O"
"B. quer durch die Sahara und über die alte Seidenstraße nach Afghanistan .","O O O O B-LOC O O O O B-ORG O B-LOC O"
"Pablo Aitor Bernal Asier Maeztu Sebastián Mora Albert Torres","B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER B-PER I-PER B-PER I-PER"
"** ' '' Armagnac '' '","O O O B-LOC O O"
"Víctor Manuel Fernández Gutiérrez","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"Weiterleitung Mario Revollo Bravo","O B-PER I-PER I-PER"
"*** ' '' Erzstift Salzburg '' '","O O O B-ORG I-ORG O O"
"For the Fallen Dreams","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"' '' Norwegen '' '","O O B-LOC O O"
"Auch die damalige Silbermedaillengewinnerin Mildred Didrikson übersprang diese Höhe .","O O O O B-PER I-PER O O O O"
"Werner Herzog drehte 2009 eine Adaption mit dem Namen Bad Lieutenant – Cop ohne Gewissen '' und Nicolas Cage in der Hauptrolle .","B-PER I-PER O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O B-PER I-PER O O O O"
"' '' Kygo feat .","O O B-PER O O"
"Besonders Ryanair baute sein Engagement deutlich aus .","O B-ORG O O O O O O"
"Das Gütergeschäft samt Loks übernahm SBB Cargo .","O O O O O B-ORG I-ORG O"
"Unter anderem war auch die Armin-Wolf-Arena in Regensburg Austragungsort .","O O O O O B-LOC O B-LOC O O"
"*** Kassandria - Κασσάνδρεια - 2.775 Einwohner","O B-LOC O O O O O"
"Das in Teilen rekonstruierte Gebäude wird seitdem von der Stanford University genutzt .","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O"
"Diese war 3,33 Kilometer lang und befand sich in Gap , der Heimatstadt des dreimaligen WRC-Weltmeisters Sébastien Ogier .","O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O B-PER I-PER O"
"' '' Paredes '' '","O O B-LOC O O"
"Alle Hunde kommen in den Himmel","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"Nach einer Flussstrecke von 1,8 km mündet sie linksseitig in die noch junge Ruhr .","O O O O O O O O O O O O O B-LOC O"
"' '' Tully Blanchard '' '","O O B-PER I-PER O O"
"Besonders bedroht ist der Östliche Schwarze Schopfgibbon , dessen Bestand auf weniger als 50 Tiere geschätzt wird .","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O"
"Johannesburg – Pietermaritzburg – Durban","B-LOC O B-LOC O B-LOC"
"Pfarrort war St. Johann .","O O B-LOC I-LOC O"
"In Catania avancierte er schnell zum Führungsspieler und Publikumsliebling .","O B-LOC O O O O O O O O"
"Im Sommer 2006 wechselte er zum damaligen Bayernligisten SSV Jahn Regensburg .","O O O O O O O B-ORG B-ORG I-ORG I-ORG O"
"Die Stadt liegt auf zwischen Blanes und Mataró .","O O O O O B-LOC O B-LOC O"
"23:05 - 00:35 - Jovanotti","O O O O B-PER"
"Carrollton ( Alabama )","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Von seiner Mutter erhielt er bereits früh Klavierunterricht und Ermutigung , seine angenehme Gesangsstimme zu trainieren .","O O O O O O O B-ORG O O O O O O O O O"
"Er liegt fünf Kilometer östlich von Králíky und gehört zum Okres Šumperk .","O O O O O O B-LOC O O O B-LOC I-LOC O"
"Im Herrendoppel waren die Briten Randolph Lycett und Max Woosnam erfolgreich .","O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O"
"Weiterleitung Abingdon ( Oxfordshire )","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Oman Air fliegt ihn seit dem 23 .","B-ORG I-ORG O O O O O O"
"Gut einen Monat später erzielte er in einem Länderspiel gegen Schottland den ersten und einzigen Treffer seiner Länderspielkarriere .","O O O O O O O O O O B-ORG O O O O O O O O"
"Die Stadt befindet sich etwa 35 km von Bremen und 90 km von Hannover entfernt .","O O O O O O O O B-LOC O O O O B-LOC O O"
"für Bild und Bild am Sonntag tätig .","O B-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O O"
"=== Kulturen in Europa ===","O O O B-LOC O"
"Er studierte Rechtswissenschaften in Tübingen und trat am 4 .","O O B-ORG O B-LOC O O O O O"
"Dareios II .","B-PER I-PER I-PER"
"1. Klavierkonzert ( Brahms )","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"** ' '' Oldenburg '' '","O O O B-LOC O O"
"WEITERLEITUNG Eisenbach ( Hammerbach )","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"' '' Japan '' '","O O B-LOC O O"
"Pine Mountain Jump HS 133","B-ORG I-ORG I-ORG O O"
"Jahrhunderts zusammen getragen und durch Gaben von Johannes Roth ergänzt wurde .","O O O O O O O B-PER I-PER O O O"
"Butte County ( Idaho )","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Sie studierte am Rollins College .","O O O B-ORG I-ORG O"
"Seine Partie gegen Víctor Caballero gewann er klar in zwei Sätzen .","O O O B-PER I-PER O O O O O O O"
"Die Brutgebiete der Gartentrupiale umfasst den mittleren Süden Kanadas , die mittleren und östlichen US-Bundesstaaten und reicht im Süden bis in den Norden Mexikos Die Überwinterungsgebiete liegen weiter südlich und reichen bis Kolumbien und Venezuela .","O O O O O O O O B-LOC O O O O O B-LOC O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O B-LOC O B-LOC O"
"Grigori Romanowitsch Ginsburg","B-PER I-PER I-PER"
"Dort allerdings erlebte er die Aufklärung und konnte sich nicht gegen die Feinde des Wortes Gottes wehren , sodass er um seine Entlassung bat .","O O O O O B-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"Michael Kjeldsen Jens Peter Nierhoff","B-PER I-PER B-PER I-PER I-PER"
"Bei den Männern gewann Robert de Castella in 2:07:51 h und bei den Frauen Ingrid Kristiansen in 2:24:55 h .","O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O B-PER I-PER O O O O"
"Beim Sieg des Norwegers Alexander Rybak belegte die Band einen neunten Platz .","O O O O B-PER I-PER O O O O O O O"
"Jahrhunderts zitiert , andererseits selbst von Iulius Firmicus Maternus im 4 .","O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O"
"Und ich galt als der aus Berlin .","O O O O O O B-LOC O"
"Víctor Hugo Lorenzón","B-PER I-PER I-PER"
"WEITERLEITUNG Fagner Conserva Lemos","O B-PER I-PER I-PER"
"Heinrich Raspe auf seine Seite .","B-PER I-PER O O O O"
"Das Springen in Oberstdorf fand am 30 .","O O O B-LOC O O O O"
"Er sei auch Robert von Neustrien , der sein Taufpate war , rechtlich ebenfalls verpflichtet .","O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O"
"Er nahm dieses Gemälde bald nach Charleston mit und fertigte dort mindestens zehn Kopien an .","O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O"
"Diese wurden erstmals während des Afghanistankrieges eingesetzt .","O O O O O B-ORG O O"
"** ' '' Königreich Jerusalem '' '","O O O B-LOC I-LOC O O"
"Dieckhoffs Forschungsgebiet war die Geschichte der Reformation und deren Vorgeschichte .","O O O O O O B-ORG O O O O"
"Er spielte in den folgenden Jahren auf Festivals und nahm weitere Platten mit Reggie Workman , Cindy Blackman und Horace Tapscott auf .","O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O"
"Teilweise werden sogar großformatige Plakate geklebt , siehe Stickerkunst .","O O O O O O O O B-ORG O"
"bei Heinrich von Herzogenberg studierte , aufgrund großer Verliebtheit in sie gewidmet hatte .","O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O"
"Park Plaza Hotels & Resorts","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"' '' Reit im Winkl '' '","O O B-LOC I-LOC I-LOC O O"
"** ' '' Grafschaft Barcelona '' '","O O O B-LOC I-LOC O O"
"''Sikamikanico '' – Red Hot Chili Peppers","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Parti Démocratique de Côte d’Ivoire","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Die Spielewebseite Newgrounds veröffentlichte am 30 .","O O B-ORG O O O O"
"Benito van de Pas","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"General Kutusow wurde am 14 .","B-PER I-PER O O O O"
"Die Geschichte Dietrichs von Bern und seiner Heergesellen .","O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O"
"** Aufgehoben wurde das Bistum Worms .","O O O O B-LOC I-LOC O"
"29 Katharina von Siena 1380","O B-PER I-PER I-PER O"
"Mal in der Vereinsgeschichte der HK Slawia Sofia .","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O"
"2015 – ''nicht qualifiziert ''","B-ORG O O O O"
"Das Format war Quadruplex .","O O O B-PER O"
"*** ' '' Brabant und Limburg '' '","O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O"
"Simulationen stellen zunächst keine Optimierungswerkzeuge dar .","B-LOC O O O O O O"
"Zudem stand er an der Seite von Jimy Szymanski im Finale des Satellite-Turniers von Kolumbien .","O O O O O O O B-PER I-PER O O O O O B-LOC O"
"Michail Iwanowitsch Kalinin , ab 30 .","B-PER I-PER I-PER O O O O"
"Maria Magdalena , des hl .","B-PER I-PER O O O O"
"Johannes van Neercassel","B-PER I-PER I-PER"
"*1999 / 2000 Bracknell Bees","O O O B-ORG I-ORG"
"Für ihre erste Vocal-Produktion ''Freefalling '' arbeitete sie zusammen mit Audrey Gallagher .","O O O O O O O O O O B-PER I-PER O"
"Letztendlich verblieb vorerst Gorka Verdugo an der Spitze des Rennens , dem eine zehn Fahrer starke Gruppe mit Alexander Winokurow , Juan José Cobo , Denis Menschow , David Arroyo , Bernhard Kohl , Manuel Beltrán , Stéphane Goubert , Johann Tschopp , Juan Manuel Gárate und John Gadret folgte .","O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER O O"
"Mitgliedstaaten der Vereinten Nationen","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"*** ' '' Erzstift Mainz '' '","O O O B-LOC I-LOC O O"
"Von 1992 bis 1997 leitete er als Vorsitzender die Sektion Wissenschafts- und Technikforschung der Deutschen Gesellschaft für Soziologie .","O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"' '' Wayne Rooney '' '","O O B-PER I-PER O O"
"Von dort aus zog er nach Caesarea weiter , wo er in den kommenden Monaten den Wiederaufbau der Stadtmauern leitete .","O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O"
"28 Irenäus von Lyon 202","O B-PER I-PER I-PER O"
"Rem Iwanowitsch Wjachirew","B-PER I-PER I-PER"
"Ein Gegenbeispiel ist der Bierpinsel '' , der eher selten mit der öffentlichen Bezeichnung „Turmrestaurant Steglitz“ oder „Turmrestaurant an der Schloßstraße“ benannt wird .","O O O O B-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"von Gaius Iulius Caesar abgesetzt wurde .","O B-PER I-PER I-PER O O O"
"** ' '' Chartres '' '","O O O B-PER O O"
"einen Softdrink- und Süßwarenhersteller , siehe Cadbury plc","O O O O O O B-ORG I-ORG"
"Seogwipo , seit 1994","B-LOC O O O"
"Besonders hervorgetan haben sich hier Teile der Division Großdeutschland .","O O O O O O O B-ORG I-ORG O"
"Michail Alexandrowitsch Jewstafjew","B-PER I-PER I-PER"
"Joe ( Joseph ) Albany p","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O"
"Von 1995 bis 1997 war er darüber hinaus Stipendiat des Deutschen Akademischen Austauschdienstes .","O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O"
"' '' Wigan Athletic '' '","O O B-ORG I-ORG O O"
"Sie kam aber nur beim 0:0 gegen Südafrika in der Vorrunde zum Einsatz .","O O O O O O O B-ORG O O O O O O"
"Ina ( Nagano )","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"WEITERLEITUNG Wladimir Iljitsch Gundarzew","O B-PER I-PER I-PER"
"Viertelfinale – Besiegte Diogo da Silva aus Brasilien , 8-6","O O O B-PER I-PER I-PER O B-LOC O O"
"WEITERLEITUNG Lynne E. Maquat","O B-PER I-PER I-PER"
"WEITERLEITUNG Foreurs de Val-d’Or","O B-ORG I-ORG I-ORG"
"Gegner waren die von Mike Holmgren trainierten Seattle Seahawks , die sich mit 10:21 geschlagen geben mussten .","O O O O B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O"
"Einige Internetquellen geben als Geburtsort jedoch Montreal an .","O O O O O O B-LOC O O"
"*** ' '' Hochstift Speyer '' '","O O O B-ORG I-ORG O O"
"Er debütierte bei der 1:2-Auswärtsniederlage gegen die ungarische Landesauswahl am 28 .","O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O"
"Im Jahr 2008 erschien bei Verlag Walter de Gruyter ein 78 .","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"In Rheinland-Pfalz gilt sie als vom Aussterben bedroht .","O B-LOC O O O O O O O"
"In einem Interview mit einem Radiosender verriet Orzabal , dass sich die Band am Simple-Minds-Klassiker ''Waterfront '' aus dem Jahre 1983 orientierte .","O O O O O O O O O O O O O O B-ORG O O O O O O O O"
"Die Rebflächen sind auf die vier Gemeinden L’Étoile , Plainoiseau , Quintigny und Saint-Didier verteilt .","O O O O O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O O"
"Technische Universität Dresden , Ostasienzentrum","B-ORG I-ORG I-ORG O O"
"Im klassischen Fach tat er sich als Schiller , Shakespeare und Lessing-Interpret hervor .","O O O O O O O B-PER O B-PER O B-PER O O"
"Übersetzt von Gisbert Haefs .","O O B-PER I-PER O"
"Palästina]] , Israel , Jordanien etc .","O O B-LOC O B-LOC O O"
"' '' Japan '' '","O O B-LOC O O"
"im Osten an Vars ,","O O O B-LOC O"
"Im selben Jahr erschien im Suhrkamp Verlag eine neue Zusammenstellung der Texte mit zum Teil überarbeiteten und neu aufgenommenen Geschichten ; andere wurden nicht mehr in diese Zusammenstellung aufgenommen .","O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"Ein ähnlicher Vorfall ereignete sich im Jahr 2007 beim Bau des Cayan Tower .","O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O"
"Die meisten Einzelsiege in Weltcup-Kombinationen haben mit jeweils 11 Phil Mahre , Pirmin Zurbriggen und Marc Girardelli errungen .","O O O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O"
"Im Finale unterlagen sie den US-Amerikanern Bethanie Mattek-Sands und John Isner .","O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O"
"** ' '' Armagnac '' '","O O O B-LOC O O"
"Norristown ( Pennsylvania ) - USA seit 1991","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC O O"
"Gérard Kango Ouédraogo bezeichnete die Unabhängigkeitsbefürworter als „Anti-Franzosen“ .","B-PER I-PER I-PER O O O O O O"
"Der Nordosten des Reservats liegt im Hill County , der Südwesten gehört zum Chouteau County .","O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O B-LOC I-LOC O"
"Zu den Künstlern die an den Schwarz-Weiß-Geschichten im hinteren Teil der Hefte arbeiteten zählen unter anderem Jim Lee , Dave Gibbons , Gene Ha , Harlan Ellison und Jill Thompson .","O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O"
"Das Gebiet umfasst den Oberlauf des Flusses Shkumbin mit seinen Seitentälern , aber ohne dessen Quellgebiet .","O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O"
"Luis Rojas Mena , 1969–1993","B-PER I-PER I-PER O O"
"Er trat eine Hauslehrerstelle in der Mark Brandenburg an ; nebenher übertrug er Schriften Thomas Carlyles .","O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O B-PER I-PER O"
"Niesky , Landkreis Görlitz","B-LOC O B-LOC I-LOC"
"Von diesen drei Orten werden ein- und mehrtägige Trekkingtouren mit einheimischen , englischsprachigen und geschulten Führern angeboten .","O O O O O O O O B-ORG O O O O O O O O O"
"Abstieg in die Kategoria e dytë","O O O B-ORG I-ORG I-ORG"
"Estadio Arquitecto Antonio Eleuterio Ubilla","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"' '' Era '' ' - ''Era ''","O O B-ORG O O O O O"
"Von 1982 bis 1983 moderierte er für ein knappes Jahr die Tagesthemen .","O O O O O O O O O O O B-ORG O"
"Seit 1999 ist er beim Bayerischen Rundfunk .","O O O O O B-ORG I-ORG O"
"Dort gab es allerdings eine deutliche 0:8-Auswärtsniederlage bei Manchester United .","O O O O O O O O B-ORG I-ORG O"
"Geschwader war Pierre Clostermann .","O O B-PER I-PER O"
"die jetzige ADAC-Procar-Serie fortgesetzt .","O O B-ORG O O"
"Die Orkney-Cromarty-Gruppe ist die älteste , mit Abstand größte und vielfältigste der Britischen Inseln .","O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O"
"Lagoa ( Azoren )","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Der Ticino bildet die südwestliche Gemeindegrenze .","O B-LOC O O O O O"
"In östlicher Richtung erstreckt sich ihr Verbreitungsgebiet bis zum Saissansee .","O O O O O O O O O B-LOC O"
"AN / SPS-43","B-ORG I-ORG I-ORG"
"**** ' '' Braunschweig-Wolfenbüttel '' '","O O O B-LOC O O"
"Es besteht aus sieben Kantonen und 61 Gemeinden .","O O O O B-LOC O O O O"
"' '' Susan Boyle '' ' – I Dreamed a Dream ''","O O B-PER I-PER O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"Etwas weiter entfernt , sieht man die Mauern der Stadt Ninive .","O O O O O O O O O O B-LOC O"
"Die sportliche Qualifikation war zuvor gegen den EHC Chur im NLB-Playoff-Final knapp verpasst worden .","O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O"
"Sie ist in Südafrika beheimatet .","O O O B-LOC O O"
"Großer Palast ( Bangkok )","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"' '' István Jónyer '' '","O O B-PER I-PER O O"
"Foggia Calcio aus Foggia","B-ORG I-ORG O B-LOC"
"Seit 1992 ist er Schachgroßmeister .","O O O O B-PER O"
"Wenige Meter vom Kiesstrand entfernt befindet sich ein Artemis-Heiligtum .","O O O O O O O O B-ORG O"
"Im Rahmen einer Kooperation mit RTL hat ''nrwision '' die Wettbewerbs-Beiträge zum RTL-Com.mit-Award in einer eigenen Sendung ausgestrahlt .","O O O O O B-ORG O O O O O O O O O O O O O"
"Der vorherige Rekordhalter war Brett Hull .","O O O O B-PER I-PER O"
"Potomac ( Maryland )","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Der Verteidiger des Polizisten kündigte an Rechtsmittel gegen das Urteil einzulegen .","O O O O O O B-ORG O O O O O"
"Felix Ives Batson ' '' X '' '","B-PER I-PER I-PER O O O O O"
"Weiterleitung Dareios I .","O B-PER I-PER I-PER"
"Der ''Rödingsweg '' in Buxtehude wurde nach ihm benannt .","O O O O B-LOC O O O O O"
"Als Hauptvertreter gelten unter anderem Alasdair MacIntyre , Michael Walzer , Benjamin R. Barber , Charles Taylor , Michael Sandel und Amitai Etzioni .","O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O"
"Hull]] – Goole – Selby – Tadcaster – Knaresborough – Harrogate – Ripon – York","O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC"
"Orthodoxe Kirchen haben sich bisher kaum von der traditionellen Gottesmordthese distanziert .","B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O"
"Es nahmen alle Mannschaften , die bisher in den Top-10 der FIFA-Weltrangliste vertreten waren , mindestens einmal teil .","O O O O O O O O O O O B-ORG O O O O O O O"
"' '' Pittsburgh Pirates '' '","O O B-ORG I-ORG O O"
"In dieser Zeit definierte sich auch die Rivalität mit Jaedong , die den Spitznamen „LeeSsang“-Spiele erhielt , was so viel wie „doppelte Lees“ bedeutet .","O O O O O O O O O B-PER O O O O O O O O O O O O O O O"
"Ruqaya Al Ghasra","B-PER I-PER I-PER"
"Er wurde in Győr und Pápa vorgebildet .","O O O B-LOC O B-LOC O O"
"*** ' '' Liechtenstein '' '","O O O B-LOC O O"
"zu einer Anschlussstelle an die A führt .","O O O O O B-ORG O O"
"Zu den Werken von Johannes Brahms und Richard Wagner hatte er ein zwiespältiges Verhältnis , womit er oft in heftige Gegensätze zu deren Verehrern geriet .","O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"Karlsruhe – Hochschule für Musik Karlsruhe","B-LOC O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"WEITERLEITUNG Pont du Port-à-l’Anglais","O B-ORG I-ORG I-ORG"
"** ' '' Mantua '' '","O O O B-LOC O O"
"Interview über die „neue Straflust der Gesellschaft“ auf Telepolis , 2007","O O O O O O O O B-ORG O O"
"RC Lens D1 - Olympique Marseille D1 0:1","B-ORG I-ORG O O B-ORG I-ORG O O"
"In den Wiederholungen auf dem Privatsender RTL ist jedoch seine Stimme aufgrund einer Neusynchronisation durch Clemens Ostermann ersetzt .","O O O O O O B-ORG O O O O O O O O B-PER I-PER O O"
"Philipp II. ( Spanien )","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"Es wurde 1991 von Takeda registriert .","O O O O B-ORG O O"
"*** ' '' Erzstift Mainz '' '","O O O B-LOC I-LOC O O"
"Professor an der Universität Leipzig","O O O B-ORG I-ORG"
"Sie übte das Ministeramt bis zu ihrer Ablösung durch Pali Miska am 2 .","O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O"
"090 weiter bis Ústí nad Labem ;","O O O B-LOC I-LOC I-LOC O"
"Roger Ebert spekulierte in der Chicago Sun-Times vom 14 .","B-PER I-PER O O O B-ORG I-ORG O O O"
"Georg Franz August von Buquoy","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"Er war der Bruder des Kongressabgeordneten Bertram Tracy Clayton aus New York .","O O O O O B-ORG B-PER I-PER I-PER O B-LOC I-LOC O"
"University of Notre Dame , Indiana","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-LOC"
"Weiterleitung Abersee ( Gemeinde Sankt Gilgen )","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"Er begleitete durchreisende Jazzmusiker wie Wild Bill Davison , Doc Cheatham und Eddie Miller .","O O O O O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O"
"1945 in Durban verschrottet .","O O B-LOC O O"
"Ihr Partner war Serge Lifar .","O O O B-PER I-PER O"
"WEITERLEITUNG Schild ( Schutzwaffe )","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Die halbstündigen Comedyfolgen liefen mittwochs im WWF-Regionalprogramm des Ersten Deutschen Fernsehens .","O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O"
"Joseph „Kaiser“ Marshall","B-PER I-PER I-PER"
"** Squash-Mannschaftsweltmeisterschaft der Frauen 2012","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"im Südosten an Israelândia","O O O B-LOC"
"Gegenüber der Echten Zaunwinde lässt sie sich durch die blasig aufgetriebenen Kelchvorblätter unterscheiden .","O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O"
"Die Entfernung zur Stadt Samos beträgt rund 20 Straßenkilometer .","O O O B-LOC I-LOC O O O O O"
"Herausgeberin ist Robyn Ochs .","O O B-PER I-PER O"
"WEITERLEITUNG Sophie Magdalene von Dänemark","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"Nina Grigorjewna Otkalenko","B-PER I-PER I-PER"
"**** ' '' Braunschweig-Wolfenbüttel '' '","O O O B-LOC O O"
"Unia Oświęcim stieg in die 2 .","B-ORG I-ORG O O O O O"
"Nach Angaben des United States Census Bureaus umfasst die Stadt ein Gebiet von 28,9 Quadratkilometern .","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O"
"I Love New York ( Fernsehserie )","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Bochum / Deutschland .","B-LOC O B-LOC O"
"Dmitri Tursunow war der Titelverteidiger im Einzel , der dieses Jahr jedoch nicht zum Turnier antrat .","B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O"
"Zur schlichten Innenausstattung der Kapelle gehört eine Statue der Heiligen Verena .","O O O O O O O O O B-PER I-PER O"
"Nachdem er zunächst in Magdeburg tätig war , arbeitete er zeitweise im Sudetenland , aus dem er 1945 ausgewiesen wurde .","O O O O B-LOC O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O"
"San Martín '' , 6 Bände","B-PER I-PER O O O O"
"In Herborn existiert eine Zweigstelle .","O B-LOC O O O O"
"Der Markt ' '' Abtswind '' ' mit zwei Gemeindeteilen .","O O O O B-LOC O O O O O O"
"Er zählte zu den vom Renaissance-Humanismus geprägten Brüdern .","O O O O O B-ORG O O O"
"Jean de la Cassière","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"Abzeichen ( Pferd )","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"Die DVD-Abspielsoftware WinDVD '' wurde weltweit mehr als 175 Millionen mal verkauft .","O O B-PER O O O O O O O O O O"
"Er verweigerte außerdem in seinem Prozess weiter auszusagen , da auf seine Forderung , aus dem Butyrka '' -Gefängnis in das Gefängnis Matrosenruhe '' verlegt zu werden , nicht eingegangen wurde .","O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O B-ORG O O O O O O O O O"
