"text","label"
"# # ユ リ ウ ス ・ ベ ー リ ッ ク # 1 9 9 9","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O"
"# ル ノ ー 、 日 産 自 動 車 に 資 本 参 加 。","O B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O"
"ソ マ リ ラ ン ド （ 事 実 上 独 立 し た 地 域 、 他 に ソ マ リ 語 、 ア ラ ビ ア 語 ）","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # ス レ イ マ ニ エ ・ モ ス ク","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG"
"# ' ' E l e c t r i c # C o u n t e r p o i n t ' ' # ( 1 9 8 7 ) # - # S t e v e # R e i c h","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"乾 寧 元 年 （ 8 9 4 年 ） 1 1 月 に 死 去 。 『 南 漢 書 』 に よ れ ば 、 劉 知 謙 は 病 床 に 息 子 た ち を 集 め 、 「 い ま 、 五 嶺 （ 広 東 ・ 広 西 ） で は い た る と こ ろ で 盗 賊 が 決 起 し て い る 。 我 に は 精 鋭 の 兵 士 と 武 器 が あ る 。 汝 ら は 努 め て 功 を 建 て よ 。 時 機 を 逃 し て は な ら ぬ ! 」 と 言 い 残 し た と い う 。 南 漢 建 国 後 に 聖 武 皇 帝 と 追 尊 さ れ た 。 廟 号 は 代 祖 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O"
": # 分 布 ： 日 本 （ 奄 美 大 島 、 石 垣 島 、 大 東 諸 島 ） 、 台 湾 。","O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"最 初 の 奨 学 生 は 1 6 9 9 年 に 入 学 を 許 可 さ れ 、 そ の ひ と り が ア ダ ム ・ ス ミ ス で あ っ た 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O"
"# P R O J E C T # A R M S # （ 2 0 0 1 年 - 2 0 0 2 年 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O"
"オ ホ ー ツ ク 総 合 振 興 局 の 全 域","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"; # 殿 村 # 厳 十 朗 （ と の む ら # げ ん じ ゅ う ろ う ） （ 声 ： 緑 川 光 ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O"
"グ レ ン 研 究 セ ン タ ー # J o h n # H . # G l e n n # R e s e a r c h # C e n t e r # ( G R C ）","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ' ' ' ' ' U S S ホ ー ネ ッ ト 対 H M S ピ ー コ ッ ク （ 2 月 2 4 日 ） ' ' ' ' ' : # ガ イ ア ナ の ダ メ ラ ラ 川 沖 で 、 ア メ リ カ 海 軍 ス ル ー プ 艦 ' ' ホ ー ネ ッ ト ' ' が 、 川 に 碇 泊 す る イ ギ リ ス 海 軍 ス ル ー プ 艦 ' ' エ ス ピ ー ゲ ル ' ' を 視 認 し た 。 一 方 イ ギ リ ス 海 軍 ス ル ー プ 艦 ' ' ピ ー コ ッ ク ' ' が ' ' ホ ー ネ ッ ト ' ' に 向 か っ て き た 。 ' ' ピ ー コ ッ ク ' ' か ら 砲 撃 を 開 始 し 、 1 時 間 半 の 交 戦 の 後 で 大 き な 損 傷 を 受 け て 降 伏 し 、 乗 組 員 を 救 出 し て い る 間 に 沈 ん だ","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"ポ ー ラ ン ド 立 憲 王 国","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 魔 法 騎 士 レ イ ア ー ス","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 1 9 7 6 年 # - # ル ー ・ フ ォ ー ド 、 プ ロ 野 球 選 手","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O"
"# ボ ー ち ゃ ん 、 ぼ う し ち - # 佐 藤 智 恵","O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"京 都 府 福 知 山 市","B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 天 野 之 弥 （ 国 際 原 子 力 機 関 事 務 局 長 ・ 0 5 年 在 ウ ィ ー ン 国 際 機 関 日 本 政 府 代 表 部 大 使 ）","O B-PER I-PER I-PER I-PER O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# # I s l a m # i # D a n m a r k （ デ ン マ ー ク の イ ス ラ ム 教 、 I s l a m D K ） 、 2 0 0 7 年 設 立 、 本 部 は コ ペ ン ハ ー ゲ ン","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# ネ パ ー ル 大 使 館","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"ボ ー ヴ ェ （ B e a u v a i s ）","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O"
"転 送 # 赴 戦 郡","O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"と っ て お き 堺 （ 堺 市 提 供 の 広 報 番 組 ）","O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O"
"伊 藤 郁 子 原 案 、 佐 藤 順 一 総 監 督 。 全 2 6 話 。 前 半 1 3 話 に 「 卵 の 章 」 、 後 半 に 「 雛 の 章 」 と い う サ ブ タ イ ト ル が 、 そ れ ぞ れ 付 け ら れ て い る 。","B-PER I-PER I-PER I-PER O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ビ ル ・ ワ ト ロ ー ズ # - # ト ロ ン ボ ー ン","O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"国 際 連 合 食 糧 農 業 機 関 （ F A O ） で は 食 料 過 不 足 の し き い 値 を 2 7 0 0 k c a l と し て お り 、 2 1 世 紀 に 入 り 世 界 平 均 で は そ れ を 満 た し て い る 。 な お 表 の 数 値 は 食 料 供 給 ベ ー ス で あ り 、 摂 取 量 は そ の 6 0 - 7 0 % で あ る 。","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ア ル ベ ル ト ・ シ ュ ヴ ァ イ ツ ァ ー","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"都 調 布 市","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 河 野 太 郎","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 1 9 5 4 年 ： 宮 城 県 に 生 ま れ る","O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"# 終 点 # : # 静 岡 県 賀 茂 郡 松 崎 町 雲 見 字 金 沢","O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"' ' ' ズ ビ グ ニ ェ フ ' ' ' （ Z b i g n i e w ） は 、 ポ ー ラ ン ド 系 の 男 性 名 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O"
"# ボ ブ ・ バ ー マ ー # - # ア メ リ カ の 情 報 工 学 者 。","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O"
"E A R T H S H A K E R の ボ ー カ ル で あ る 西 田 昌 史 が M a r c y 名 義 で リ リ ー ス し た ソ ロ ・ ア ル バ ム 。 S H O W - Y A の 寺 田 恵 子 と の 「 H I P S 」 の 楽 曲 や 、 ア ン ・ ル イ ス に 提 供 し た 「 天 使 よ 故 郷 を 見 よ 」 の セ ル フ カ バ ー も 収 録 。","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"ガ ラ タ サ ラ イ S K # ( 2 )","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O"
"V O L . 2 3 # 仮 面 ラ イ ダ ー 龍 騎 # （ 2 0 0 7 年 8 月 再 発 ）","O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O"
"# 『 北 都 物 語 』 （ 読 売 テ レ ビ # 1 9 7 5 年 ）","O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"# , # , # ト ビ","O O O O O B-LOC I-LOC"
"# 火 村 勇 馬 # - # 鈴 木 勝 大","O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"シ ボ レ ー","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"E T A に よ る テ ロ が 原 因 で 3 4 3 人 も の 民 間 人 が 殺 害 さ れ 、 治 安 部 隊 は 4 8 6 人 ( グ ア ル デ ィ ア ・ シ ビ ル 2 0 3 人 、 ス ペ イ ン 国 家 警 察 1 4 6 人 、 ス ペ イ ン 陸 軍 9 8 人 、 地 方 警 察 1 3 人 、 バ ス ク 警 察 1 人 、 フ ラ ン ス 警 察 1 人 ) の 犠 牲 者 を 出 し た 。 一 方 で E T A 側 は 治 安 部 隊 の 攻 撃 を 受 け 約 4 0 0 人 が 死 亡 し 4 2 5 0 人 が 負 傷 、 3 万 人 ほ ど の 逮 捕 者 を 出 し た 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # カ レ ン ト バ イ オ ロ ジ ー","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"大 島 優 子 ( 『 紙 の 月 』 )","B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O"
"# # 辻 尾 真 二 # ( 2 0 0 8 年 # - # 2 0 1 2 年 ) #","O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"デ ィ ・ ヴ ェ ル ト は 、 ア ク セ ル ・ シ ュ ブ リ ン ガ ー の 高 級 紙 市 場 の 中 で い わ ゆ る も っ と も 重 要 な 主 力 商 品 と い っ て も い い 。 ラ イ バ ル は 、 フ ラ ン ク フ ル タ ー ・ ア ル ゲ マ イ ネ ・ ツ ァ イ ト ゥ ン グ 、 （ 南 ド イ ツ 新 聞 ） 、 と で あ る 。 経 営 的 に は 、 長 期 に わ た り 低 落 傾 向 に あ る こ と は 否 め な い 。 ま た 一 般 的 に 高 級 紙 と み ら れ て お り 、 そ の 記 事 は 日 本 国 内 そ の 他 世 界 の 報 道 関 係 機 関 に 引 用 さ れ る こ と も あ る が 、 そ の 記 事 内 容 な ど に つ い て は ド イ ツ 国 内 の 学 識 者 、 上 階 層 に は 決 し て 評 判 が 良 い と い う わ け で は な い 。 南 ド イ ツ 新 聞 や フ ラ ン ク フ ル タ ー ・ ア ル ゲ マ イ ネ ・ ツ ァ イ ト ゥ ン グ と 比 べ る と 記 事 内 容 が 落 ち る と の 認 識 で あ る 。 な お 、 西 ド イ ツ の 新 聞 王 で あ っ た ア ク セ ル ・ シ ュ プ リ ン ガ ー が 創 業 し た ア ク セ ル ・ シ ュ プ リ ン ガ ー 株 式 会 社 は 、 ド イ ツ 国 内 最 大 の タ ブ ロ イ ド で あ る ビ ル ト も 発 刊 し て い る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"「 サ ン ト リ ー # プ レ ミ ア ム モ ル ツ 」","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O"
"# 石 住 昭 彦 #","O B-PER I-PER I-PER I-PER O"
"パ ー ス ] ] （ ス ワ ン 川 ）","O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O"
"# 銀 牙 伝 説 W E E D （ ' ' ' ジ ェ ロ ム ' ' ' ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O"
"# 1 9 3 0 年 代 、 元 G M の 技 術 者 を 招 聘 す る な ど 、 ス ウ ェ ー デ ン の 比 較 的 広 大 な 国 土 に 合 わ せ た 「 小 さ な ア メ リ カ 車 」 的 な 設 計 が な さ れ た 。","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"石 川 県","B-LOC I-LOC I-LOC"
"# グ ロ リ ア ・ ル ー ベ ン # - # （ リ ン カ ー ン 家 の 家 政 婦 、 元 ・ 奴 隷 ）","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"佐 藤 謙 介","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"松 山 大 学","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
": 市 川 市 ・ 船 橋 市 ・ 習 志 野 市 ・ 鎌 ケ 谷 市 ・ 八 千 代 市 ・ 浦 安 市","O B-LOC I-LOC B-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# ウ ィ ー ン","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# イ ン ト ゥ ・ エ タ ニ テ ィ ー # ( I n t o # E t e r n i t y )","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 宮 崎 駿 （ ア ニ メ 監 督 ） 東 京 都 生 ま れ 。 母 が 山 梨 県 出 身","O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O"
"ビ ー ム ス ： （ 2 0 0 6 年 # 第 1 7 戦 日 本 G P ）","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ケ ヴ ィ ン ・ オ コ ネ ル 、 グ レ ッ グ ・ P ・ ラ ッ セ ル 、 リ ー ・ オ ル ロ フ","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# ロ ッ テ リ ア の 店 内 放 送 番 組 「 L O T T E R I A # Y e l l # M u s i c 」","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 国 道 3 6 1 号 （ 笠 原 入 口 交 差 点 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O"
"筑 波 大 学","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
": J R 三 本 松 駅 と 高 速 大 内 バ ス ス ト ッ プ を 結 ぶ 路 線 で あ っ た が 、 利 用 者 減 に よ り 廃 止 。","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ふ た り は 最 高 ! # ダ ー マ & グ レ ッ グ シ ー ズ ン 1 ， 3 ， 4 （ ク レ ア ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O"
"タ イ ム パ ト ロ ー ル 隊 オ タ ス ケ マ ン","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"ア メ リ カ で ア ー ン ス ト ・ ア ン ド ・ ヤ ン グ の ア ン ト レ プ レ ナ ー ・ オ ブ ・ ザ ・ イ ヤ ー 賞 の 審 査 員 及 び 審 査 委 員 長 を # ( 1 9 9 9 − 2 0 0 4 ) 、 モ ン テ カ ル ロ で 行 わ れ た # 2 0 0 7 # 年 の 世 界 プ ロ グ ラ ム で は 審 査 員 を 務 め た 。 日 本 で は 同 プ ロ グ ラ ム 開 始 以 来 、 2 0 1 0 年 ま で 審 査 員 を 務 め た 。 さ ら に 、 世 界 中 で 行 わ れ る い く つ か の 同 様 の コ ン ペ テ ィ シ ョ ン に お い て も 審 査 員 と し て の 役 割 を 担 っ て い る 。","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"ロ ス ト ・ ユ ニ バ ー ス","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"解 放 後 、 共 産 体 制 下 の ユ ー ゴ ス ラ ビ ア へ の 帰 国 を 拒 否 し 、 西 ド イ ツ に 亡 命 し た 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O"
"# 2 0 1 2 年 5 月 # - # 「 M E R R Y # S M I L E # A C T I O N # i n # 原 宿 」 （ 東 京 都 ・ 原 宿 # ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O"
"# コ ー リ ー ・ ス チ ュ ア ー ト # - # （ 堀 勝 之 祐 ）","O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O"
"# 北 海 道","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"鹿 島 ア ン ト ラ ー ズ","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 東 京 ス カ パ ラ ダ イ ス オ ー ケ ス ト ラ","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
": # 声 # - # 水 瀬 い の り","O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"栃 木 市","B-LOC I-LOC I-LOC"
"# ヴ ィ ラ ・ ノ ヴ ァ","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG"
"福 岡 県 添 田 町 英 彦 山 1 2 4 0","B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O"
"# 金 容 淳 # － # 北 朝 鮮 の 政 治 家 、 1 9 3 4 年 平 原 郡 生 ま れ 。","O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ジ ャ ン ・ コ ク ト ー ： ピ ア フ と 並 ぶ 親 友 の 1 人 。","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O"
"元 「 美 勇 伝 」 の 三 好 絵 梨 香 と 同 級 生 。","O O B-ORG I-ORG I-ORG O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O"
"# ミ サ イ ル マ ン （ 声 ： 納 谷 六 朗 ）","O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O"
": 橋 本 到 # 6 5 → 3 2","O B-PER I-PER I-PER O O O O O O"
"宮 地 雪 江 ： 大 竹 し の ぶ","O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"山 本 昌 邦","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# オ コ ニ ー 郡 # - # 南 東","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"# - # タ イ 王 国 陸 軍","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# G R e e e e N","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"メ ッ ツ ァ ー ナ","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# ヘ ア ウ ッ ド ハ ウ ス 付 設 日 本 庭 園 （ ウ ェ ス ト ・ ヨ ー ク シ ャ ー 州 リ ー ズ 市 ヘ ア ウ ッ ド ）","O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O"
": 1 9 6 7 年 、 津 軽 鉄 道 よ り 譲 受 し た 機 械 式 気 動 車 。 書 類 上 は 当 初 「 コ ハ 1 0 」 と い う 客 車 扱 い で 、 ほ ど な く 西 武 所 沢 工 場 で 気 動 車 化 さ れ た こ と に な っ て い る が 、 実 際 に は 1 9 3 1 年 日 本 車 両 製 で あ る 。 三 岐 鉄 道 キ ハ 3 → 津 軽 鉄 道 キ ハ 2 4 0 4 と 渡 り 歩 い た の ち 、 上 武 鉄 道 に た ど り 着 い た 。 前 面 三 窓 、 両 端 に 荷 台 つ き の 車 両 で あ っ た 。 し か し 旅 客 営 業 が 客 車 1 両 で こ と 足 り て い た 同 鉄 道 に は 宝 の 持 ち 腐 れ 状 態 で 、 西 武 化 学 前 駅 構 内 に 留 置 さ れ た ま ま ほ と ん ど 使 用 さ れ る こ と な く 、 廃 止 の 翌 年 1 9 7 3 年 に ひ っ そ り と 廃 車 に な っ た 。","O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# エ リ ア ・ ソ ウ ザ","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"『 日 本 を 変 え る － 自 立 し た 民 を め ざ し て 』 # （ 中 央 公 論 新 社 、 2 0 0 4 年 ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"山 形 放 送","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"2 0 1 1 シ ー ズ ン よ り ス ー ル シ ャ ー ル が 監 督 に 就 任 。 3 月 1 8 日 の 開 幕 戦 は サ ル プ ス ボ ル グ 0 8 に 0 - 3 と 大 敗 し 、 4 月 3 日 に 行 わ れ た ホ ー ム 開 幕 戦 ト ロ ム ソ I L 戦 は 2 - 2 の 引 き 分 け に 終 わ る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ' ' ' S A Z I ' ' ' # – # # – # , # ブ エ ノ ス ア イ レ ス 州","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"朝 日 新 聞","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"1 9 9 2 年 に ノ ー ス ウ エ ス ト 準 州 の 副 弁 務 官 に 選 ば れ た の ち 、 弁 務 官 （ , # 州 の 副 総 督 に 相 当 す る 役 職 ） に 昇 進 し て 、 1 9 9 5 年 1 月 1 6 日 か ら 1 9 9 9 年 3 月 2 6 日 ま で 務 め た 。 マ ク サ ガ ク は ノ ー ス ウ エ ス ト 準 州 の 弁 務 官 に 選 ば れ た 最 初 の 女 性 で あ り 、 最 初 の イ ヌ イ ッ ト で も あ っ た 。 そ の 後 、 1 9 9 9 年 4 月 1 日 か ら 2 0 0 0 年 4 月 1 日 ま で 発 足 後 初 の ヌ ナ ブ ト 準 州 の 弁 務 官 を 務 め た 。","O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O"
"# 川 口 松 太 郎 # - # 小 説 家 ・ 劇 作 家","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O"
"ス ー リ ヤ ヴ ァ ル マ ン 2 世 （ 在 位 ： 1 1 1 3 年 # - # 1 1 5 0 年 頃 ）","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ビ ー ト た け し","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# オ ル ガ ・ シ シ ギ ナ # - # カ ザ フ ス タ ン の 陸 上 選 手 。","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O"
"監 視 だ け で な く 、 市 民 に 対 す る 恣 意 的 逮 捕 や 拷 問 も 日 常 的 に 行 わ れ た 。 ア ム ネ ス テ ィ に よ る と サ ッ ダ ー ム 時 代 に は 1 0 7 種 類 の 拷 問 が イ ラ ク 各 地 の 刑 務 所 で 行 わ れ て い た と し て い る 。 そ の 拷 問 は わ ざ と 苦 痛 を 感 じ さ せ て 、 障 害 を 残 す よ う な 極 め て 残 忍 な 拷 問 で あ る 。 ヒ ュ ー マ ン ・ ラ イ ツ ・ ウ ォ ッ チ の 報 告 に よ る と サ ッ ダ ー ム 政 権 下 で 約 2 9 万 人 が 失 踪 あ る い は 殺 害 さ れ た と 報 告 し て い る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 1 1 月 7 日 # - # ア メ リ ア ・ ベ ガ 、 ミ ス ・ ユ ニ バ ー ス","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O"
": # 雄 太 が 小 学 3 年 生 の 時 に 京 王 線 で 出 会 っ た お じ さ ん 。 雄 太 た ち が 乗 っ た 電 車 の ル ー ト が 最 短 の は ず が 、 乗 り 換 え 駅 で そ の ま ま 乗 っ て い た お じ さ ん が 先 回 り し て 到 着 駅 に い た た め 雄 太 が 驚 く 。 雄 太 の 妹 公 香 は サ ン タ ク ロ ー ス 、 F 5 （ エ フ ァ ） の 森 川 さ く ら は 仙 人 、 T 3 小 笠 原 未 来 は 天 狗 、 T 3 今 野 七 海 は 宇 宙 人 で は な い か と そ れ ぞ れ 仮 説 を 立 て る 。 2 年 後 、 同 じ 時 刻 の 電 車 の 同 じ 席 に 座 っ て い た 。 （ 第 1 3 巻 ）","O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ド リ ー ム ト ラ ッ ク 2 ： き ゃ り ー ぱ み ゅ ぱ み ゅ None 「 コ ス メ テ ィ ッ ク コ ー ス タ ー 」 （ 「 き ゃ り ー ぱ み ゅ ぱ み ゅ # X R ラ イ ド 」 使 用 曲 ）","O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
": 声 ： 平 田 広 明","O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"高 嶋 政 宏","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# ポ ー ト ハ ー コ ー ト","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 1 9 9 0 年 # - # ヒ ョ ー ド ル ・ ク リ モ フ 、 フ ィ ギ ュ ア ス ケ ー ト 選 手","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O"
"# 大 塚 国 際 美 術 館","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 神 奈 川 県","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# コ ン ゴ 民 主 共 和 国 と の 国 境 （ チ ビ ト ケ 県 ） #","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O"
"ハ ム ・ ウ ン ジ ョ ン","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 市 井 紗 耶 香","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# は る な 愛 #","O B-PER I-PER I-PER I-PER O"
"# 吉 田 半 兵 衛","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"A リ ー グ 2 0 1 4 - 1 5 # 2 位","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O"
"# 千 葉 県 柏 市 末 広 町","O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC O O O"
"# （ ビ ル マ ） # - # ネ ピ ド ー","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"神 奈 川 県 出 身 。","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"# ' ' ' F G A B ' ' ' # – # ア ン ノ ボ ン 空 港 # – # サ ン ア ン ト ニ オ ・ デ ・ パ レ","O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"昭 和 3 2 年 3 月 3 1 日 富 士 郡 芝 川 町 の 一 部","O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"先 述 の ベ ー ト ー ヴ ェ ン の ほ か 、 シ ュ ー ベ ル ト や ヴ ェ ー バ ー 、 シ ュ ー マ ン 、 ブ ラ ー ム ス と い っ た 、 と り わ け ド イ ツ ・ ロ マ ン 派 音 楽 を 得 意 と し た 。","O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O"
"鳥 取 県 、 島 根 県 、 岡 山 県 、 広 島 県 、 山 口 県 を 営 業 エ リ ア と す る 。","B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O"
"# 富 士 フ イ ル ム","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
": 横 浜 市 旭 区 鶴 ヶ 峰 1 丁 目 4 番 1 2 号 （ 横 浜 市 旭 区 役 所 屋 上 ）","O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# フ ラ ン ス # ト ゥ ー ロ ン # - # 2 0 1 2 年 2 月 2 9 日 ～ 2 0 1 2 年 3 月 4 日","O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 長 崎 県","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 大 分 自 動 車 道","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 川 島 永 嗣 （ 大 宮 ア ル デ ィ ー ジ ャ ）","O B-PER I-PER I-PER I-PER O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"# 「 メ キ シ コ シ テ ィ 歴 史 地 区 と ソ チ ミ ル コ 」 （ 1 9 8 7 年 登 録 ） の 一 部 。","O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O"
"# ウ ラ ジ ミ ー ル ・ ラ ド マ ノ ビ ッ チ #","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O"
": （ 板 に よ っ て 傾 向 は 異 な る 。 ま た 、 煽 り 荒 ら し 行 為 の 口 実 と さ れ る 場 合 が 多 い ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O"
"貴 陽 市","B-LOC I-LOC I-LOC"
"佐 伯 幸 三","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"2 0 0 7 年 、 琉 球 ゴ ー ル デ ン キ ン グ ス に 入 団 。 チ ー ム で は 2 番 目 、 外 国 人 最 多 と な る 1 2 3 2 分 出 場 。 チ ー ム 最 多 の 6 5 1 得 点 を た た き 出 す 。","O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ベ ル ン","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 2 0 0 0 - 2 0 0 1 # # S L ベ ン フ ィ カ","O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"R E D I R E C T # 覚 猷","O O O O O O O O O B-PER I-PER"
"大 分 ス テ ー シ ョ ン","B-LOC I-LOC O O O O O O"
"東 新 潟 営 業 所 # : # 新 潟 市 江 南 区 東 早 通 1 - 2 - 3 6","O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O"
"' ' ' オ ー レ ス ン F K ' ' ' # ( 1 )","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"# ミ ヒ ェ ル バ ッ ハ ・ ア ン ・ デ ア ・ ビ ル ツ # ( M i c h e l b a c h # a n # d e r # B i l z # )","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 石 川 梨 華 の 第 3 弾 の 写 真 集 の タ イ ト ル 。 イ ニ シ ャ ル で あ る ' ' ' I ' ' ' s h i k a w a か ら 。","O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# マ ン チ ェ ス タ ー","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"神 奈 川 県 出 身","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O"
"司 馬 遼 太 郎 は エ ッ セ イ 「 大 正 生 ま れ の 「 故 老 」 」 中 で 、 東 條 を 「 集 団 的 政 治 発 狂 組 合 の 事 務 局 長 の よ う な 人 」 と 言 っ て い る 。","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 死","O B-PER"
"# カ ー ド キ ャ プ タ ー さ く ら （ 1 9 9 8 年 - 2 0 0 0 年 ） # 絵 コ ン テ ・ 演 出","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# マ リ オ ン 郡 # ( ジ ョ ー ジ ア 州 )","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 化 学","O B-LOC I-LOC"
"# J A E # S E E D # T a n t e i # S t o r y # i n # P u r o l a n d （ 2 0 1 2 年 3 月 2 4 日 、 サ ン リ オ ピ ュ ー ロ ラ ン ド ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"ハ リ ー ・ デ ィ ー ン ・ ス タ ン ト ン","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"や し き た か じ ん （ 1 9 9 3 年 3 月 に 降 板 ）","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O"
"ブ レ ン タ 川 、 ア デ ィ ジ ェ 川 の 下 流 域 に あ た る 。","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O"
"ジ ェ ロ ー ム 戦 争 移 住 セ ン タ ー ： ロ ー ワ ー 戦 争 移 住 セ ン タ ー の 南 西 3 0 マ イ ル # ( 4 8 . 3 # k m ) # に 位 置 。","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"熊 本 県","B-LOC I-LOC I-LOC"
"な お 、 混 同 さ れ が ち な 「 東 京 消 防 庁 」 は 全 く 別 の 東 京 都 の 組 織 で あ り 、 区 別 す る た め 「 ' ' ' 総 務 省 消 防 庁 ' ' ' 」 と 呼 ば れ る 場 合 も 多 い 。","O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# と っ と こ ハ ム 太 郎 （ 2 0 0 0 年 # - # 2 0 0 4 年 、 絵 コ ン テ ）","O B-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 岩 手 県 奥 州 市 衣 川 区 大 字 下 衣 川 字 七 日 市 場","O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O"
"# ブ ラ ッ ド ・ ペ ニ ー （ 2 0 1 2 途 # - # 途 ）","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O"
": : 欣 澳 駅 # - # ' ' ' 迪 士 尼 駅 ' ' '","O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O"
"# リ ン グ ネ ー ム の サ イ モ ン は 彼 の 師 匠 で あ る デ ィ ー ン ・ マ レ ン コ の 本 名 の デ ィ ー ン ・ サ イ モ ン か ら と っ て い る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"王 立 裁 判 所","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
": : : # 廿 日 市 駅 # - # ' ' ' 宮 内 串 戸 駅 ' ' ' # - # 阿 品 駅","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG"
"東 # - # 埼 玉 県 新 座 市","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC"
"シ ー ズ ン 終 了 後 に ニ ュ ー ヨ ー ク ・ ニ ッ ク ス へ 移 籍 。 だ が 、 移 籍 後 は 故 障 に 苦 し み 成 績 を 大 き く 落 と し て し ま っ て い る 。","O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"岩 手 県","B-LOC I-LOC I-LOC"
"# I E E E - C S","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 開 局 直 前 ： 再 度 T B S & N E T 系 ク ロ ス ネ ッ ト の 方 針 （ 当 時 社 長 で あ っ た 代 議 士 の 田 沢 吉 郎 の 個 人 的 な 理 由 と 、 T B S 関 係 者 も 猛 烈 に 巻 き 返 し を 図 っ た た め ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ヨ ー ロ ッ パ","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"広 島 県 世 羅 郡 世 羅 町","O O O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC"
"長 野 県 富 士 見 町 と 、 東 京 都 多 摩 市 お よ び 神 奈 川 県 川 崎 市 # - # 多 摩 ・ 川 崎 両 市 の 研 修 施 設 が 富 士 見 町 に あ る","O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"フ ァ ミ リ ー マ ー ト 南 福 島 北 店","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O"
"こ の た め 、 黒 竜 江 省 で は 省 都 ハ ル ビ ン に 次 ぐ 富 裕 な 都 市 と な り 、 北 辺 の 小 深 圳 と 呼 ば れ る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O"
"西 野 カ ナ 2 0 1 0 年 代 、 カ ン カ ン 帽 と ワ ン ピ ー ス の ス タ イ ル を 若 い 女 性 の 間 に 流 行 さ せ た 1 人 。","B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 国 道 3 7 0 号","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"フ ラ ン デ レ ン 地 域","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# サ ク ラ メ ン ト ・ キ ン グ ス","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"パ イ ン は 金 細 工 人 見 習 い と し て の 経 歴 が 始 ま っ た 。 彼 は ま た フ ラ ン ス の 版 画 家 ( 1 6 7 3 – 1 7 3 3 ) に も 師 事 し た 。 ピ カ ー ト は 歴 史 家 マ ー ガ レ ッ ト ・ ヤ コ ブ に 書 か れ た “ R a d i c a l # E n l i g h t e n m e n t . ” に 関 連 し て い た 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"A N A 『 誘 う ド ラ マ 』 キ ャ ン ペ ー ン ソ ン グ","B-ORG I-ORG B-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O"
"大 槌 町","B-LOC I-LOC I-LOC"
"秋 田 駅 # - # 青 森 駅 間","B-LOC I-LOC I-LOC O O O B-LOC I-LOC I-LOC O"
"俳 優 ： 堀 江 慶","O O O B-PER I-PER I-PER"
": # 総 合 優 勝 ： ジ ー ノ ・ バ ル タ リ （ イ タ リ ア ）","O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O"
"中 居 正 広 # - # フ レ ッ ツ 光","B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O"
"; # 絶 滅 危 惧 I I 類 ( V U ) : # 静 岡 県 、 愛 知 県 、 岐 阜 県 、 三 重 県 、 大 阪 府 、 広 島 県","O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC"
"バ チ カ ン 美 術 館 （ ロ ー マ ）","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-LOC I-LOC I-LOC O"
"ア ス ベ ル ・ キ プ ロ プ","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"' ' H J K ヘ ル シ ン キ ' '","O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O"
": 声 # - # 勝 生 真 沙 子","O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# コ ヴ ェ ン ト リ ー ・ ク ラ イ マ ッ ク ス # ( 1 9 8 2 )","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"# # ' ' ' ナ ン シ ー ・ リ ッ チ ー ' ' ' # ' ' ' マ リ ア ・ ブ エ ノ ' ' ' #","O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O"
"# 忍 者 キ ャ プ タ ー","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# # モ ン ゴ ル 国","O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"オ リ ビ エ ・ パ ニ ス や ペ ド ロ ・ デ ・ ラ ・ ロ サ と 同 じ く 開 発 能 力 を 高 く 評 価 さ れ 、 レ ギ ュ ラ ー ド ラ イ ブ の 機 会 が な い 時 期 も チ ー ム を 下 支 え し て き た 存 在 で あ る 。 2 0 0 7 年 に F 1 引 退 を 発 表 し た 際 、 フ ラ ン ク ・ ウ ィ リ ア ム ズ は 「 こ れ ま で チ ー ム が 一 緒 に 仕 事 を し て き た 中 で も 最 高 の テ ス ト 及 び 開 発 ド ラ イ バ ー の 一 人 」 と 語 っ た 。","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"名 鉄 岐 阜 駅","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 寺 島 伸 夫 （ ノ ブ : B L A C K # S T O N E S ） ： 成 宮 寛 貴","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"最 初 の 少 将 司 令 官 。 任 期 中 に 東 イ ン ド 艦 隊 は ア ジ ア 艦 隊 に 名 称 変 更 さ れ た た め 、 初 代 の ア ジ ア 艦 隊 司 令 官 で あ る 。 在 職 中 に 荒 天 の た め 大 阪 湾 天 保 山 沖 で 水 難 死 。","O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O"
"転 送 # ア ラ ス テ ア ・ ウ ィ ン ザ ー # ( 第 2 代 コ ノ ー ト 公 爵 )","O O O B-PER I-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"マ ル テ ィ ン ・ ヴ ァ ル ザ ー","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"パ サ イ","B-LOC I-LOC I-LOC"
"天 川 村","B-LOC I-LOC I-LOC"
"# U - 1 7 日 本 代 表","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"バ ア ス 党 の 結 党 当 初 の 目 標 は 、 西 洋 に よ っ て 線 引 き さ れ た 既 存 の 国 家 群 を 解 体 し 、 統 一 し た ア ラ ブ 民 族 に よ る 国 家 を 建 国 す る こ と が 目 的 で あ り （ バ ア ス 党 の シ ン ボ ル に も 表 さ れ て い る ） 、 そ の 領 土 は 西 は 北 ア フ リ カ の モ ー リ タ ニ ア か ら 、 東 は イ ラ ン の フ ー ゼ ス タ ー ン 州 、 南 は 東 ア フ リ カ の ソ マ リ ア ま で 含 ま れ る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O"
"# モ ス ・ デ フ","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# R e : キ ュ ー テ ィ ー ハ ニ ー # （ 2 0 0 4 年 ） # - # 原 画 （ O P 、 1 話 、 3 話 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 1 8 6 5 年 # デ ュ カ ス ： 1 曲 （ 変 ホ 短 調 ）","O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O"
"# 京 都 府","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"京 都 府 立 医 学 専 門 学 校 （ 京 都 府 立 医 科 大 学 ）","O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"樹 木 希 林 、 渡 辺 満 里 奈 ほ か","B-PER I-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O"
"# リ ク ル ー ト","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"ボ ロ ー ニ ャ 大 学 （ ボ ロ ー ニ ャ ）","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O"
"# 津 島 町 （ 愛 媛 県 北 宇 和 郡 、 現 ・ 宇 和 島 市 ）","O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O"
"ノ ー ス カ ロ ラ イ ナ 州 の 民 主 党 員 に と っ て 「 そ の 真 実 は 明 白 だ っ た か ら 」 政 治 腐 敗 は 強 力 な 告 発 だ っ た 、 と 歴 史 家 の ポ ー ル ・ エ ス コ ッ ト は 指 摘 す る 。 例 え ば 、 ミ ル ト ン ・ S ・ リ ト ル フ ィ ー ル ド 将 軍 は 「 カ ー ペ ッ ト バ ッ ガ ー の 王 子 」 と い う 渾 名 だ っ た が 、 「 壮 大 で 詐 欺 的 な 鉄 道 敷 設 計 画 を 支 持 す る た め に 」 議 会 の 票 を 買 っ た 。 エ ス コ ッ ト は 、 何 人 か の 民 主 党 員 は 巻 き 込 ま れ た が 、 共 和 党 員 は 「 鉄 道 と そ れ に 伴 う 汚 職 の た め の 州 予 算 2 , 8 0 0 万 ド ル の 問 題 に 主 要 な 責 任 が あ る 。 こ の 額 は 当 時 と し て は 巨 大 な も の で あ り 、 大 き な 関 心 を 呼 ん だ 。 」 と 結 論 付 け た 。 フ ォ ー ナ ー は リ ト ル フ ィ ー ル ド が そ の 鉄 道 に 州 の 予 算 を 充 て る 案 に 議 会 の 支 持 を 得 る た め 2 0 万 ド ル （ 賄 賂 ） を 支 払 い 、 民 主 党 員 も 共 和 党 員 も 有 罪 だ と 言 っ て い る 。 ノ ー ス カ ロ ラ イ ナ 州 民 主 党 員 は 「 毎 日 賄 賂 を 受 け 取 っ た 」 議 会 の 「 堕 落 し た 悪 人 」 を 非 難 し た 。 あ る 地 元 の 共 和 党 公 職 者 は 。 「 私 は 議 会 の 私 の 友 人 数 人 の と っ た 行 動 と 財 政 的 事 項 に 関 し て そ こ か ら 派 生 し た も の を 心 か ら 残 念 に 思 う 。 実 に 当 惑 さ せ る こ と だ 。 」 と こ ぼ し た 。","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 松 浦 孝 亮","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 東 京 ・ 横 浜 独 逸 学 園 （ 神 奈 川 県 ） 平 成 1 5 年 1 0 月 2 9 日 付","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O"
"# 日 吉 大 社 # - # 滋 賀 県 大 津 市 坂 本 の 神 社","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O"
"山 陽 本 線 ： 瀬 野 # - # 五 日 市 間","O O O O O B-ORG I-ORG O O O B-ORG I-ORG I-ORG O"
"# 丸 亀 工 場 （ 香 川 県 丸 亀 市 ）","O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O"
"# # イ リ エ ・ ド ゥ ミ ト レ ス ク # 2 0 0 0 - 2 0 0 1","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O"
"# # テ ー ム ・ タ イ ニ オ # 1 9 9 7 - 2 0 0 5","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O"
"# ハ イ キ ュ ー ! ! # 終 わ り と 始 ま り （ 芝 山 優 生 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O"
"# カ リ ブ ー 地 域 # ( )","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"# # ア リ オ ナ ・ サ フ チ ェ ン コ a n d # ロ ビ ン ・ ゾ ル コ ー ヴ ィ #","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O"
"城 島 町","B-LOC I-LOC I-LOC"
"セ イ ラ ム 市 は 運 動 に つ い て 関 心 が 高 い 。 ボ ス ト ン ・ レ ッ ド ソ ッ ク ス の ク ラ ス A 傘 下 で あ る セ イ ラ ム ・ レ ッ ド ソ ッ ク ス が 本 拠 地 に し て い る 。 全 米 大 学 体 育 協 会 の デ ィ ビ ジ ョ ン I I I 全 国 フ ッ ト ボ ー ル 選 手 権 （ 別 名 エ イ モ ス ・ ア ロ ン ゾ ・ ス タ ッ グ ・ ボ ウ ル ） が セ イ ラ ム ・ フ ッ ト ボ ー ル ・ ス タ ジ ア ム で 開 催 さ れ て い る 。 セ イ ラ ム が こ の 大 会 を 開 催 し て 成 功 し て い る こ と で 、 全 米 大 学 体 育 協 会 は 、 デ ィ ビ ジ ョ ン I I I 男 子 バ ス ケ ッ ト ボ ー ル 選 手 権 と 同 バ レ ー ボ ー ル 選 手 権 を セ イ ラ ム ・ シ ビ ッ ク セ ン タ ー に 移 し 、 ま た 同 女 子 ソ フ ト ボ ー ル 選 手 権 を モ イ ヤ ー ・ フ ィ ー ル ド に 移 し た 。 2 0 0 7 年 、 セ イ ラ ム ・ フ ッ ト ボ ー ル ・ ス タ ジ ア ム で 、 バ ー ジ ニ ア 州 南 西 部 教 育 ク ラ シ ッ ク が 開 催 さ れ た 。 こ の 大 会 は 毎 年 ロ ア ノ ー ク ・ バ レ ー で 開 催 さ れ て お り 、 昔 か ら の 黒 人 カ レ ッ ジ と 黒 人 大 学 か ら フ ッ ト ボ ー ル チ ー ム が 参 加 し て い る 。 市 内 で は 他 に も 州 、 地 域 、 全 国 の ス ポ ー ツ 大 会 を 開 催 し て い る 。 こ れ ら の 行 事 は 、 市 の 受 容 性 、 近 代 的 な 施 設 お よ び 全 体 的 な 支 持 で 誘 致 さ れ て い る 。 セ イ ラ ム 高 校 は そ の 運 動 競 技 で 知 ら れ 、 特 に フ ッ ト ボ ー ル チ ー ム は 1 9 9 6 年 か ら 州 の 選 手 権 を 6 度 制 し て お り 、 科 学 捜 査 チ ー ム も 7 年 連 続 で 州 の チ ャ ン ピ オ ン に な っ た 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"ヴ ィ ッ ラ ド ッ ソ ラ","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# ' ' ' セ グ ン ダ ・ デ ィ ビ シ オ ン # : # 2 回 ' ' '","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"協 力 : K A D O K A W A / G A I N A X","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
": # 宇 佐 美 # - # 草 薙 幸 二 郎","O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# ハ ル ・ ベ リ ー #","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O"
"「 酸 素 ボ ン ベ 」 と 称 さ れ る 程 の 試 合 終 盤 ま で 走 り 続 け る こ と の で き る 豊 富 な 運 動 量 と ス ピ ー ド が 最 大 の 武 器 。 特 に 運 動 量 に 関 し て は 評 価 が 高 く 、 リ オ ・ フ ァ ー デ ィ ナ ン ド や パ ト リ ス ・ エ ヴ ラ か ら も 評 価 さ れ て い る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O"
"# ' ' ' C Y B U ' ' ' # ( Y B U ) # - # # - # , # サ ス カ チ ュ ワ ン 州","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 新 く ま の プ ー さ ん （ ベ ビ ー シ ッ タ ー ）","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O"
"ア ウ ト ー ド ロ モ ・ イ ン テ ル ナ シ オ ナ ル ・ ド ・ ア ル ガ ル ヴ ェ の オ ー ナ ー は 、 ジ ョ ー ン ズ の 事 故 後 、 追 悼 の 意 を 込 め て コ ー ナ ー の 一 つ に そ の 名 を 付 け た 。","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"松 浦 淳 六 郎 # 中 将 ： 1 9 3 8 年 （ 昭 和 1 3 年 ） 5 月 1 6 日 # - # 1 9 3 9 年 （ 昭 和 1 4 年 ） 5 月 1 9 日","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"ま た 、 擬 態 関 係 に あ る 複 数 種 が 出 現 す る 場 合 が あ り 、 そ の 内 容 に よ っ て ' ' ' ベ イ ツ 型 擬 態 ' ' ' （ ベ イ ツ が た ぎ た い ） 、 ' ' ' ミ ュ ー ラ ー 型 擬 態 ' ' ' （ ミ ュ ー ラ ー が た ぎ た い ） と 呼 ば れ る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
": 発 売 元 ： カ ル チ ャ ー ブ レ ー ン 、 発 売 日 ： 2 0 0 9 年 1 月 2 2 日 。","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# # 船 橋 市 ( 日 本 )","O O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O"
"# お 嬢 さ ん と な ら ず 者 作 曲 ： ド ミ ー ト リ イ ・ シ ョ ス タ コ ー ヴ ィ チ","O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"立 山","B-LOC I-LOC"
"# ロ ー レ ン ス 郡 # ( 東 )","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O"
"# ' ' ' B O E ' ' ' # ( F C O B ) # – # B o u n d j i # 空 港 # – # B o u n d j i 、 コ ン ゴ 共 和 国","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"2 0 0 8 年 よ り 『 L O S T 』 で は シ ー ズ ン 4 か ら 、 ダ ニ エ ル ・ フ ァ ラ デ ー 役 で 出 演 し て い る 。","O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ジ ョ ー ・ ル ダ ッ ク","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 御 殿 場 線 御 殿 場 駅 が 最 寄","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"バ ッ フ ァ ロ ー シ テ ィ ー ] ] （ イ ー ス ト ・ ロ ン ド ン 及 び ビ シ ョ 、 キ ン グ ウ ィ リ ア ム ズ タ ウ ン を 含 む ）","O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O"
"# 京 福 バ ス","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"r e d i r e c t 沈 下 橋","O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG"
"R E D I R E C T # 太 宗","O O O O O O O O O B-PER I-PER"
": # マ ー カ ス ・ グ ロ ン ホ ル ム # 、 ミ ッ コ ・ ヒ ル ボ ネ ン","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# み な み け # （ 2 0 0 7 年 ）","O B-ORG I-ORG B-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"[ [ 住 吉 大 社 で の 奉 納 土 俵 入 り に お け る 貴 乃 花 親 方 と 北 の 湖 理 事 長 （ 2 0 1 3 年 3 月 2 日 ） ] ]","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O"
": # ○ ジ ・ ア ン ダ ー テ イ カ ー # ( w # / # ポ ー ル ・ ベ ア ラ ー ) # v s # ビ ッ グ ・ ボ ス マ ン ●","O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O"
"R E D I R E C T # ノ ロ ド ム ・ ス ラ マ リ ッ ト","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"レ ナ ー ド ・ ニ モ イ","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"ア ル ブ レ ヒ ト ・ フ ォ ン ・ ロ ー ン","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"ラ ス ロ ・ ボ ド ロ ギ","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"た だ し ブ ラ ウ ン の 独 断 専 行 に 、 中 国 共 産 党 将 校 達 は 不 満 を 持 っ て い た と も い う 。 特 に 軍 の 指 揮 権 を 1 9 3 2 年 1 0 月 に 取 り 上 げ ら れ て い た 毛 沢 東 に と っ て は 、 ブ ラ ウ ン は 目 の 上 の コ ブ で あ っ た 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# グ ラ ー ス 、 フ ラ ン ス","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"C H - 3 8 2 2 # ラ ウ タ ー ブ ル ン ネ ン","O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# オ ー ス テ ィ ン","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 瑳 川 哲 朗 # - # 『 ブ ラ ッ ド ・ ワ ー ク 』 （ テ リ ー ・ マ ッ ケ ー レ ブ ） ( テ レ ビ 版 ) 、 『 ミ リ オ ン ダ ラ ー ・ ベ イ ビ ー 』 （ フ ラ ン キ ー ・ ダ ン ） （ テ レ ビ 東 京 版 ） ： ク リ ン ト ・ イ ー ス ト ウ ッ ド","O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"1 1 月 2 2 日 # 両 国 国 技 館 に て 開 催 さ れ た 。","O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"# # ピ ー タ ー ・ ト ム ソ ン","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"茅 野 市","B-LOC I-LOC I-LOC"
"オ カ リ ナ","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"ト ル ヴ ィ ス コ ー ザ","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"B o u c h e t # & # R o c r o i # 2 0 0 5 で は 、 後 鰓 類 を I n f o r m a l # g r o u p と 位 置 づ け 、 そ の 下 に 7 つ の c l a d e と 2 つ の g r o u p # ( A c o c h l i d i a c e a , # C y l i n d r o b u l l i d a ) # を 認 め て い る 。 こ れ ら は 階 級 分 類 で は 目 相 当 だ が 、 こ こ で は 類 と す る 。","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# バ ン ダ イ 、 3 D デ コ デ ル カ （ 2 0 1 1 年 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O"
": 声 : カ ー テ ィ ス ・ ア ー ム ス ト ロ ン グ","O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# ハ ー バ ー ト ・ フ ラ ム # - # ア メ リ カ の テ ニ ス 選 手 。","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O"
"# 琉 球 朝 日 放 送 （ テ レ ビ ・ 決 勝 と 準 決 勝 の 一 部 を 中 継 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"チ ャ ー チ ル # ( マ ニ ト バ 州 ) # - # カ ナ ダ の 都 市","B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"セ ル ゲ イ ・ イ グ ナ シ ェ ヴ ィ ッ チ","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T タ マ オ ヤ モ リ 属","O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# ダ ン 郡 # - # 南 東","O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"R E D I R E C T # 前 原 市","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"南 羽 生 駅","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"東 京 都","B-LOC I-LOC I-LOC"
"ハ ワ イ 州 ホ ノ ル ル で 生 ま れ 、 カ リ フ ォ ル ニ ア 州 で 育 つ 。 南 カ リ フ ォ ル ニ ア 大 学 で 学 ぶ 。 学 生 時 代 は 水 泳 選 手 と し て 活 躍 し た 。","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"ス イ ス ・ H i t p a r a d e # T o p # 1 0 0 # A l b u m","B-LOC I-LOC B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 宮 城 県 白 石 市 に あ る 郵 便 局 。 本 記 事 に て 記 述 す る 。","O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 宮 崎 市","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# ガ ー フ ィ ー ル ド 郡 # - # 北","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O"
"# 武 蔵 野 大 学 # 薬 科 学 研 究 科","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"# 三 重 県 志 摩 市","O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC"
"久 邇 宮 邦 彦 王","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
": : ; 綾 歌 郡","O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"そ の 他 に テ レ ビ シ ョ ッ ピ ン グ を 模 し た 単 語 学 習 の コ ー ナ ー が あ る 。","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"富 津 市","B-ORG I-ORG I-ORG"
"# ル イ ジ ・ ボ ッ ケ リ ー ニ # ( 1 7 4 3 - 1 8 0 5 )","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O"
"# ア ン ト ニ オ 猪 木","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 土 井 雪 広","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# R I P # S L Y M E # 「 G o o d # D a y # a d i d a s # o r i g i n a l s # r e m i x # b y # D J # F U M I Y A 」","O B-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
": # ダ ー ウ ィ ン","O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 福 島 県 # - # 会 津 学 生 寮 （ 東 京 都 文 京 区 、 会 津 地 方 出 身 者 ま た は 父 兄 が 会 津 に 居 住 ）","O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"『 徳 川 慶 喜 と 華 麗 な る 一 族 』 東 京 堂 出 版 None 1 9 9 7","O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"国 民 中 心 党","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"吉 林 省 長 春 市 に 本 拠 地 を 置 く 。","B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O"
"# Y e s # o r # N o # o r # L o v e # / # チ ャ ッ ト モ ン チ ー","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG"
"# ト ゥ ー ル 、 ア ン グ レ ー ム 経 由 ロ ワ イ ヤ ン 行 （ 夏 期 の み ）","O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O"
"# ソ ー # - # T h o r","O B-PER I-PER O O O O O O O"
"新 潟 県","B-LOC I-LOC I-LOC"
"' ' ' 川 敬 商 店 ' ' ' （ 遠 田 郡 美 里 町 ）","O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O"
"フ ィ リ ッ プ モ リ ス ( P h i l i p # M o r r i s ) None タ バ コ","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"島 の 人 口 は 約 4 0 0 0 人 。 島 内 に は 、 チ リ 海 軍 が 駐 留 し 、 数 ヶ 月 に 1 度 は 物 資 と と も に 海 兵 隊 も や っ て 来 る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"永 田 亮 太","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# フ タ コ ブ ラ ク ダ （ 野 生 種 ） # ' ' ' '","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"孔 徳 駅","B-ORG I-ORG I-ORG"
"# 八 王 子 駅 構 内","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O"
"な お 、 元 付 き 人 で も あ っ た 大 仁 田 厚 を 非 常 に 可 愛 が っ て お り 、 本 気 で 養 子 に し よ う か と 悩 ん で い た 時 期 も あ っ た 。","O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 息 子 ケ イ シ ー ・ ケ リ ー # ( C a s e y # K e l l y 、 投 手 )","O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"テ ィ ー パ ー ラ ー # ア ッ プ ル フ ロ ー ト テ ィ ー （ 2 0 1 2 年 1 1 月 ） # - # ア イ ス ク リ ー ム が の っ た フ ロ ー ト テ ィ ー を イ メ ー ジ し 、 バ ニ ラ の 香 り を 付 け た カ ロ リ ー ゼ ロ 設 計 （ 栄 養 成 分 表 示 上 は 1 0 0 m l あ た り 0 ~ 4 . 8 k c a l ） の ア ッ プ ル テ ィ ー 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# バ ダ ル プ ル 駅 #","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"# ス ー パ ー 大 回 転","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"し か し 、 そ の 後 に 厳 し い 時 代 が 続 い た 。 ア メ リ カ ン ・ ス レ ッ ド 社 は 1 9 8 5 年 に ノ ー ス カ ロ ラ イ ナ 州 に 移 転 し た 。 同 社 が 無 け れ ば 町 の 経 済 は 低 迷 し た 。 1 9 8 3 年 、 市 と ウ ィ ン ダ ム 町 が 統 合 さ れ 、 再 度 1 つ の 町 に な っ た 。 統 合 さ れ た ウ ィ ン ダ ム 町 の 失 業 率 は 2 0 1 4 年 1 2 月 時 点 で 7 . 8 % だ っ た 。 2 0 0 2 年 、 「 ハ ー ト フ ォ ー ド ・ ク ー ラ ン ト 」 紙 が 、 町 の 小 さ さ に 比 例 し な い ウ ィ リ マ ン テ ィ ッ ク で の ヘ ロ イ ン の 異 常 な 使 用 を 説 明 す る 「 ヘ ロ イ ン の 町 」 と い う 議 論 の 多 い 捜 査 を 行 っ た 。 こ の 記 事 は 地 元 住 民 を 混 乱 さ せ た が 、 州 は こ の 問 題 を 研 究 す る タ ス ク フ ォ ー ス を 指 名 し た 。 さ ら に 加 え て 、 か つ て 薬 物 の 使 用 と 売 春 で 知 ら れ た ホ テ ル ・ フ ッ カ ー が 、 セ ス ・ シ ョ ー ン シ ー ・ ホ テ ル と 呼 ば れ る 過 渡 的 住 居 施 設 と し て 振 り 向 け ら れ た 。 こ の ホ テ ル は 後 に ウ ィ ン ダ ム ・ ハ ウ ス と 改 名 さ れ 、 現 在 は 閉 鎖 さ れ て い る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"' ' ' 三 菱 重 工 相 模 原 ダ イ ナ ボ ア ー ズ ' ' '","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"令 子 内 親 王","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"慶 応 元 年 （ 1 8 6 5 年 ） 、 備 後 国 沼 隈 郡 鞆 町 （ 現 在 の 広 島 県 福 山 市 ） に て 和 田 五 平 ・ イ ト の 二 男 と し て 出 生 。","O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# テ ッ サ ロ ニ キ 国 際 映 画 祭 （ 2 0 0 0 年 ） 新 た な 展 望 部 門","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# あ し た へ ア タ ッ ク ／ バ レ ー ボ ー ル が 好 き （ あ し た へ ア タ ッ ク ! # 主 題 歌 ・ E D ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"三 角 点 等 級","B-LOC I-LOC I-LOC O O"
"ノ イ ブ ラ ン デ ン ブ ル ク # - # 計 画 は 1 3 世 紀 で 、 数 百 年 前 ほ ぼ 円 形 を ベ ー ス に 、 伝 統 的 な ス ト リ ー ト グ リ ッ ド で 、 終 戦 後 1 9 4 5 年 に 、 旧 市 街 が 大 規 模 な 破 壊 に さ ら さ れ 再 建","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 石 塚 さ よ り","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 終 点 # : # 秋 田 県 秋 田 市 土 崎 港 中 央 5 丁 目 4 番 1 （ 土 崎 公 民 館 入 口 交 差 点 、 国 道 7 号 交 点 ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"# 漫 画 2 0 世 紀 少 年 # - # 物 語 中 、 共 同 体 の 名 と し て 「 東 村 山 」 が 登 場 す る 。","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# チ ェ イ ン ズ （ C h a i n z ） （ ブ ラ イ ア ン ・ リ ー 、 イ ー ヴ ィ ル ・ ア ン ダ ー テ イ カ ー ） （ 1 9 9 4 年 、 1 9 9 7 年 # - # 1 9 9 8 年 ）","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# # イ ン デ ィ ア ナ ポ リ ス # （ ア メ リ カ None イ ン デ ィ ア ナ 州 ） # - # 姉 妹 都 市 提 携","O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O"
"# 朝 鮮 # :","O B-LOC I-LOC O O"
"室 蘭 市","B-LOC I-LOC I-LOC"
": # シ グ ル イ （ 掛 川 市 ）","O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-LOC I-LOC I-LOC O"
"日 本","B-LOC I-LOC"
"ル イ ス ・ ア ル コ ナ ー ダ","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"2 0 0 6 年 # 横 浜 F ・ マ リ ノ ス","O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"高 崎 市 # - # こ ん や ま ち","B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O"
"# N I C O # T o u c h e s # t h e # W a l l s","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
": # 声 ： # - # / # 下 野 紘","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER"
"# 獣 拳 戦 隊 ゲ キ レ ン ジ ャ ー","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"リ ヴ ォ ル ノ # - # バ ス テ ィ ア","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O"
"小 谷 野 栄 一","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"北 斉 の 北 徐 州 刺 史 ・ 祖 珽 は 陳 の 攻 撃 を 受 け た 際 、 城 門 を 開 放 し 、 守 備 兵 を 降 ろ し て 城 内 を 静 め さ せ 、 人 や 鶏 ・ 犬 の 往 来 を 禁 じ た 。 陳 の 軍 勢 は 城 内 が 無 人 で は な い か と 考 え て 備 え を 設 け な か っ た 。 祖 珽 が 兵 に 叫 ば せ 鼓 を 響 か せ た と こ ろ 、 陳 の 軍 勢 は 驚 い て 遁 走 し た 。","B-ORG I-ORG O O O O O O O B-PER I-PER O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
": # 演 # - # 松 尾 ス ズ キ","O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 高 知 県 高 知 市 本 町 三 丁 目 2 番 1 5 号","O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O"
"大 徹 忠 晃 # - # ダ ダ ダ ダ 大 徹 大 徹 # ダ ダ ダ ダ 大 徹 # 大 徹 大 徹 # 『 頑 張 っ て ね 』 『 大 徹 で す 』","B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"ヤ ボ ク の 奔 流 の 谷","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 国 分 寺 駅 南 口 → 東 元 町 → 新 町 三 丁 目 → 長 谷 戸 橋 → 国 分 寺 駅 南 口","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# エ ウ ス カ ル テ ル ・ エ ウ ス カ デ ィ","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"1 9 8 8 年 # マ カ ル ー （ 単 独 登 頂 ）","O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O"
"関 俊 彦 ： 真 岡 市 （ 宮 城 県 仙 台 市 出 生 ）","B-PER I-PER I-PER O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"# フ ィ ラ デ ル フ ィ ア ・ フ ラ イ ヤ ー ズ","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 八 雲 町","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"南 青 山 # - # 誠 人 と み ゆ き が 行 っ た ウ ェ デ ィ ン グ 展 会 場 。","B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"グ ア ル デ ィ ア レ ー ジ ャ # ( C B ) # - # 北","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O"
"# ナ シ ョ ナ ル リ ー グ 週 間 M V P # 1 回","O B-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"平 沼 騏 一 郎","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 平 原 綾 香 #","O B-PER I-PER I-PER I-PER O"
"; # 日 光 宇 都 宮 道 路","O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
": 町 田 市","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"ア ザ ド ・ カ シ ミ ー ル","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# ミ ズ ー リ 州 セ ン ト ル イ ス ブ ッ シ ュ ・ ス タ ジ ア ム","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# ジ ェ フ ユ ナ イ テ ッ ド 市 原 ・ 千 葉 U - 1 8 # コ ー チ #","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O"
": # 第 3 4 話 で 、 京 都 で の ザ ・ ホ ー ル 消 滅 任 務 を 成 功 さ せ た も の の フ ォ ー ゼ に 敗 れ た こ と で ダ ー ク ネ ビ ュ ラ 送 り に さ れ そ う に な る が 、 そ の 際 の 極 限 の 恐 怖 心 に よ り 「 超 新 星 」 が 覚 醒 、 他 人 の 星 の 運 命 を 見 る 「 ' ' ' ラ プ ラ ス の 瞳 ' ' ' 」 を 会 得 し た こ と で 処 分 保 留 と な り 、 翌 話 か ら 早 速 、 今 ま で 滞 っ て い た は ず の ホ ロ ス コ ー プ ス の 覚 醒 を い と も 容 易 く 成 し 遂 げ る と い う 成 果 を 見 せ 、 同 時 に 自 己 過 信 や 傲 慢 さ を ま す ま す 増 長 さ せ た 為 、 立 神 か ら 時 折 そ の こ と を 踏 ま え た 皮 肉 や 嫌 味 を 吐 か れ て い た 。 一 方 で 、 古 参 で あ り な が ら 我 望 の 目 的 や コ ア ス イ ッ チ の 存 在 、 ヴ ァ ル ゴ の 素 性 お よ び 変 身 者 で あ る 江 本 に つ い て は 一 切 知 ら さ れ て お ら ず 、 我 望 に た び た び 疑 念 を 抱 く よ う に な る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 長 野 地 域 事 務 所 None 担 当 地 区 ： 長 野 市 、 須 坂 市 、 中 野 市 、 飯 山 市 、 千 曲 市 、 飯 綱 町 、 信 濃 町 、 小 川 村 、 小 布 施 町 、 山 ノ 内 町 、 高 山 村 、 栄 村 、 木 島 平 村 、 野 沢 温 泉 村","O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# パ ウ ル ・ ク レ ー 「 子 供 と 伯 母 」","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O"
"# ジ ュ ネ ー ヴ","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 東 日 本 旅 客 鉄 道","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"若 林 区","B-LOC I-LOC I-LOC"
"建 仁 寺","B-ORG I-ORG I-ORG"
"# リ ビ ア 飛 行 禁 止 空 域 、 第 三 次 バ ー バ リ 戦 争 と 呼 ば れ る こ と も あ る","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 神 戸 製 鋼 所 （ 業 務 用 空 調 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"# 第 7 2 回 # 2 0 1 0 年 6 月 3 日 # 岩 城 滉 一","O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"熊 本 県","B-LOC I-LOC I-LOC"
"ト マ ス ・ ホ ッ ブ ズ 著 、 永 井 道 雄 、 宗 方 邦 義 訳 『 世 界 の 名 著 2 3 # リ ヴ ァ イ ア サ ン 』 中 央 公 論 社 、 昭 和 4 6 年","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"; # 福 岡 ソ フ ト バ ン ク ホ ー ク ス","O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
": # 声 ： 平 野 綾","O O O O B-PER I-PER I-PER"
"# ビ ル バ オ 、 ス ペ イ ン","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 日 蓮 宗 #","O B-ORG I-ORG I-ORG O"
": # 声 # - # 山 崎 和 佳 奈","O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 第 一 工 業 大 学","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 川 口 信 男","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 弘 田 佳 孝","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 廃 駅","O B-ORG I-ORG"
"# 『 花 と 鳥 た ち の パ ラ ダ イ ス # — # 江 戸 時 代 長 崎 派 の 花 鳥 画 # — 』 # 神 戸 市 立 博 物 館 、 1 9 9 3 年","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O"
"柏 原 市","B-LOC I-LOC I-LOC"
"# マ ク ロ ス 7 # 1 # ロ ン ゲ ス ト ･ ノ イ ズ ･ デ イ （ ジ ョ ー ジ ア 、 他 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O"
"ク エ ー ル は 男 2 人 （ 他 に マ イ ク ） 、 女 2 人 （ ク リ ス と マ ー サ ） の 4 人 兄 弟 の 長 男 と し て こ の 世 に 生 を 受 け て い る 。 1 9 7 2 年 1 1 月 、 ク エ ー ル は イ ン デ ィ ア ナ ポ リ ス 出 身 の マ リ リ ン ・ タ ッ カ ー と 結 婚 し 、 3 人 の 子 供 （ タ ッ カ ー 、 ベ ン ジ ャ ミ ン 、 コ リ ン ） に 恵 ま れ た 。 趣 味 は ゴ ル フ 、 テ ニ ス 、 バ ス ケ ッ ト ボ ー ル 、 乗 馬 、 フ ラ イ ・ フ ィ ッ シ ン グ 、 読 書 な ど 多 彩 に わ た り 、 と り わ け 子 供 達 が 団 体 競 技 に 参 加 す る の を 見 る の を 何 よ り の 楽 し み と し て い る 。 ク エ ー ル （ Q u a y l e ） は そ の 姓 か ら 分 か る よ う に マ ン 島 出 身 者 の 子 孫 で あ る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O"
"# ハ ロ プ ロ 研 修 生 # 発 表 会 # 2 0 1 5 # ～ 春 の 公 開 実 力 診 断 テ ス ト ～ （ 2 0 1 5 年 5 月 4 日 、 中 野 サ ン プ ラ ザ ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"' ' ' ' ' ' # ' ' ' ア メ リ カ 合 衆 国 ' ' ' （ ア メ リ カ / 亜 米 利 加 / 米 国 / 米 / 合 衆 国 ）","O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 佐 野 史 郎","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# オ ー ス ト ラ リ ア （ 刑 ） 、 ニ ュ ー ジ ー ラ ン ド （ 刑 ・ [ 民 ] ） 、 ス リ ラ ン カ （ 刑 ） 、 ト ン ガ （ 刑 ・ [ 民 ] ） 、 ク ッ ク 諸 島 （ 刑 ） 、 マ ー シ ャ ル 諸 島 （ 刑 ） 、 ア メ リ カ 領 サ モ ア （ 刑 ） 、 グ ア ム （ 刑 ・ 民 ） 、 北 マ リ ア ナ 諸 島 （ 刑 ・ 民 ）","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O B-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"ヴ ァ ー サ 州","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 大 阪 支 店 （ 大 阪 府 大 阪 市 東 成 区 ）","O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O"
"# ブ リ テ ィ ッ シ ュ ・ ア ン ド ・ ア イ リ ッ シ ュ ・ ラ イ オ ン ズ","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 石 川 県 輪 島 市 大 沢 町","O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"' ' ' F A I R # W A R N I N G ' ' ' （ 1 9 9 2 ）","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O"
"9 1 1 7 4 # - # シ ュ パ ル ト # ( S p a l t )","O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O"
"よ み う り テ レ ビ 手 塚 プ ロ ダ ク シ ョ ン","O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"堀 井 雄 二 # ボ ス モ ン ス タ ー 「 ト ン テ ン カ ン 」","B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 熊 本 市 中 央 区 世 安 町 7 番 地 （ 〒 8 6 0 - 8 5 2 2 ）","O B-LOC I-LOC I-LOC B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"; # 凶 悪 乙 女 ・ 松 永 久 秀","O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"翌 日 、 売 ら れ て い く ヴ ァ リ ニ ア の 姿 を 目 撃 し た ス パ ル タ カ ス は 、 怒 り に ま か せ て マ ー セ ラ ス に 襲 い 掛 か り 、 他 の 剣 闘 士 と 協 力 し て マ ー セ ラ ス と 衛 兵 を 殺 害 し た 。 そ の 勢 い の ま ま 剣 闘 士 達 は 養 成 所 を 制 圧 。 や が て ヴ ェ ス ヴ ィ オ 山 中 に 立 て こ も っ て 、 他 の 奴 隷 達 を 仲 間 に 加 え て そ の 数 は 急 速 に 膨 れ 上 が っ た 。 そ の 中 に ロ ー マ に 向 か う 途 中 で 逃 げ 出 し た ヴ ァ リ ニ ア も お り 、 ス パ ル タ カ ス と 結 ば れ る こ と に な っ た 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 石 川 智 晶 # - # ほ ぼ 全 楽 曲 の 編 曲 #","O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O"
"# 初 登 板 で 対 戦 し た 第 一 打 者 に 被 本 塁 打 ： 「 初 登 板 」 の 項 を 参 照 、 1 回 表 無 死 に 浅 村 栄 斗 に 左 越 先 頭 打 者 本 塁 打 None ※ 史 上 6 3 人 目 （ セ ・ リ ー グ 2 5 人 目 ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
": 福 岡 県 の 『 糸 島 市 』 『 大 野 城 市 』 『 春 日 市 』 『 糟 屋 郡 』 『 古 賀 市 』 『 太 宰 府 市 』 『 筑 紫 郡 』 『 筑 紫 野 市 』 『 福 岡 市 』 『 福 津 市 』 『 宗 像 市 』 。","O B-LOC I-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O B-LOC I-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC O O"
": # 陸 奥 国 牡 鹿 郡 大 領 。","O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"ド イ ツ の ボ ー ド ゲ ー ム","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"実 施 に つ い て は 上 記 の 通 り 阪 急 と 同 時 に 発 表 さ れ た が 、 阪 神 電 気 鉄 道 （ 阪 神 ） で は 、 2 0 1 4 年 4 月 に 導 入 さ れ た 。 路 線 記 号 は 「 ' ' ' H ' ' ' a n ' ' ' S ' ' ' h i n 」 か ら 「 ' ' ' H S ' ' ' 」 と な る 。 ま た 、 阪 急 と 異 な り 記 号 部 と 番 号 部 の 間 は ハ イ フ ン が な く 、 東 武 と 同 様 に 路 線 毎 に 番 台 区 分 さ れ て い る （ 本 線 ・ 神 戸 高 速 線 は 連 番 ） 。 な お 、 他 事 業 者 管 理 の 共 同 使 用 駅 で あ る 西 代 駅 （ 山 陽 電 鉄 ） ・ 大 阪 難 波 駅 （ 近 鉄 難 波 線 ） に つ い て は 発 表 時 点 で 協 議 中 と な っ て い た が 、 こ の う ち 山 陽 電 鉄 と の 共 同 使 用 駅 で あ る 西 代 駅 に 関 し て は 、 山 陽 電 鉄 の 駅 ナ ン バ リ ン グ 導 入 に 伴 い 阪 神 ・ 山 陽 両 社 の 駅 ナ ン バ リ ン グ を 与 え る こ と と な っ た 。 ま た 、 大 阪 難 波 駅 も 導 入 当 初 は 阪 神 側 の 駅 ナ ン バ リ ン グ の み が 付 与 さ れ た が 、 2 0 1 5 年 8 月 に 近 鉄 の 駅 ナ ン バ リ ン グ 導 入 に 伴 い 、 近 鉄 側 の 駅 ナ ン バ リ ン グ も 付 与 さ れ る こ と に な っ た 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 少 年 プ ロ レ ス 王 # 鉄 腕 リ キ ヤ （ 絵 ： 吉 田 竜 夫 ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O"
"Y O S H I K A # / # y o u & m e # N i c e # D r e a m s # M i x （ 2 0 0 6 年 ） #","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ア ヴ ァ イ","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"T E E ] ] 」 （ T E E & 二 宮 愛 ） 「 バ レ ン タ イ ン ・ キ ッ ス ／ 国 生 さ ゆ り 」 （ 女 性 U T A G E ア ー テ ィ ス ト 全 員 ）","O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"青 二 プ ロ ダ ク シ ョ ン","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# ブ ス の 瞳 に 恋 し て る # 恋 の 軌 跡 、 愛 の 未 来 ス ペ シ ャ ル 〜 初 め て の ク リ ス マ ス ・ エ ビ ち ゃ ん の 逆 襲 〜 （ 2 0 0 6 年 1 2 月 2 6 日 ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 星 獣 戦 隊 ギ ン ガ マ ン （ イ リ エ ス 魔 人 族 デ ス フ ィ ア ス の 声 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"● T I M E # M A C H I N E ／ D o # A s # I n f i n i t y","O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 鹿 児 島 湾","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"' ' ' ス タ ン ダ ー ル ・ リ エ ー ジ ュ ' ' ' # #","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O"
"! 2 1 号 ） や 柏 木 由 紀 （ A K B 4 8 兼 N M B 4 8 ） ら と と も に 「 ワ タ ナ ベ ガ ー ル ズ 」 を 結 成 。","O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"医 療 用 は エ ー ザ イ 株 式 会 社 が 販 売 し て い る （ 2 0 0 8 年 6 月 ま で は ブ リ ス ト ル ・ マ イ ヤ ー ズ 株 式 会 社 が 販 売 し て い た ） 。","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O"
": ミ リ タ リ ー 好 き で 恰 幅 の い い 体 格 を し た レ ス ラ ー 。 モ チ ー フ は ダ イ ナ マ イ ト ・ 関 西 。 得 意 技 は ス プ ラ ッ シ ュ マ ウ ン テ ン 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 長 与 町","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"R E D I R E C T # ダ マ ス コ の イ オ ア ン","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T カ ポ ッ ク","O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
": # ' ' ' ハ マ グ リ ' ' '","O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"# 川 上 と も 子 （ 声 優 ）","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O"
"テ ィ ア ル ノ ・ デ ィ ・ ソ プ ラ # - # 西 #","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"; 輪 島","O B-LOC I-LOC"
"# タ イ ・ デ ィ ヴ ィ ジ ョ ン 1 リ ー グ : # 1 回","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O"
"# ザ ・ ド リ フ タ ー ズ","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 泣 き た い と き の ク ス リ 2 0 0 8 # ポ ン 太 の 話 （ 2 0 0 8 年 1 2 月 8 日 # - # 1 1 日 、 T O K Y O # F M ） # - # 浅 田 # 役","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"# ユ ー リ カ # 〜 事 件 で す ! カ ー タ ー 保 安 官 〜 # ' ' E u r e k a ' ' # ( 2 0 0 6 )","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"プ ラ ハ","B-LOC I-LOC I-LOC"
"絵 の よ う な 美 し い 港 や 、 有 名 人 が 古 く か ら 訪 れ る こ と で 知 ら れ る 高 級 リ ゾ ー ト 地 で 、 東 京 デ ィ ズ ニ ー シ ー の テ ー マ ポ ー ト 「 メ デ ィ テ レ ー ニ ア ン ハ ー バ ー 」 や 、 ユ ニ バ ー サ ル ・ オ ー ラ ン ド ・ リ ゾ ー ト に あ る 「 」 の モ デ ル に も な っ た 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O"
"転 送 # ダ ル ハ ウ ジ ー 伯 爵","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# ジ ャ ッ ク 郡 # - # 西","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O"
"中 川 雅 治","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"渡 辺 え り 子 None 山 形 県 山 形 市 出 身","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O"
"南 海 放 送","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 反 イ ラ ン 政 府 テ ロ 組 織 （ モ ジ ャ ー ヘ デ ィ ー ネ ・ ハ ル グ ） へ の 支 援","O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O"
"滋 賀 県","B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 周 智 郡 森 町","O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC"
"# グ ラ フ ィ ッ ク ス 端 末 # : # D E C # V A X s t a t i o n # 1 0 0 、 シ リ コ ン グ ラ フ ィ ッ ク ス # I R I S # 1 0 0 0 # お よ び # 1 2 0 0","O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# エ イ ド リ ア ン ・ レ ス タ ー # - # イ ギ リ ス の 俳 優 。","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O"
"# 長 島 昭 久","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"' ' ' サ ン ＝ ピ エ ー ル ' ' ' （ ' ' ' S a i n t - P i e r r e ' ' ' ） は 、 フ ラ ン ス 領 サ ン ピ エ ー ル 島 ・ ミ ク ロ ン 島 の 首 都 で あ る 。 サ ン ピ エ ー ル 島 に 位 置 す る 。 サ ン ピ エ ー ル ・ ミ ク ロ ン に あ る 2 つ の コ ミ ュ ー ン （ も う 一 つ は ミ ク ロ ン 島 の ） の 内 の ひ と つ で あ る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ヴ ィ ー ツ ェ プ ス ク 方 面","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O"
"羽 地 登 志 晃","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# ベ ル サ イ ズ ・ パ ー ク","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 獣 戦 士 ガ ル キ ー バ （ ガ イ ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O"
"伊 豆 清 水 氏 は 、 伊 勢 新 九 郎 盛 時 の 家 臣 と し て 伊 豆 国 に 下 っ た と も 、 元 々 伊 豆 の 土 豪 と も 言 わ れ て い る 。 そ れ 以 前 の 系 図 は 不 明 。","O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 新 居 関 所","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# （ 仮 称 ） モ ラ ー ジ ュ 上 河 内 （ 栃 木 県 宇 都 宮 市 ）","O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O"
"ヌ ー シ ャ テ ル , # 2 0 0 6 .","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O"
"R E D I R E C T # マ ク マ ー ド ド ラ イ バ レ ー","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"' ' ' ス ミ ッ ツ ' ' ' （ S m i t s ） は 、 オ ラ ン ダ 系 の 姓 。 鍛 冶 屋 を 意 味 す る ス ミ ッ ト の 異 形 で あ る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O"
"# 宇 部 市","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# ハ ワ イ 州 #","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O"
"# 量 子 光 学","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# Λ u c i f e r # - # こ の 作 品 よ り 派 生 し た バ ン ド 。","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ' ' ' A N L ' ' ' # – # A n d u l o # 空 港 # – # A n d u l o 、 ア ン ゴ ラ 共 和 国","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"2 0 1 2 年 4 月 5 日 、 T A J I R I 以 下 元 S M A S H 所 属 全 選 手 、 レ フ ェ リ ー 、 練 習 生 と と も に 、 新 団 体 「 W r e s t l i n g # N e w # C l a s s i c 」 に 移 籍 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O"
"全 羅 南 道 霊 岩 で 生 ま れ た 。 文 禄 ・ 慶 長 の 役 で は 全 羅 兵 使 李 福 男 の 旗 下 で 、 勇 猛 を ふ る っ た 。 1 5 9 7 年 に 武 科 に 合 格 し 、 慶 尚 防 禦 使 の 幕 下 に 入 り 、 任 期 を 終 え 、 帰 途 で 日 本 軍 と 遭 遇 し 、 打 ち 破 る と い う 功 を 挙 げ た 。","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 国 道 3 5 3 号 （ 群 馬 県 桐 生 市 # - # 新 潟 県 柏 崎 市 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O"
"ベ ネ デ ィ ク ト ゥ ス 5 世 None ( 9 6 4 )","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O"
": # 声 # - # 井 口 裕 香","O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# A P O E L ニ コ シ ア #","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"# ヴ ィ ン チ ェ ン ツ ォ ・ ニ バ リ","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# ア ス ペ イ テ ィ ア","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC"
"# ボ リ ス ラ フ ・ ミ ハ イ ロ フ","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 1 8 8 8 # - # G a l o p i n","O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 名 古 屋 高 速 都 心 環 状 線","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# # カ ル ロ ヴ ォ 、 ブ ル ガ リ ア # 1 9 9 9 年","O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O"
"R E D I R E C T # 名 探 偵 コ ナ ン # 1 1 人 目 の ス ト ラ イ カ ー","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 泉 南 市","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 横 浜 赤 レ ン ガ 倉 庫 （ 神 奈 川 県 横 浜 市 中 区 ）","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC O"
"# キ ロ ヴ ォ フ ラ ー ド #","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O"
"# ネ ギ が 好 き で 、 自 身 の ユ ニ ッ ト 曲 「 く る く る ぱ ー 」 で は 主 に ネ ギ を 持 っ て 踊 っ て い る 。 プ ラ イ ベ ー ト で は 「 み ね ぎ し 」 と 名 付 け た ネ ギ を 育 て て い た が 、 枯 れ て し ま い 、 2 0 1 2 年 4 月 2 0 日 よ り 再 度 ネ ギ の 栽 培 に チ ャ レ ン ジ し 収 穫 に 成 功 。","O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"= = = ト ル コ = = =","O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"# # リ ト ア ニ ア","O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"マ イ ク ・ カ ー シ ュ ナ ー # ( M i k e # K i r c h n e r ) # - # ア メ リ カ の プ ロ レ ス ラ ー 。","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"土 井 美 加 、 原 え り こ 、 龍 田 直 樹","B-PER I-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# ク ル ビ ン 県","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"起 爆 薬 # ( P y r o t e c h n i c # i n i t i a t o r )","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"神 島 # ( 三 重 県 )","B-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# ブ ル ー ス ・ ベ レ ス フ ォ ー ド #","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O"
"# 帰 宅 部 活 動 記 録 （ 2 0 1 3 年 、 シ リ ー ズ 構 成 ・ 脚 本 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# モ ス ク ワ","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# ク リ ス ・ ロ ッ ク","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER B-PER"
"セ ブ ン & ア イ ・ ホ ー ル デ ィ ン グ ス # 『 J e a n # P a u l # G A U L T I E R # F O R # S E P T # P R E M I È R E S 』 # C M ソ ン グ","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"源 義 仲 （ 木 曾 義 仲 ）","B-PER I-PER I-PER O O O O O O"
"月 刊 ド ラ ゴ ン エ イ ジ","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# セ イ ン ト ・ ビ ー ス ト # シ リ ー ズ # （ 白 虎 の ガ イ ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O"
"千 葉 県 匝 瑳 市","O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 『 フ ァ イ ヤ ー マ ン 』","O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"# 本 校 # - # 鈴 鹿 市 、 亀 山 市 、 津 市","O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"窪 之 内 英 策","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# # キ リ バ ス #","O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O"
"ル ク セ ン ブ ル ク （ ポ ル ト ガ ル 系 が 人 口 の 1 5 % ）","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O"
": # 右 上 に 「 J O A X - T V 」 「 日 本 テ レ ビ 」 の 字 、 中 央 に 精 工 舎 の 社 章 と 英 字 ロ ゴ タ イ プ が 表 示 さ れ 、 「 こ ち ら は 日 本 テ レ ビ で ご ざ い ま す 」 と 女 性 の ナ レ ー シ ョ ン 。 社 章 と ロ ゴ が 「 精 工 舎 の 時 計 」 と い う テ ロ ッ プ に 変 化 す る 。","O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"ト ロ イ ル ス None ジ ェ フ リ ー ・ チ ョ ー サ ー # 国 文 社 、 2 0 0 5 . 1 2 . ト ロ イ ア 叢 書","O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"エ ス ト ニ ア 南 部 の ポ ル ヴ ァ 県 生 ま れ た ネ ル ヴ ァ は 、 作 曲 家 と な る 教 育 を 受 け 、 1 9 9 6 年 に は 「 ハ ー モ ニ ー 」 と 呼 ば れ る C D ア ル バ ム を リ リ ー ス し た 。 1 9 9 8 年 、 画 家 に 転 身 。 当 初 は 、 ア ク リ ル 画 の 手 法 を 用 い て 独 特 の 画 風 を 発 展 さ せ 、 2 0 0 2 年 に は ワ イ ド ス ク リ ー ン デ ジ タ ル ボ ー ド と 描 画 の た め の 特 別 な ア ー ト ペ ン を 用 い 始 め 、 2 0 0 5 年 に 彼 は 特 殊 な ア ー ト プ リ ン タ を 使 用 し て 、 キ ャ ン バ ス に プ リ ン ト す る ジ ク レ ー ・ グ ラ フ ィ ッ ク ス の 作 成 を 開 始 し た 。","O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ア ッ シ ュ ー ル バ ニ パ ル の 図 書 館","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
": # 南 京 と も 呼 ば れ る 。 島 根 県 の 天 然 記 念 物 。 丸 子 型 の 特 徴 を よ く 残 し 、 背 ビ レ が な く 頭 部 の 肉 瘤 は 発 達 し て い な い 。 色 は 白 勝 ち の 更 紗 が よ く 、 白 地 に 口 と 各 ヒ レ の み が 赤 い 六 鱗 （ ろ く り ん ） が よ い と さ れ る 。 酢 な ど で 人 工 的 に 色 を 整 え て 作 る こ と が あ る 。 尾 は 四 つ 尾 。 あ ま り 丈 夫 で は な く 飼 育 は 難 し い と い わ れ る 。","O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"森 英 介","B-PER I-PER I-PER"
": # 星 川 # 智 明 （ 同 署 の 刑 事 ） # - # 柳 憂 怜","O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER"
"神 奈 川 区","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# # 電 王 ペ ー ジ （ エ イ ベ ッ ク ス ）","O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"# 武 蔵 と 小 次 郎 （ 1 9 5 2 年 、 松 竹 ） # - # 宮 本 武 蔵","O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"転 送 # チ ョ ン ゴ ニ の 岩 絵 地 域","O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 愛 媛 県","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"弦 五 部","B-ORG I-ORG I-ORG"
"# 住 吉 公 園","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"ボ ル ボ","B-ORG I-ORG B-ORG"
"大 阪 府 大 阪 市 に あ る 芸 能 プ ロ ダ ク シ ョ ン 創 叡 出 身 。","B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# # 株 式 会 社 丸 井","O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"関 市 # : # 八 幡 神 社 の 樫 の 木 # - # 岐 阜 県 関 市 上 之 保 宮 脇 先 谷 # 八 幡 神 社 境 内","B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O"
"こ の 記 事 に お い て 、 ' ' R ' ' # は 可 換 環 、 ' ' M ' ' # は # ' ' R ' ' # 加 群 と す る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O"
"男 子 は 1 9 カ 国 、 女 子 は 1 4 カ 国 が 参 加 し た 。 男 子 は ソ ビ エ ト 連 邦 が 優 勝 し 、 女 子 は 日 本 が 優 勝 し た 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O"
"は A A A 級 シ ラ キ ュ ー ス ・ チ ー フ ス で 開 幕 を 迎 え 、 4 月 1 2 日 に ナ シ ョ ナ ル ズ と メ ジ ャ ー 契 約 を 結 ん だ 。 同 日 の ア ト ラ ン タ ・ ブ レ ー ブ ス 戦 で メ ジ ャ ー デ ビ ュ ー 。 3 点 ビ ハ イ ン ド の 6 回 裏 か ら 登 板 し 、 2 回 を 投 げ 2 安 打 無 失 点 に 抑 え た 。 同 年 は 先 発 で 7 試 合 、 リ リ ー フ で 8 試 合 に 登 板 し 、 先 発 防 御 率 3 . 0 0 ・ リ リ ー フ 防 御 率 1 . 2 3 と い う 数 字 を 残 す 好 投 を 見 せ た 。","O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
": # 声 # - # 潘 め ぐ み","O O B-PER O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
": 大 船 渡 市","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"' ' ' マ コ ガ レ イ ' ' ' # ' ' P s e u d o p l e u r o n e c t e s # y o k o h a m a e ' ' # ( G ü n t h e r , # 1 8 7 7 )","O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ヴ ィ ニ ー ・ チ ュ ー ク","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"None フ レ ッ ド ・ ペ リ ー None （ ベ ス ト 8 ）","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O"
"' ' ' ア ル ゼ ン チ ン ' ' ' 、 ' ' ' エ ク ア ド ル ' ' ' 、 ' ' ' ブ ラ ジ ル ' ' ' 、 ' ' ' パ ラ グ ア イ ' ' ' が 本 大 会 出 場 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"# 出 雲 ド ー ム","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"5 1 4 2 7 - 5 1 4 6 9 # - # ベ ル ギ ッ シ ュ ・ グ ラ ー ト バ ッ ハ # ( B e r g i s c h # G l a d b a c h )","O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 地 井 武 男","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"日 本 特 殊 陶 業","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"C I T I C プ ラ ザ ( 中 信 広 場 ) #","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"不 知 火 町 史 編 さ ん 委 員 会 編 # 『 不 知 火 町 史 』 # 不 知 火 町 、 1 9 7 2","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"マ ダ ラ イ ル カ は 世 界 中 の 温 帯 、 亜 熱 帯 、 熱 帯 の 海 域 、 大 雑 把 に 言 う と 北 緯 4 0 度 か ら 南 緯 4 0 度 の 海 域 に 棲 息 す る 。 全 生 息 数 は お よ そ 3 0 0 万 頭 以 上 で あ り 、 ク ジ ラ 目 の 生 物 と し て は ハ ン ド ウ イ ル カ に 次 い で 2 番 目 に 多 い 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O"
"# 林 勇 介","O B-PER I-PER I-PER"
"; 松 本 龍 作 ： 井 川 比 佐 志","O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# # # ( ト ル コ )","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O"
"# 吉 野 の 君 # - # 京 本 政 樹","O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 『 バ ン パ イ ヤ （ 第 2 部 ） 』 （ 1 9 6 8 年 - 1 9 6 9 年 ）","O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# そ の 長 女 と 仲 良 く な り た い 一 心 か ら 、 長 女 が フ ァ ン で あ る 嵐 の 二 宮 和 也 の フ ァ ン と な り 、 二 宮 の フ ァ ッ シ ョ ン を 自 ら 模 倣 し 、 そ れ は い ろ い ろ な テ レ ビ 番 組 で 取 り 上 げ ら れ て い る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 津 川 # - # 大 塚 芳 忠","O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"宜 君 県","B-LOC I-LOC I-LOC"
"転 送 # 許 イ ン","O O O B-PER I-PER I-PER"
"# 内 閣 府 # - # 日 本 の 行 政 機 関 # ( C a b i n e t # O f f i c e )","O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"7 0 年 代 「 ハ ー ト の エ ー ス が 出 て こ な い 」","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"# 橋 本 真 也","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 北 茨 城 市 で 最 大 値 、 5 . 5 7 5 μ S v / h が 5 時 5 0 分 に 観 測","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"近 衛 家 実 （ 後 堀 河 朝 期 の 摂 政 ）","B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O"
"田 園 調 布 学 園 大 学 ： 川 崎 市 麻 生 区","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"1 6 8 k m # の コ ー ス は 山 梨 県 富 士 河 口 湖 町 の 八 木 崎 公 園 が ス タ ー ト ・ ゴ ー ル で 、 富 士 山 を 一 周 し 、 累 積 標 高 差 は 9 5 0 0 m で あ る 。 制 限 時 間 は 4 6 時 間 。 参 加 者 は 1 8 歳 以 上 限 定 で 、 他 の ト レ イ ル レ ー ス で 十 分 な ポ イ ン ト を 獲 得 し て い る こ と を 証 明 し な い と い け な い 。","O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"渋 谷 区","B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 熊 本","O B-ORG I-ORG"
"ワ カ ム ラ サ キ = 5 若 紫","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"' ' ' デ ビ ッ ド ・ テ イ ラ ー ' ' ' （ ' ' ' D a v i d # T a y l o r ' ' ' ） お よ び ' ' ' デ イ ブ ・ テ イ ラ ー ' ' ' （ ' ' ' D a v e # T a y l o r ' ' ' ） は 、 英 語 圏 に お け る 男 性 の 人 名 。 #","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O"
"C I A M","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 美 空 ひ ば り","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"ナ ス テ ィ ア ・ リ ュ ー キ ン （ 体 操 女 子 平 均 台 ）","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O"
"大 阪 学 院 大 学","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG"
"「 我 々 、 保 守 革 命 家 が 絶 え ず 意 識 す る 事 実 と は 、 有 機 的 過 程 が 第 一 次 的 な も の で あ っ て 、 我 々 の 建 築 設 計 図 は こ の 過 程 の 中 の 設 計 図 に 過 ぎ な い と い う こ と で あ り 、 言 い 換 え れ ば 、 生 と 設 計 図 の 間 に 矛 盾 が 起 き た 場 合 に は 、 常 に 正 し い の は 生 の 方 で あ っ て 設 計 図 は 生 に 従 っ て 変 え ら れ な け れ ば な ら な い と い う こ と で あ る 。 」","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# バ ー バ ラ ・ デ ア","O B-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"韓 国 で は 2 0 1 5 年 3 月 よ り 、 ア ニ メ 専 門 チ ャ ン ネ ル 「 カ ー ト ゥ ー ン # ネ ッ ト ワ ー ク 」 （ 後 述 ） に て 、 本 国 日 本 で の 放 送 か ら 僅 か 5 ヶ 月 と い う 異 例 の 早 さ で 放 送 開 始 さ れ た 。","B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"S g 「 C R O S S # S E A S O N 」","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"# ア イ ア モ 町 （ 北 8 マ イ ル 、 1 3 # k m ）","O B-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O"
": 演 # - # 三 ツ 木 清 隆 （ 第 4 3 6 話 # - # 第 5 0 9 話 ）","O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O"
"ジ ョ ン ・ オ ー ブ リ ー # - # イ ギ リ ス の 好 古 家 、 作 家 。","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 三 重 県","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"ベ ル ギ ー 王 フ ィ リ ッ プ と 王 妃 マ テ ィ ル ド ・ デ ュ デ ケ ム ・ ダ コ # - # 家 族 で た び た び 休 暇 を 過 ご し て い る","O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"〔 s h o r t 〕 は 、 食 感 が サ ク サ ク 、 あ る い は ポ ロ ポ ロ す る と 言 う 意 味 の 形 容 詞 で 、 〔 b r e a d 〕 は 、 い わ ゆ る パ ン の こ と で あ る が 、 こ の 2 つ の 単 語 が 合 わ さ る と ひ と つ の 名 詞 と な り 、 そ の 場 合 に は 「 バ タ ー ク ッ キ ー 」 （ 油 分 の た く さ ん 入 っ た 、 分 厚 い も の ） を 指 す 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"テ レ ビ 東 京","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
": 3 r d シ ン グ ル 。 本 作 に 収 録 さ れ て い る シ ン グ ル 曲 の 中 で 最 も 古 い 楽 曲 。 本 作 に 収 録 さ れ て い る の は ベ ス ト ア ル バ ム 『 T H E # S I X T H # D A Y # 〜 S I N G L E # C O L L E C T I O N 〜 』 バ ー ジ ョ ン 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O"
"漫 画 ( 青 山 剛 昌 )","O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O"
"R E D I R E C T # ミ ナ ス ・ テ ィ リ ス","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 第 1 1 回 （ 半 生 ラ イ ブ ） ： 佐 藤 利 奈 （ ネ ギ ・ ス プ リ ン グ フ ィ ー ル ド ）","O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ラ ケ ル 南 大 沢 店 （ 八 王 子 市 南 大 沢 ）","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O"
"1 8 8 0 年 代 に な る と 広 東 艦 隊 は 大 幅 な 増 強 を 図 る 。 清 国 国 内 の 広 東 造 船 廠 や 福 州 造 船 廠 、 ド イ ツ へ 発 注 が な さ れ た 。 国 内 で 建 造 さ れ た 艦 に は “ 広 ” の 字 が 艦 名 に つ け ら れ て い る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"ウ ィ ル ・ ア イ ・ ア ム","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"イ ェ ー ル 大 学 の 神 学 部 に 進 学 し 、 ス カ ル ・ ア ン ド ・ ボ ー ン ズ の メ ン バ ー で あ っ た 。 ア メ リ カ ン フ ッ ト ボ ー ル 部 で は エ ン ド と し て プ レ ー し 、 1 8 8 9 年 、 第 1 回 目 の オ ー ル ア メ リ カ ン に 選 ば れ た 。 野 球 部 で は 投 手 を 務 め た 。 プ ロ 野 球 選 手 と は な ら な か っ た が 、 バ ッ テ ィ ン グ ケ ー ジ を 発 明 、 野 球 に 大 き な 影 響 を 与 え た 。","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"ク リ ス ・ マ ル ケ ル # - # 映 画 監 督","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O"
"転 送 # マ ル セ ル ・ ビ ッ チ ュ","O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 2 0 0 6 年 3 月 3 1 日 # - # 気 仙 沼 市 と 合 併 し て ' ' ' 気 仙 沼 市 ' ' ' と な る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"# # フ レ ッ ド ・ ペ リ ー # v s . # # ゴ ッ ト フ リ ー ト ・ フ ォ ン ・ ク ラ ム None 6 - 2 , # 6 - 4 , # 6 - 4","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O"
"# # ' ' ' フ ェ ル ナ ン ド ・ ア ロ ン ソ ' ' '","O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O"
"# マ ー キ ュ リ ー ・ レ ヴ","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# â g e （ ア ー ジ ュ ） # - # 日 本 の ア ダ ル ト ゲ ー ム メ ー カ ー 。","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"都 営 地 下 鉄 浅 草 線 高 輪 台 駅 # 徒 歩 1 分","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O"
"同 年 8 月 6 日 、 後 の I B F 世 界 ラ イ ト 級 王 者 レ バ ン ダ ー ・ ジ ョ ン ソ ン （ 米 国 ） に 8 R T K O 勝 ち で 6 度 目 の 防 衛 に 成 功 。","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# マ ッ カ ビ ・ テ ル ア ビ ブ","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# ア ル バ ム 『 ク エ ン チ 』 収 録 の 「 パ ー フ ェ ク ト 1 0 」 に ポ ー ル ・ ウ ェ ラ ー （ 元 ザ ・ ジ ャ ム 、 ス タ イ ル ・ カ ウ ン シ ル ） が ギ タ ー で 参 加 し て い る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"エ マ ニ ュ エ ル ・ シ ュ リ ー キ ー","B-PER I-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# # ニ コ ラ ・ レ グ ロ ッ タ ー リ エ # 1 9 9 8 - 2 0 0 0 , # 2 0 0 1 - 2 0 0 3","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"2 0 0 7 年 2 月 1 3 日 、 寧 辺 核 施 設 の 無 力 化 の 見 返 り と し て 、 日 米 は 北 朝 鮮 と の 国 交 正 常 化 の 協 議 を 開 始 し た 。","O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"2 0 0 4 年 明 治 安 田 生 命 保 険 社 長 就 任 。","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O"
"F i l e : O n c i d i u m # o r n i t h o r h y n c h u m # - # E d w a r d s # v o l # 2 6 # ( N S # 3 ) # p l # 1 0 # ( 1 8 4 0 ) . j p g | シ デ ナ ム ・ エ ド ワ ー ズ 『 ボ タ ニ カ ル ・ レ ジ ス タ ー 』 の 図 版","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ヤ ク ル ト 球 団 （ 東 京 ヤ ク ル ト ス ワ ロ ー ズ の 運 営 会 社 ）","O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O"
"メ イ ン ・ キ ャ ス ト の 中 の ア メ リ カ 人 は ジ ョ ニ ー ・ デ ッ プ と ピ ン テ ル を 演 じ る リ ー ・ ア レ ン バ ー グ の ふ た り の み 。 オ ー ス ト ラ リ ア 出 身 の ジ ェ フ リ ー ・ ラ ッ シ ュ が バ ル ボ ッ サ 役 で 出 演 し て い る が 、 あ と は す べ て イ ギ リ ス 人 の 俳 優 が 占 め て い る 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O"
"# 洪 思 翊 # 中 将 、 第 1 4 方 面 軍 （ フ ィ リ ピ ン ） 兵 站 監","O B-PER I-PER I-PER O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O"
"; # や な ぎ な ぎ","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# ク ロ ー バ ー","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# カ ル ロ ス ・ ビ ラ ル # - # ル ー ベ ン ・ ブ ラ デ ス ： # 名 う て の 書 類 偽 造 屋 。 ト ビ ン の 古 い 友 人 。","O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# マ ー ク ・ ラ ン グ ス ト ン # ( 7 回 ) #","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O"
"テ レ ビ 埼 玉 # ( T V S )","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O"
"# 豊 田 町","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# ' ' ' サ ウ ジ ア ラ ビ ア ' ' ' #","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O"
"後 に 、 こ の 阿 弥 陀 如 来 は 真 如 堂 （ 真 正 極 楽 寺 ） の 阿 弥 陀 如 来 で あ る こ と が わ か り 返 還 す る こ と に な る 。 残 念 に 思 っ た 深 誉 が 二 十 一 日 間 の 念 仏 を 修 し た と こ ろ 、 最 後 の 夜 に 旅 の 僧 が あ ら わ れ 共 に 念 仏 す る が 、 次 の 朝 に は 旅 の 僧 の 姿 は な く 、 本 尊 阿 弥 陀 如 来 が 二 体 に な っ て い た 。","O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"山 形 県","B-LOC I-LOC I-LOC"
"神 倭 磐 余 彦 天 皇","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"ボ ア ・ ヴ ィ ス タ","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"ベ ル ゲ ン # 1 7 0 k m","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O"
"R E D I R E C T # ロ イ ＝ ナ ム ル 島","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"r e d i r e c t 中 央 ア ジ ア","O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
