"text","label"
"2 0 0 9 年 ： 李 民 基 《 E t e r n a l # S u m m e r 》","O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 澳 門 大 學 田 家 炳 教 育 研 究 所","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"# 大 维 多 利 亚 沙 漠","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"邁 克 和 茉 莉","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"小 甲","B-PER I-PER"
"# 茱 蒂 · 丹 契 饰 M ， 秘 密 情 报 局 主 管 ， 邦 德 的 顶 头 上 司 。","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"r e d i r e c t # 淡 马 锡 控 股","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"小 坂 誠","B-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 加 西 亚 · 桑 切 斯 # ( 卡 斯 蒂 利 亚 )","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 灰 绿 藜","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"熊 本 縣","B-LOC I-LOC I-LOC"
"2 0 1 0 年 6 月 ， 港 會 為 升 其 足 球 隊 升 班 甲 組 作 出 準 備 ， 決 定 於 同 年 7 月 展 開 工 程 ， 為 球 場 更 換 成 第 3 代 仿 真 草 草 皮 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"重 定 向 # 细 鼩 鼱","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"' ' ' 行 政 院 農 業 委 員 會 種 苗 改 良 繁 殖 場 ' ' ' （ 簡 稱 ' ' ' 種 苗 改 良 繁 殖 場 ' ' ' 、 ' ' ' 種 改 場 ' ' ' ） ， 為 行 政 院 農 業 委 員 會 下 的 四 級 機 構 ， 專 門 負 責 研 究 與 改 良 臺 灣 農 作 物 與 園 藝 作 物 種 苗 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"《 學 警 狙 擊 》","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"# 失 竊 的 一 代","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"F i l e : D r i v e i n # G y u d o n . j p g | 本 州 四 國 連 絡 橋 淡 路 服 務 區 所 販 賣 之 - { z h - h a n s : 牛 肉 饭 ; z h - h k : 牛 肉 飯 ; z h - t w : 牛 丼 ; } -","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 近 地 小 行 星 追 踪","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"重 定 向 # 殼 層 星","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"R E D I R E C T # 葡 萄 牙 裔 巴 西 人","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"重 定 向 # 凱 薩 宮 酒 店","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# # 唐 佳 庶 # ( 2 0 0 5 - 2 0 0 6 ) †","O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O"
"# 英 国","O B-LOC I-LOC"
"太 平 湖 # ( 霹 雳 ) ， 位 于 马 来 西 亚 霹 雳 州 太 平 市","B-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O"
"石 雄","B-PER I-PER"
"西 洋 菜","B-LOC I-LOC I-LOC"
"R E D I R E C T # 林 纳 斯 · 托 瓦 兹","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 多 爾 多 涅 省 的 松 露 。","O B-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O"
"香 港 日 佔 時 期","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"在 C o r e l 於 2 0 0 1 年 8 月 終 止 L i n u x 的 業 務 後 ， 其 系 統 源 始 碼 及 開 發 人 員 給 X a n d r o s 公 司 收 購 ， 然 而 C o r e l 自 身 也 是 X a n d r o s 的 股 東 之 一 ， 因 此 算 是 把 L i n u x 業 務 售 予 子 公 司 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 西 塞 罗","O B-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 科 尔 切 斯 特","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"林 仲 秋 ①","B-PER I-PER I-PER O"
"重 定 向 # 马 蒂 亚 斯 · 伯 奇","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"安 那 迪 爾 # ' ' A n a r d i l ' ' None 兒 子 ， 即 塔 爾 - 阿 達 瑞 安 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O"
"R E D I R E C T # 奉 化 市","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"譚 兆 偉 （ T a m # S i u # W a i ）","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 贝 尔 德 朗","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"元 斌 — — 藝 人","B-PER I-PER O O O O"
"# 1 9 5 4 年 # - # 八 強","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O"
"R E D I R E C T 塞 西 尔 · 罗 兹","O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"奥 利 维 耶 · 潘 尼 斯","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 四 川 省","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 黑 龙 江 省","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"' ' ' 施 恩 祖 ' ' ' ， 浙 江 绍 兴 人 ， 是 一 名 清 朝 政 治 人 物 。 监 生 出 身 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O"
"宇 佐 美 定 滿 － 上 杉 謙 信 越 後 流 軍 學 的 軍 師","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O"
"1 0 月 2 6 日 ， 於 官 方 網 頁 宣 佈 將 演 出 人 氣 作 家 湊 佳 苗 原 作 的 懸 疑 電 影 《 白 雪 公 主 殺 人 事 件 》 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"S h o w ! # 音 樂 中 心","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"R E D I R E C T # 駭 黎 朋 猜","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"申 翼 熙","B-PER I-PER I-PER"
"# 四 川 音 乐 学 院","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
": # 歌 ︰ E G O I S T （ V o c a l : c h e l l y ） （ A n i p l e x ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"作 为 之 前 优 异 服 役 的 回 报 ， 1 8 0 8 年 莫 利 托 被 册 封 为 帝 国 伯 爵 ， 并 被 授 予 了 巴 登 的 查 尔 斯 · 弗 里 德 里 希 大 十 字 勋 章 。 1 8 0 9 年 2 月 莫 利 托 开 始 在 马 塞 纳 元 帅 的 第 四 军 指 挥 第 三 师 ， 并 在 4 月 份 参 加 了 诺 伊 马 克 特 战 役 。 在 大 兵 团 占 领 维 也 纳 并 准 备 兵 渡 多 瑙 河 时 ， 莫 利 托 占 领 的 洛 伯 岛 成 为 了 法 军 北 上 的 跳 板 。 在 接 下 来 的 埃 斯 佩 恩 - 埃 斯 灵 战 役 中 ， 莫 利 托 指 挥 第 三 师 在 阿 斯 佩 恩 多 次 击 败 了 奥 军 如 潮 水 般 的 进 攻 ， 并 和 第 四 军 一 起 坚 持 到 法 军 的 完 全 撤 离 。 6 个 星 期 的 瓦 格 拉 姆 战 役 中 他 同 样 表 现 出 色 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"國 立 臺 灣 大 學 政 治 學 系 畢 業 ( 1 9 5 7 年 )","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O"
"马 亨 德 拉 , # 尼 泊 尔 国 王 # ( 1 9 6 0 年 )","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O"
"陳 慧 琳 # - # 寶 萊 塢 生 死 戀","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 双 斑 疹 贝","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"涞 流 河 自 西 北 南 流 ， 绕 京 三 面 ， 东 入 于 曲 江 ， 其 北 东 流 为 按 出 河 。 又 有 御 河 、 沙 河 、 黑 河 、 潢 河 、 鸭 子 河 、 他 鲁 河 、 狼 河 、 苍 耳 河 、 辋 子 河 、 胪 朐 河 （ 今 称 克 鲁 伦 河 ） 、 阴 凉 河 、 猪 河 、 鸳 鸯 湖 、 兴 国 惠 民 湖 、 广 济 湖 、 盐 泺 、 百 狗 泺 、 大 神 淀 等 河 流 湖 泊 。 山 川 有 马 盂 山 、 兔 儿 山 、 野 鹊 山 、 盐 山 、 凿 山 、 松 山 、 平 地 松 林 、 大 斧 山 、 列 山 、 屈 劣 山 、 勒 得 山 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"英 格 蘭 2 1 歲 以 下 足 球 代 表 隊","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"记 忆 T 细 胞 ， 一 种 抗 感 染 细 胞","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O"
"李 己 雨 # 飾 演 # R o c k y ／ 張 宇 鎮","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O"
"# 蔡 元 培","O B-PER I-PER I-PER"
"# 迈 阿 密 - 戴 德 县","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"長 崎 本 線 ( 鳥 - { 栖 } - - 肥 前 大 浦 )","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O"
"# # 芝 拉 華 特 （ J o s é # L u i s # C h i l a v e r t ， 1 9 9 1 ~ 0 0 、 2 0 0 3 ~ 0 4 ）","O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 喀 山 體 育 場","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 戴 高 乐 广 场","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"正 十 二 面 體","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 罗 杰 · 摩 尔 # 飾 # R a d i o # A n n o u n c e r # V o i c e","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 江 苏 省","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 二 條 齊 敬","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"重 定 向 # 頜 鱗 副 紫 魚","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# ' ' ' 高 志 森 ' ' '","O O O O B-PER I-PER I-PER O O O"
"巴 格 達 省","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 1 月 1 8 日 # 击 沉 荷 兰 貨 客 船 1 隻 。","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O"
"r e d i r e c t 激 龍 屬","O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"重 定 向 # 莲 座 石 蝴 蝶","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"R E D I R E C T 梧 桐","O O O O O O O O B-LOC I-LOC"
"# 張 震 嶽","O B-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 英 格 玛 · 伯 格 曼","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"r e d i r e c t # 步 達 生","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER"
"西 汉 元 帝 刘 奭 的 皇 后 ， 见 王 政 君","O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER"
"1 9 7 7 年 9 月 1 日 ， 海 軍 顧 問 組 遭 到 裁 撤 ， 原 有 任 務 直 接 併 入 美 軍 顧 問 團 ； 美 軍 顧 問 團 後 勤 組 亦 於 1 9 7 9 年 3 月 1 日 易 名 「 美 軍 協 防 司 令 部 海 軍 暨 陸 戰 隊 安 全 協 助 事 務 特 別 助 理 〔 S p e c i a l # A s s i s t a n t # f o r # S e c u r i t y # A s s i s t a n c e # M a t t e r s （ N a v y ／ M a r i n e # C o r p s ） 〕 」 ， 該 單 位 在 華 府 與 台 北 斷 交 之 後 ， 在 5 月 1 日 納 入 美 國 在 台 協 會 的 版 圖 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O"
"地 成","B-PER I-PER"
"毛 主 席 纪 念 堂","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 我 的 女 兒 是 花 兒","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"金 色 低 紋 鮨 （ ' ' H y p o p l e c t r u s # g u m m i g u t t a ' ' ）","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# # 巴 黎","O O B-LOC I-LOC"
"R E D I R E C T # 锡 瓦 塔 内 霍","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"重 定 向 # 法 蒂 玛 圣 陵","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 利 比 亚 （ 意 大 利 ）","O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"# R u b b e r B a n d","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"鰂 魚 涌 公 園","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
": 作 None 曲 ： 松 本 孝 弘","O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"重 定 向 # 尼 日 爾 長 嘴 鱲","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# ' ' ' 基 隆 河 主 要 橋 樑 ' ' '","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O"
": # 聲 ： 平 田 廣 明","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"泰 国 阿 瑜 陀 耶 府 三 保 公 庙","B-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"蔡 茂 之 ， 濟 陽 考 城 人 ， 宋 文 帝 時 在 任 。","O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O"
"= = = # 2 0 1 5 年 ： 企 劃 組 合 T S ， 𤨒 晶 # 的 個 人 活 動 ， 網 路 電 視 劇 和 S o # C r a z y # = = =","O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"r e d i r e c t 长 江 中 下 游 平 原","O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 加 来 海 峡 省 市 镇 列 表","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 美 国","O B-LOC I-LOC"
"# 三 席 來 自 墨 西 哥","O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"重 定 向 # 北 美 一 枝 黃 花","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
": 《 愛 與 痛 的 邊 緣 》 － 王 菲","O O O O O O O O O O B-PER I-PER"
"1 9 8 7 年 ， 赵 普 初 中 毕 业 后 应 征 到 中 国 人 民 解 放 军 总 参 谋 部 装 甲 兵 部 队 ， 开 始 服 兵 役 。","O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 萨 克 森 - 魏 玛 - 艾 森 纳 赫","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"《 ' ' ' 捨 不 得 你 ' ' ' 》 是 鄭 秀 文 的 第 八 張 粵 語 專 輯 。","O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O"
"曼 塞 ] ] ( 3 9 ' ) # 曹 赟 定 ( 6 7 ' )","O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O"
"B None 女 人 唔 易 做 － 鄧 萃 雯 － H i l d a 海 翹","O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O"
"富 山 縣 高 岡 市 伏 木 一 宮","B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O O"
"阿 根 廷","B-LOC I-LOC I-LOC"
"马 克 斯 · 韦 伯","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# # 拉 德 克 · 斯 泰 潘 內 克 # ( 第 三 輪 )","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O"
"重 定 向 # 联 邦 基 金 利 率","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"' ' ' 赵 北 克 ' ' ' （ ） ， 辽 宁 省 沈 阳 市 人 ， 中 国 政 治 人 物 。","O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O"
"重 定 向 # 哈 特 谢 普 苏 特","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 桑 給 巴 爾","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"新 宿 區","B-LOC I-LOC I-LOC"
"S P I T Z","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 宜 蘭 縣 頭 城 鎮 － 新 北 市 坪 林 區","O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC"
"' ' ' 城 镇 体 系 规 划 ' ' ' （ ） ， 是 中 华 人 民 共 和 国 城 乡 规 划 的 一 种 重 要 形 式 ， 它 旨 在 对 一 个 特 定 的 区 域 内 合 理 进 行 城 市 的 布 局 ， 合 理 配 置 区 域 基 础 设 施 ， 改 善 区 域 环 境 ， 确 定 不 同 层 级 城 市 的 地 位 、 性 质 和 作 用 ， 协 调 城 市 之 间 的 关 系 ， 以 促 进 区 域 的 合 理 - { z h - h a n s : 发 ; z h - h a n t : 發 } - 展 。","O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"崔 哲 瀚 # 九 段","B-PER I-PER I-PER O O O"
"延 吉 市","B-LOC I-LOC I-LOC"
"重 定 向 # 棒 臀 龍 屬","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# T · 賴 斯 「 原 土 耳 其 海 軍 戰 艦 ： T o r g u d # R e i s 」 「 並 沒 有 領 取 」","O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 尼 古 拉 · 切 爾 尼 赫","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER B-PER I-PER"
"2 0 1 2 年 ： M B C 《 擁 抱 太 陽 的 月 亮 》 飾 演 # 許 煙 雨 （ 少 年 ）","O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O"
"重 定 向 # 托 尼 · 斯 科 特","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"李 四 光 # 科 学 家 、 地 质 学 家","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O"
"# 犬 夜 叉 （ ）","O B-ORG I-ORG I-ORG O O"
"' ' ' 艾 瑪 · 撒 隆 ' ' ' ， （ B r o t h e r # A i m a r # S a u r o n ， ） ， 喇 沙 會 修 士 ， 曾 任 香 港 聖 若 瑟 書 院 校 長 、 喇 沙 書 院 創 辦 人 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O B-LOC I-LOC B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O"
"R E D I R E C T # 樂 蜀","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC"
"張 鉉 誠 # 飾 演 # 算 命 師 （ e p # 3 ）","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O"
"彌 敦 道","B-ORG I-ORG I-ORG"
"新 紮 師 兄 續 集 ( 1 9 8 5 ) # 飾 # 曾 敬 思","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O"
"; 港 鐵","O B-ORG I-ORG"
"水 手 5 號 # - # 故 障 。 陷 入 日 心 軌 道","O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 瓦 茨 拉 夫 · 哈 维 尔","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"中 國 ] ] 香 港","O O O O B-LOC I-LOC"
"' ' ' 佘 詩 曼 ' ' '","O O O B-PER I-PER I-PER O O O"
"D e e p # S i l v e r","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"西 區 海 底 隧 道","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# ' ' 運 動 畫 刊 （ S p o r t s # I l l u s t r a t e d ） ' '","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 山 手 線","O B-ORG I-ORG I-ORG"
"大 阪 環 狀 線","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"重 定 向 # 1 6 0 号 弗 吉 尼 亚 州 州 道","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"重 定 向 # 蘇 鐵 綺 灰 蝶","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"重 定 向 # 埃 他 鱷 屬","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 黃 家 強","O B-PER I-PER I-PER"
"# 柯 城 区 # 衢 江 区","O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC"
"西 鐵 綫 荃 灣 西 站 （ 約 1 5 - 2 0 分 鐘 車 程 ）","B-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O"
"6 0 年 代 初 ， 日 本 國 有 鐵 道 在 全 國 不 同 的 鐵 道 線 上 新 增 大 量 通 勤 車 站 之 一 。 這 類 車 站 所 服 務 的 人 口 通 常 都 較 少 ， 但 仍 因 有 需 求 而 所 設 立 ， 但 為 免 需 要 花 大 量 金 錢 興 建 配 套 設 施 及 預 備 日 後 保 養 之 用 ， 這 類 車 站 都 實 行 以 簡 易 車 站 模 式 運 作 。 當 中 包 括 不 興 建 車 站 站 舍 ， 不 設 站 員 駐 守 ， 月 台 長 度 較 短 等 。 本 站 即 屬 其 一 。","O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 童 話 槍 手 小 紅 帽","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# # 諾 瓦 克 · 喬 科 維 奇","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"在 大 走 廊 的 底 端 右 方 的 天 花 板 处 有 一 个 孔 ， 它 里 面 是 一 条 通 往 最 低 处 减 压 室 的 短 通 道 。 而 其 他 的 减 压 室 则 是 由 用 爆 炸 性 火 药 向 上 挖 掘 通 道 的 李 察 · 威 廉 · 哈 沃 德 · 威 瑟 和 于 1 8 3 7 / 8 年 发 现 的 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O"
"# 岳 阳 楼 区","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 化 學","O B-LOC I-LOC"
"R E D I R E C T # 内 蒙 古 人 民 革 命 党","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 利 根 郡","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"2 0 0 8 年 ： M B C 《 愛 你 ， 別 哭 》 飾 演 # 文 秀 慈","O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"辛 格 狸 藻","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"「 長 女 」 花 枝 · 辛 普 森","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"仓 田 保 昭","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 蒂 托 · 比 拉 诺 瓦","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 哈 马 斯","O B-ORG I-ORG I-ORG"
"M a d o n n a # E x p r e s s 「 松 山 行 」 None （ 兩 備 巴 士 、 下 津 井 電 鐵 、 J R 四 國 巴 士 、 伊 予 鐵 道 ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"R E D I R E C T # 骆 宾 王","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER"
"F A R 拉 巴 特 ] ] ' ' ' # # （ 摩 洛 哥 ）","O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O"
"苑 瓊 丹","B-PER I-PER I-PER"
"本 線 主 要 方 便 調 景 嶺 及 將 軍 澳 南 居 民 往 來 坑 口 區 購 物 、 上 下 課 ， 以 及 前 往 靈 實 醫 院 和 將 軍 澳 醫 院 探 病 的 人 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O"
"R E D I R E C T # 班 克 斯 縣 # ( 喬 治 亞 州 )","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"宋 祁","B-PER I-PER"
"明 星 队 长 ： 田 亮","O O O O O B-PER I-PER"
"重 定 向 # 昭 平 雨 蛙","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"大 欖 隧 道","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# # 尼 古 拉 斯 · 賀 根 堡","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"' ' ' 第 3 8 届 ' ' ' （ 1 9 8 5 年 ） 哥 德 堡","O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"在 台 灣 的 主 要 競 爭 對 手 為 屈 臣 氏 。","O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O"
"R E D I R E C T # 闽 南 语","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG"
"; # : # 3 3 架 米 格 - 2 3 B N ， 1 2 架 米 格 - 2 3 M F ， 1 架 米 格 - 2 3 M L ， 8 架 米 格 - 2 3 M L A ， 2 1 架 米 格 - 2 3 M L D 与 1 5 架 米 格 2 3 U B 自 1 9 7 6 年 起 在 保 加 利 亚 空 军 中 服 役 ， 2 0 0 2 年 全 部 退 役 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 美 国 空 军","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 近 地 小 行 星 追 踪","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"R E D I R E C T # 光 嚴 天 皇","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 8 月 8 日 # 王 菲","O O O O O O B-PER I-PER"
"# 迎 江 区","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"帕 特 里 克 · 拉 夫 特 是 本 屆 冠 軍 ， 決 賽 以 6 - 3 , # 6 - 2 , # 4 - 6 , # 7 - 5 擊 敗 格 雷 格 · 鲁 塞 德 斯 基 ， 奪 得 第 1 座 美 網 男 子 單 打 冠 軍 兼 第 1 座 大 滿 貫 男 子 單 打 冠 軍 。","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 全 日 本 空 輸","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"犬 夜 叉","B-ORG I-ORG I-ORG"
"深 水 埗 區","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 巴 西 累 西 腓 伯 南 布 哥 體 育 場","O B-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"R E D I R E C T # 通 许 县","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 葛 菲 # # # 顾 俊","O B-PER I-PER O O O B-PER I-PER"
"蕭 亞 軒","B-PER I-PER I-PER"
"F i l e : C o a t # o f # A r m s # o f # S h u s h e n s k y # r a y o n # ( K r a s n o a y a r s k # k r a i ) . p n g | 克 拉 斯 诺 亚 尔 斯 克 边 疆 区 的 雪 豹 标 志","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC O O O O O O O O"
"# 沙 奎 尔 · 奥 尼 尔 蒂 姆 · 邓 肯","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 親 の 居 な い 日 、 僕 は 5 人 の 姉 と む ち ゃ く ち ゃ S E X し た 。 （ 1 1 月 2 7 日 、 T M A ） 共 演 : 波 多 野 結 衣 、 # 、 月 島 な な こ 、 水 野 朝 陽","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"1 9 6 4 年 ， 為 紀 念 孫 中 山 先 生 之 偉 大 人 格 及 革 命 行 誼 並 發 揚 其 思 想 學 說 ， 中 華 民 國 政 府 於 開 始 籌 建 ' ' ' 國 父 紀 念 館 ' ' ' 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ' ' ' 穆 罕 默 德 · 巴 拉 迪 ' ' '","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O"
"科 特 迪 瓦","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"高 之 倉 水 坝 （ 二 級 河 川 ・ 水 系 水 無 川 。 南 相 馬 市 ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"陳 正 道","B-PER I-PER I-PER"
"# 嬈 灰 蝶 族 # ' ' A r h o p a l i n i ' '","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O"
"總 統 ： # R o b e r t # M u g a b e ， P r e s i d e n t # o f # Z i m b a b w e （ 1 9 8 7 – p r e s e n t ）","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O I-PER I-PER O I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O"
"2 0 0 4 年 ， 获 得 意 大 利 “ 总 统 科 学 与 文 化 金 质 奖 章 ” 和 “ 学 校 、 文 化 和 艺 术 功 勋 证 书 ” 。","O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"重 定 向 # 若 维 亚 尼 亚","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 小 林 隆 男","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"' ' ' 挪 威 科 技 大 學 ' ' ' （ ， 簡 稱 ： N T N U ） ， 是 座 落 在 挪 威 特 隆 赫 姆 的 一 所 公 立 大 學 。 學 生 人 數 大 約 2 2 , 0 0 0 人 ， 為 挪 威 八 所 大 學 之 中 第 二 大 ， 是 挪 威 全 國 最 頂 尖 的 工 程 學 與 工 業 技 術 的 研 究 中 心 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 巴 拿 马 运 河","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 姜 文","O B-PER I-PER"
"2 0 1 5 年 1 0 月 0 9 日 ， 列 費 恩 接 任 洛 達 咸 領 隊 ， 簽 約 兩 年 半 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O"
"# 中 村 制 造 有 限 公 司 正 式 采 用 “ 南 梦 宫 ” 为 品 牌 名 。","O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O"
"R E D I R E C T # 大 安 區 # ( 臺 中 市 )","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"紐 倫 堡 地 鐵","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"R E D I R E C T # 安 敦 宁 · 毕 尤","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 中 華 民 國","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"总 统 ： 塔 里 娅 · 哈 洛 宁 （ T a r j a # H a l o n e n ） （ 2 0 0 0 年 － ）","O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 特 雷 · 伯 克","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 三 网 融 合","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"中 華 巴 士 ：","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"機 動 戰 士 G U N D A M # - # 雪 菈 ． 瑪 斯","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 朗 达 玛","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER"
"# # 盧 基 · 費 利 文","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"李 健 仁","B-PER I-PER I-PER"
"# 天 氣 預 報 的 戀 人 （ 2 0 0 0 年 4 月 1 0 日 ～ 6 月 2 6 日 、 富 士 電 視 台 ） - # 飾 # 金 子 祥 子","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O"
"# 博 蒙 泰","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"R E D I R E C T # 张 家 口 市","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"2 0 1 2 年 1 0 月 1 日 ， 奥 尔 森 和 乐 队 “ 在 彼 此 理 解 ” 中 结 束 关 系 。 奥 尔 森 的 最 后 一 次 随 夜 愿 演 出 是 在 9 月 2 9 日 盐 湖 城 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O"
"高 峰 （ 解 放 軍 ）","O O O B-ORG I-ORG I-ORG O"
"# 1 7 # A u g # – # 威 廉 · 克 莱 顿 （ W i l l i a m # L . # C l a y t o n ）","O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # A l e x a 工 具 栏","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"R E D I R E C T 羅 傑 · 威 廉 斯 # ( 鋼 琴 家 )","O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 灰 喉 山 椒 鸟","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 近 地 小 行 星 追 踪","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"1 9 8 9 年 ， 美 国 食 品 药 品 监 督 管 理 局 （ F D A ） 批 准 了 E p o g e n 在 临 床 上 的 使 用 。","O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 動 畫 部 分 分 鏡 、 演 出 # - # 本 鄉 み つ る 、 追 崎 史 敏","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"F i l e : F l a g # o f # t h e # C o l o n y # o f # A d e n . s v g | 亞 丁 ( 1 9 3 7 – 1 9 6 3 )","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O"
"重 定 向 # 強 尼 · 邦 藍","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"蘇 格 蘭 足 球 聯 賽","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"喻 林 祥 上 将","B-PER I-PER I-PER O O"
"# 阮 春 智","O B-PER I-PER I-PER"
"包 括 佛 罗 里 达 州 .","O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O"
"徐 小 鳳 ： 星 光 的 背 影","B-PER I-PER I-PER O O O O O O"
"天 龍 川","B-LOC I-LOC I-LOC"
"Y e s ! # 光 之 美 少 女 5","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"' ' ' 7 号 线 ' ' ' ： 镇 坪 路 、 岚 皋 路 、 新 村 路","B-ORG B-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG B-ORG B-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG"
"第 3 陆 军 航 空 指 挥 部 # - # 门 迪 希","O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# （ ） （ 總 承 包 商 ： 東 京 電 影 新 社 ， 1 9 8 5 年 ）","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 福 贡 县","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"田 文 烈","B-PER I-PER I-PER"
"岡 山 市","B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 北 極 光 （ 梁 詠 琪 ）","O O O O O B-PER I-PER I-PER O"
"# 泉 州 市","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"《 中 國 時 報 》 社 論 ， 標 題 為 「 食 安 問 題 就 是 國 安 問 題 」 。","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"' ' ' 谌 龙 ' ' '","O O O B-PER I-PER O O O"
"# 杜 克 大 学 （ 一 年 级 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O"
"2 0 1 2 年 7 月 8 日 ， 亞 視 新 聞 在 當 日 《 十 二 點 半 新 聞 》 起 更 換 片 頭 及 滾 動 字 幕 設 計 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O"
"重 定 向 # 托 斯 丹 · 范 伯 倫","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"灣 仔 道 的 西 南 端 近 舊 灣 仔 街 市","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"重 定 向 # 福 库 利 尼 亚","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 東 日 本 旅 客 鐵 道","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 昭 和 女 子 大 學","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 臺 灣 警 察 專 科 學 校","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 施 廷 懋","O B-PER I-PER I-PER"
"# 船 木 勝 一 （ 職 業 摔 角 手 ）","O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O"
"# 動 物 偵 探 奇 魯 米 （ ， 2 0 0 9 年 ， 分 鏡 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O"
"灰 姑 娘 - 張 惠 妹","O O O O B-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 让 - 巴 普 蒂 斯 特 · 柯 尔 贝 尔","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 山 陽 新 聞 （ 廣 島 、 香 川 也 有 發 行 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O"
"亚 特 兰 大 老 鹰","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"阿 桂","B-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 洛 伦 佐 二 世 · 德 · 美 第 奇","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 清 朝","O B-LOC I-LOC"
"# 东 南 卫 视","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"根 据 本 赛 季 欧 洲 冠 军 联 赛 的 章 程 ， 球 队 进 入 小 组 赛 阶 段 有 两 种 方 式 ， 一 是 直 接 从 小 组 赛 打 起 ， 二 是 需 要 先 参 加 最 多 三 轮 的 预 选 赛 、 再 通 过 预 选 赛 晋 级 小 组 赛 。 参 赛 资 格 和 起 始 轮 次 依 据 球 队 上 一 赛 季 在 国 内 联 赛 的 最 终 名 次 ， 以 及 所 在 联 赛 的 欧 洲 足 联 积 分 排 名 来 决 定 。 拜 仁 作 为 1 9 9 9 - 0 0 赛 季 德 甲 冠 军 得 以 直 接 入 围 小 组 赛 ； 而 巴 伦 西 亚 则 以 1 9 9 9 - 0 0 赛 季 西 甲 季 军 的 身 份 需 要 参 加 第 三 轮 预 选 赛 。 本 届 欧 洲 冠 军 联 赛 的 小 组 赛 阶 段 ， 共 有 3 2 支 球 队 被 分 成 8 个 小 组 ， 每 个 小 组 的 4 支 球 队 之 间 进 行 双 循 环 主 客 场 比 赛 ； 小 组 前 两 名 进 入 第 二 阶 段 小 组 赛 ， 小 组 前 两 名 进 入 1 / 4 决 赛 。 从 1 / 4 决 赛 开 始 的 淘 汰 赛 阶 段 为 两 回 合 主 客 场 比 赛 ， 先 后 依 照 两 回 合 总 比 分 、 客 场 进 球 数 、 加 时 赛 、 点 球 决 胜 等 条 件 来 决 定 每 个 轮 次 的 晋 级 球 队 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"《 天 國 的 眼 淚 》 （ ） （ 改 由 M B N 製 播 ， 並 於 2 0 1 4 年 1 0 月 1 1 日 首 播 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# # 盧 卡 斯 · 迪 · 格 拉 西","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 和 泉 國 # 神 別 # 天 神 # 阿 刀 連 # - # 釆 女 臣 同 祖 。","O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 让 - 克 洛 德 · 杜 瓦 利 埃","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"張 連 昌 在 一 次 修 理 中 華 民 國 空 軍 樂 器 時 失 去 右 眼 視 力 。","O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O"
"# 傅 里 叶 变 换","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"得 名 由 鳳 凰 山 的 鳳 凰 徑 為 大 嶼 山 的 主 要 遠 足 徑 ， 其 中 鳳 凰 徑 第 三 段 由 伯 公 坳 開 始 ， 至 昂 坪 結 束 ， 途 經 鳳 凰 山 山 頂 。 沿 鳳 凰 徑 上 走 ， 在 7 0 0 多 米 高 的 山 脊 上 ， 可 到 達 「 南 北 天 門 」 。 南 天 門 和 北 天 門 為 一 著 名 的 景 點 ， 該 處 南 面 有 兩 邊 峭 壁 左 右 對 峙 ， 遊 人 從 中 間 的 缺 口 可 俯 瞰 塘 福 鄉 郊 的 村 屋 。","O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O"
"R E D I R E C T # 螫 蠅","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC"
"# # 偉 龍 ／ 科 大 醫 院","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"R E D I R E C T # C D D A","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# ' ' ' 尼 基 塔 · 米 亥 科 夫 ' ' '","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O"
"R E D I R E C T # 亚 历 山 德 拉 · 费 奥 多 罗 芙 娜 皇 后 # ( 尼 古 拉 二 世 )","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"2 0 0 9 年 ： 2 N E 1 《 I # d o n ' t # c a r e 》","O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O"
"F i l e : C r s c h o o l . j p g | 哥 斯 达 黎 加 的 小 学 生","O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O"
"# 安 達 太 良 山","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"1 9 2 0 年 代 ， 一 名 英 國 商 人 發 展 九 龍 仔 作 別 墅 區 ， 利 用 英 國 地 名 來 命 名 區 內 道 路 ， 而 牛 津 郡 是 當 時 英 國 著 名 文 化 的 其 中 一 個 城 市 ， 所 以 以 此 命 名 為 牛 津 道 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"2 4 1 4 1 新 北 市 三 重 區 重 新 路 3 段 1 4 5 號","O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O"
"' ' ' 蒂 贾 拉 ' ' ' （ T i j a r a ） ， 是 印 度 拉 贾 斯 坦 邦 A l w a r 县 的 一 个 城 镇 。 总 人 口 1 9 9 1 8 （ 2 0 0 1 年 ） 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 巴 西 ／ 圭 亞 那 ／ 委 內 瑞 拉 ， 羅 賴 馬 山","O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 帕 克 縣 # ( 蒙 大 拿 州 )","O B-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"r e d i r e c t 楓 樹 嶺","O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"重 定 向 # 南 萊 斯 里 普 站","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"= = = 宜 蘭 縣 = = =","O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"西 部 省 （ ）","B-LOC I-LOC I-LOC O O"
"迟 万 春 # - # 哈 军 工 # 空 军 十 三 # 总 装 备 部 # 政 委 （ 中 将 ）","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"松 本 寬 也 後 參 演 2 0 1 2 年 第 3 6 作 「 特 命 戰 隊 G o # B u s t e r s 」 ， 飾 演 ' ' ' B e e t # B u s t e r ~ 陣 雅 人 ' ' '","O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 英 国","O B-LOC I-LOC"
"R E D I R E C T # 白 芨","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC"
"# 姚 晨","O B-PER I-PER"
"〈 全 心 全 意 I # l o v e # y o u 〉 # 詞 / 曲 ： 李 子 恆 # 演 唱 ： 林 志 穎","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER"
"乌 兹 别 克 斯 坦","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 县 级 市 ： 玉 门 市 、 敦 煌 市 、 临 夏 市 、 合 作 市","O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC"
"' ' ' 松 江 新 城 ' ' ' ， 位 于 上 海 市 松 江 区 ，","O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O"
"# 刘 春 红","O B-PER I-PER I-PER"
"! 」 、 關 於 大 師 北 野 武 的 棟 篤 笑 ， 最 後 從 播 出 的 1 1 集 中 刪 去 了 。 ※ 可 在 D V D 特 典 D I S C 中 觀 看 這 個 片 段 。","O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"A ： 井 上 喜 久 子 B ： 南 央 美 C ： 古 山 貴 實 子","O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"艾 絲 黛 拉 公 主 ， 3 .","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O"
"香 港 藝 人 鄧 光 榮 # 2 0 1 1 年 4 月","O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O"
": 多 瑙 艾 辛 根 # ( 巴 符 )","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"酒 井 忠 次","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"怀 化 市","B-LOC I-LOC I-LOC"
"王 大 雷","B-PER I-PER I-PER"
"鄭 融","B-PER I-PER"
"# 罗 斯 托 克","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"鸡 公 山 风 景 名 胜 区 （ 1 ）","B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O"
"自 动 演 奏 的 钢 琴 起 源 最 早 可 以 追 溯 到 1 9 世 纪 末 的 欧 洲 。 最 初 人 们 尝 试 在 普 通 钢 琴 前 增 加 一 部 可 移 动 的 “ # 演 奏 器 ” （ p l a y e r ） ， 其 外 形 就 似 一 架 小 型 簧 风 琴 。 一 排 6 5 - 8 8 个 “ 木 手 指 ” 置 于 普 通 钢 琴 键 盘 上 方 ， 代 替 了 钢 琴 家 的 双 手 。 演 奏 器 以 打 孔 纸 卷 （ 打 孔 位 置 与 钢 琴 谱 相 符 ） 记 谱 ， 用 脚 踏 风 箱 鼓 风 作 为 动 力 ， 通 过 纸 卷 缓 缓 转 动 ， 纸 卷 上 的 孔 位 与 驱 动 机 械 连 动 相 应 的 “ 木 手 指 ” 击 琴 键 奏 出 音 乐 。 此 后 又 有 设 计 者 将 外 附 的 演 奏 器 直 接 安 装 于 钢 琴 内 部 ， 还 可 控 制 速 度 、 力 度 、 踏 板 等 。","O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"重 定 向 # 红 痘 荔 枝 螺","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 伯 納 德 · 托 米 奇 （ 第 二 輪 ）","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O"
"# 塞 巴 斯 蒂 安 · 布 尔 代","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 旭 川","O B-LOC I-LOC"
"《 真 愛 趁 現 在 》","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"# 2 0 0 2 年 1 2 月 1 日 ： 因 東 北 新 幹 線 延 長 至 八 戶 ， 本 站 改 由 青 森 鐵 路 管 理 。","O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 基 尔 大 学 （ K e e l e ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"黎 耀 祥 與 胡 定 欣 共 七 次 合 作 ， 二 人 七 次 合 作 默 契 十 足 。","O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # A l d i","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"重 定 向 # 华 中 科 技 大 学","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"[ [ 富 山 縣 五 箇 山 附 近 路 段 ] ]","O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O"
"# 飛 燕 諾","O B-ORG I-ORG I-ORG"
"南 斯 拉 夫","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"西 里 尔 · 伯 特 S i r # C y r i l # B u r t","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O"
"# 江 西 區 # ( 首 爾 )","O B-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"由 於 這 項 動 作 所 表 演 的 方 式 極 具 高 危 險 ， 若 動 作 失 當 ， 稍 有 不 慎 ， 嚴 重 會 因 頸 椎 斷 裂 ， 當 場 導 致 喪 命 。 台 灣 藝 人 羅 志 祥 表 示 ， 他 曾 目 睹 有 位 表 演 者 因 頭 轉 動 作 過 程 中 ， 發 生 頭 部 與 身 體 沒 有 一 起 旋 轉 ， 後 來 不 斷 抽 搐 ， 這 位 表 演 者 就 往 生 了 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"蘭 陵 王 高 長 恭 ， 母 親 不 詳","O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O"
"' ' ' 大 阪 飛 腳 ' ' ' （ 1 ）","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O"
"# 阮 健 文","O B-PER I-PER I-PER"
"重 定 向 # 青 蓝 鸦","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"紅 色 小 巴 收 費 貴 ， 而 且 慢 （ 不 能 行 駛 高 速 公 路 和 大 老 山 隧 道 ） 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O"
"英 國 2 0 1 1 年 歐 洲 冠 軍 聯 賽 決 賽","O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 近 地 小 行 星 追 踪","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 蒲 甘 航 空 ： 曼 德 勒 # ( M a n d a l a y )","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 蒲 松 龄","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER"
"# 近 地 小 行 星 追 踪","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"鄭 俊 鎬","B-PER I-PER I-PER"
"# 食 分 最 大 處 （ 位 於 南 极 洲 毛 德 皇 后 地 海 岸 以 內 約 1 5 0 公 里 處 ） 資 料 ：","O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O"
"大 韩 民 国","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 索 尼 · 昆 科 罗","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 吉 安 · 加 斯 托 内 · 德 · 美 第 奇 # 1 7 2 3 - 1 7 3 7","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O"
"本 路 線 是 大 埔 區 首 條 專 線 小 巴 路 線 。","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 明 仁 宗","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER"
"： 外 長 斯 特 凡 · 迪 翁 在 襲 擊 發 生 後 誓 言 要 加 倍 努 力 打 擊 極 端 主 義 ， 並 表 示 「 加 拿 大 會 繼 續 和 印 尼 站 在 一 起 ， 並 在 打 擊 極 端 主 義 者 方 面 和 印 尼 合 作 。 我 們 會 在 這 個 艱 難 的 時 刻 全 力 支 持 印 尼 。 」 總 理 賈 斯 汀 · 杜 魯 多 也 向 印 尼 表 示 類 似 的 支 持 。","O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O"
"火 亮 # ( )","B-PER I-PER O O O"
"2 0 0 9 年 刘 志 军 会 见 [ [ 美 国 众 议 院 议 长 蘭 希 · 佩 洛 西 ] ]","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O"
"# 十 兵 衛 # - # 心 形 眼 罩 的 秘 密 （ 1 9 9 9 年 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"费 雯 · 丽 随 后 在 老 维 克 剧 院 的 戏 剧 季 中 出 演 了 奥 利 维 尔 的 《 哈 姆 雷 特 》 中 的 奥 菲 丽 娅 （ O p h e l i a ） 一 角 。 后 来 奥 利 维 尔 回 忆 当 时 费 雯 · 丽 在 上 台 表 演 时 能 够 迅 速 地 调 整 心 绪 。 在 没 有 任 何 刺 激 下 ， 她 开 始 朝 他 歇 斯 底 里 地 大 喊 大 叫 ， 随 后 又 马 上 平 静 下 来 ， 眼 睛 凝 视 着 远 方 。 她 的 表 演 滴 水 不 漏 。 而 演 出 结 束 之 后 ， 她 又 回 复 原 来 的 状 态 ， 把 表 演 时 的 情 形 忘 得 一 干 二 净 。 这 是 奥 利 维 尔 第 一 次 见 到 她 的 这 种 行 为 。","B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"= = = 猴 面 蟹 科 # C a m p t a n d r i i d a e = = =","O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"重 定 向 # H u m b l e # B u n d l e","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"雪 山 冬 青 # ' ' I l e x # t u g i t a k a y a m e n s i s ' ' # S a s a k i","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"荒 木 伸 吾 山 口 泰 弘","B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O"
"S o l a r # E c l i p s e # s e e n # f r o m # A u c k l a n d , # N e w # Z e a l a n d . j p g | 新 西 蘭 奧 克 蘭 的 日 偏 食 過 程","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O"
"2 0 1 1 年 8 月 1 日 ， 本 線 改 由 澳 門 公 共 汽 車 有 限 公 司 獨 立 經 營 。","O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O"
"# 尖 沙 咀","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"白 文 彪","B-PER I-PER I-PER"
"苏 联","B-LOC I-LOC"
"R E D I R E C T # 加 里 · 帕 莱 斯 特","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"重 定 向 # 烏 弄 蝶 屬","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"【 K 】 奪 命 任 務","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"李 屏 賓","B-PER I-PER I-PER"
"嘉 義 縣","B-LOC I-LOC I-LOC"
"世 界 名 作 劇 場 系 列","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O"
"# 威 斯 康 辛 州","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"叶 卡 捷 琳 娜 二 世 ， 俄 国 女 沙 皇","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O"
"总 统 ： - { z h - h a n s : 阿 卜 杜 勒 - 阿 齐 兹 · 布 特 弗 利 卡 ; # z h - h a n t : 阿 布 杜 拉 齊 茲 · 布 特 弗 利 卡 ; } - （ A b d e l a z i z # B o u t e f l i k a ） （ 1 9 9 9 年 － ）","O O O B-PER I-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER B-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"重 定 向 # 贝 加 尔 湖","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 1 4 章 # ～ T h e # m e s s a g e ～","O B-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"初 登 板 ： 2 0 0 4 年 5 月 2 5 日 ， 對 廣 島 東 洋 鯉 魚 ， 第 9 局 救 援 登 板","O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"此 鑲 嵌 的 對 偶 鑲 嵌 是 一 種 截 角 三 角 形 鑲 嵌 ， 但 並 不 是 截 去 所 有 頂 點 ， 是 依 據 第 二 種 一 階 半 正 表 面 塗 色 今 形 截 角 ， 有 點 類 似 交 錯 截 角 ， 但 又 不 完 全 相 同 。 此 鑲 嵌 也 可 以 視 為 花 形 五 邊 形 鑲 嵌 的 局 部 與 六 邊 形 組 合 而 成 的 鑲 嵌 ， 因 此 又 稱 為 花 形 五 邊 形 - 六 邊 形 鑲 嵌 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"艺 电","B-ORG I-ORG"
"# 蔡 英 文 # （ 2 0 1 6 年 當 選 為 總 統 ， 屏 東 楓 港 客 家 人 ）","O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"; 齊 藤 洋 平 （ 聲 優 ： 松 本 梨 香 ）","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O"
"# 关 汉 卿","O B-PER I-PER I-PER"
"蔡 依 林","B-PER I-PER I-PER"
"重 定 向 # 里 奥 阿 西 马","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 恩 納 村 （ 沖 繩 縣 國 頭 郡 ）","O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O"
"屏 東 市","B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 混 成 第 2 聯 隊 # - # 參 照 第 1 7 師 團 。","O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"F i l e : P a p h _ b e l l a t u l u m . j p g | 巨 瓣 兜 兰 ' ' P a p h i o p e d i l u m # b e l l a t u l u m ' '","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 包 宜 鑫 # # 钟 倩 欣 ( 退 賽 )","O B-PER I-PER I-PER O O B-PER I-PER I-PER O O O O"
"# 郭 富 城","O B-PER I-PER I-PER"
"# 雷 頌 德","O B-PER I-PER I-PER"
"# 拍 攝 月 球 、 研 究 幅 射 、 磁 場 。 啟 動 第 二 節 時 出 現 異 常 ， 未 能 入 軌 ， 墜 回 地 球 大 氣 層 時 星 箭 部 分 燒 壞 ， 在 飛 行 1 0 2 0 秒 後 失 去 信 號 ， 落 入 印 度 洋 的 某 一 不 明 位 置 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O"
"斯 德 哥 尔 摩 证 券 交 易 所 大 楼 是 瑞 典 学 院 开 展 活 动 和 颁 发 诺 贝 尔 文 学 奖 的 场 所 。","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 马 科 斯 · 巴 格 达 蒂 斯 （ 第 三 圈 ）","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O"
"古 巨 基 # - # 義 海 豪 情 （ 葉 肇 中 、 鄧 智 偉 曲 ）","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O"
": N 0 5 C M 0 5 # 东 莨 菪 碱 # 東 莨 菪 鹼","O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# ' ' ' B A B Y # B A B Y # B A B Y ' ' '","O O O O B-ORG I-ORG B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG B-ORG I-ORG O O O"
"1 9 9 3 年 ， 被 授 予 南 京 市 榮 譽 市 民 。","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"# 蒂 埃 里 · 亨 利","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"島 田 莊 司 ： 本 格 派 ， 對 之 後 所 謂 新 本 格 影 響 甚 重 ， 《 占 星 術 殺 人 魔 法 》 最 為 著 名 ， 被 稱 為 新 本 格 的 開 山 鼻 祖","B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 俄 罗 斯 联 邦 主 体","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"不 要 戀 愛 要 結 婚 （ 연 애 # 말 고 # 결 혼 ）","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O"
"马 尼 拉","B-LOC I-LOC I-LOC"
"上 官 婉 儿 # ( 1 9 9 8 年 电 视 剧 ) ， 鳳 凰 衛 視 製 作 的 電 視 劇","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O"
"譚 詠 麟 # - # 男 人 總 是 要 面 對","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O"
"我 戀 愛 的 一 切 A l l # A b o u t # M y # R o m a n c e","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 近 地 小 行 星 追 踪","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"辽 宁 省","B-LOC I-LOC I-LOC"
"' ' ' 克 里 斯 蒂 安 · 爱 德 华 多 · 萨 帕 塔 · 巴 伦 西 亚 ' ' ' （ ， ） ， 哥 伦 比 亚 足 球 运 动 员 ， 司 职 中 后 卫 ， 现 时 属 于 意 甲 A C 米 兰 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"' ' ' 遊 戲 節 目 ' ' ' 高 清 製 作 ， 與 翡 翠 台 同 步 播 放 ， 2 月 7 日 暫 停 播 映 ， 2 月 1 4 日 改 為 2 1 : 4 5 - 2 2 : 4 5 播 出 ， 2 月 2 1 日 改 為 2 1 : 0 0 - 2 2 : 3 0 播 出","O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 東 京 E S P （ 龜 呂 手 明 日 菜 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"# 里 约 热 内 卢 天 主 教 大 学 ， 里 约 热 内 卢","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 交 換 留 学 生 ： 松 井 玲 奈","O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"臺 北 市 立 內 湖 高 級 中 學 ， 位 於 臺 北 市 內 湖 區","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O"
"春 分 ： 初 候 ， 玄 鸟 至 ； 燕 来 也 。 # 二 候 ， 雷 乃 发 声 。 雷 者 阳 之 声 ， 阳 在 阴 内 不 得 出 ， 故 奋 激 而 为 雷 。 # 三 候 ， 始 电 。 电 者 阳 之 光 ， 阳 气 微 则 光 不 见 ， 阳 盛 欲 达 而 抑 于 阴 。 其 光 乃 发 ， 故 云 始 电 。","B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 瑞 典 省 份","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# Y T V","O B-ORG I-ORG I-ORG"
"現 時 ， 津 巴 布 韋 奧 林 匹 克 委 員 會 的 總 部 設 在 首 都 哈 拉 雷 ， 主 席 是 M r # A d m i r e # M a s e n d a 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"- { 岡 } - 村 正 彥 ： 松 田 洋 治","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"磐 梯 朝 日 國 立 公 園","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"= = 維 多 利 亞 州 = =","O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O"
"# 戴 維 斯 縣 # ( 愛 阿 華 州 )","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"影 射 劉 德 華","O O B-PER I-PER I-PER"
"' ' ' ' ' P S V 燕 豪 芬 ' ' ' ' ' # L R","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"福 山 市 （ 1 9 1 6 年 設 立 ）","B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O"
"本 屆 以 師 徒 制 方 式 ， 將 佳 麗 分 為 以 曾 志 偉 帶 領 的 E r i c # T e a m 及 鄭 裕 玲 帶 領 的 D o # D o # T e a m 進 行 比 賽 。 各 隊 隊 員 由 曾 志 偉 及 鄭 裕 玲 親 自 挑 選 。","O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# R u n n i n g # M a n # E P 1 8 2","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O"
"2 0 0 6 / 0 4 / 0 4 # 漫 画 ア ク シ ョ ン # - # N o . 0 8 # - # 表 紙 # 瀬 戸 早 妃 × 滝 あ り さ","O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 优 秀 组 织 奖 ： # 阿 根 廷 青 年","O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"全 線 設 有 十 二 處 交 流 道 和 一 個 服 務 站 。 1 9 4 4 年 里 斯 本 至 國 家 體 育 場 一 段 通 車 ， 當 時 稱 為 ' ' ' 國 道 7 號 ' ' ' （ ， 簡 稱 E N # 7 ） 。 1 9 9 1 年 延 伸 至 卡 斯 凱 什 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"工 商 部 部 長 ： 孔 祥 熙","O O O O O O B-PER I-PER I-PER"
"鳥 羽 天 皇 … … 第 7 4 代 天 皇 。","B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O"
"• # 上 海 浦 东 发 展 银 行","O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 安 德 森 台 地","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"黎 棟 國 先 生","B-PER I-PER I-PER O O"
"戚 其 義","B-PER I-PER I-PER"
"尽 管 宁 波 大 学 园 区 图 书 馆 是 宁 波 市 迄 今 最 好 的 图 书 馆 ， 但 仍 有 一 些 缺 陷 和 不 足 。","O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"港 鐵 紅 磡 站","O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"山 陽 道 （ 大 路 ）","B-LOC I-LOC I-LOC O O O O"
"' ' ' 德 国 ' ' '","O O O B-LOC I-LOC O O O"
"高 雄 市 （ 茂 林 區 、 桃 源 區 、 那 瑪 夏 區 ）","B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O"
"R E D I R E C T # 臺 北 市 立 建 國 高 級 中 學","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"' ' ' 都 城 ' ' ' 即 首 都 、 首 都 城 市 之 意 。 也 可 以 指 ：","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O"
"# 非 走 不 可 # 歌 手 ： 謝 霆 鋒","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER"
"重 定 向 # 砵 甸 乍","O O O O B-PER I-PER I-PER"
"保 祿 六 世 # 6 5","B-PER I-PER I-PER I-PER O O O"
"; （ 聲 ： 鈴 村 健 一 （ O V A ） ）","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O"
"# 陳 宏 麟 # 程 文 欣","O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER"
"重 定 向 # 白 俄 羅 斯 國 家 電 視 廣 播 公 司","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"デ ィ オ レ # 声 ： 山 田 榮 子","O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"原 台 中 州 農 會 田 中 倉 庫","O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O"
"R E D I R E C T # 佛 得 角","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 北 海 道","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"令 Q 拉 卡 多 项 式 中 , # 即 得 双 Q 克 拉 夫 楚 克 多 项 式","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 陳 光 榮","O B-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 英 格 兰 足 球 超 级 联 赛","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"2 0 0 9 年 ： 朴 春 〈 Y o u # A n d # I 〉","O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O"
"# 卢 塞 恩 州","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"梁 洛 施","B-PER I-PER I-PER"
"加 賀 郡 → 河 北 郡","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"石 川 縣","B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 日 出 方 程 式","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"' ' ' 欧 洲 足 球 五 大 联 赛 ' ' ' ， 指 英 格 兰 足 球 超 级 联 赛 、 西 班 牙 足 球 甲 级 联 赛 、 意 大 利 足 球 甲 级 联 赛 、 德 国 足 球 甲 级 联 赛 、 法 国 足 球 甲 级 联 赛 ， 有 时 不 含 法 国 足 球 甲 级 联 赛 而 称 为 ' ' ' 四 大 联 赛 ' ' ' 。 这 些 联 赛 代 表 了 当 今 欧 洲 乃 至 世 界 足 坛 最 顶 级 的 足 球 水 平 ， 吸 引 了 众 多 球 星 ， 也 常 常 引 导 足 球 发 展 的 新 方 向 。 不 过 虽 然 这 两 种 说 法 都 有 充 分 的 根 据 ， 但 实 际 更 多 见 于 中 文 ， 而 相 反 在 欧 洲 足 坛 并 无 明 确 的 前 四 或 者 前 五 的 划 分 。 五 大 联 赛 长 期 稳 定 占 据 欧 洲 足 联 排 名 的 前 6 位 （ 2 0 0 0 年 至 2 0 1 1 年 更 是 稳 稳 盘 踞 5 强 达 1 2 年 之 久 ） ； 与 之 相 比 排 名 第 6 至 1 0 位 则 往 往 出 现 很 大 起 伏 ， 仅 荷 兰 和 葡 萄 牙 常 驻 这 一 区 间 。 欧 洲 的 五 个 世 界 杯 冠 军 恰 巧 就 是 五 大 联 赛 所 在 的 五 个 国 家 。","O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 吳 回 # ( 香 港 )","O O O O O O O O O B-PER I-PER O I-PER I-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 美 洲 鶴","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 河 南 省 实 验 中 学","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"日 本","B-LOC I-LOC"
"氟 原 子 仅 比 氢 原 子 稍 大 （ 范 德 华 半 径 比 氢 原 子 大 2 3 % ） ， 而 且 具 有 很 低 的 可 极 化 性 ， 因 此 全 氟 碳 烷 的 分 子 结 构 和 分 子 动 力 学 也 受 到 影 响 。 直 链 碳 烷 是 线 性 锯 齿 形 构 型 ， 全 氟 碳 烷 则 为 了 避 免 1 - 和 3 - 位 上 氟 原 子 间 的 电 子 和 立 体 排 斥 ， 而 采 取 螺 旋 形 结 构 。","O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"中 南 大 学 新 校 区 是 中 南 大 学 为 了 满 足 学 校 的 发 展 规 模 于 2 0 0 6 年 开 始 建 设 ， 2 0 1 0 年 投 入 使 用 ， 全 区 占 地 约 1 9 1 7 亩 。","O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"， 驻 朗 格 亚 ， 阿 萨 姆 邦","O O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 巴 特 勒 縣 # ( 內 布 拉 斯 加 州 )","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 索 恩 河 畔 沙 隆 （ C h a l o n - s u r - S a ô n e ）","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"省 道 台 1 線 ： 大 林 鎮 － 民 雄 鄉 － 嘉 義 市","O O B-ORG I-ORG I-ORG O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC"
"张 楠 ] ] # 赵 芸 蕾","O O O O O B-PER I-PER I-PER"
"# 白 石 通 教 # 中 佐 、 公 務 死","O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O"
"# ， 密 蘇 里 州","O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"澤 田 研 二","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"这 集 的 标 题 是 西 方 婚 礼 习 俗 ， 其 中 “ 有 蓝 ” 和 “ 有 借 ” 是 第 二 季 最 后 两 集 用 于 讲 述 莉 莉 和 马 修 的 婚 礼 。 下 一 集 标 题 则 和 本 集 标 题 相 呼 应 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 近 地 小 行 星 追 踪","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"' ' ' 富 宁 縣 # ( 越 南 ) ' ' ' （ ） ， 2 0 0 5 年 成 立 ， 由 三 歧 市 的 一 部 分 分 出 建 立 ， 现 在 下 辖 1 市 镇 ， 1 0 公 社 。 县 城 位 于 # P h ú # T h ị n h # 。 面 积 2 5 1 平 方 千 米 ， 人 口 8 4 8 6 3 人 。 车 牌 号 9 2 - L 1 # X X X . X X # 9 2 - H 8 # X X X X","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"重 定 向 # 壽 南 小 沙 丁 魚","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"R E D I R E C T 沙 田 站","O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG"
"倫 敦 政 治 經 濟 學 院 博 士 班","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"重 定 向 # N B C 環 球","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"巫 喙 鱸 （ ' ' M y c t e r o p e r c a # p h e n a x ' ' ）","B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 1 9 7 3 年 4 月 1 日 ： 東 京 川 越 道 路 編 入 高 速 自 動 車 國 道 的 關 越 自 動 車 道 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"重 定 向 # 耶 内 尔 斯 多 夫","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"白 脸 鳾 # ' ' S i t t a # l e u c o p s i s ' '","B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"寶 林 邨 寶 儉 樓","B-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"西 藏 自 治 区 江 孜 县","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 曹 永 廉","O B-PER I-PER I-PER"
"ヒ ゲ ド ラ イ バ ー 的 原 创 歌 曲 （ 由 W i n d o w s # X P 的 效 果 音 编 配 而 成 ）","O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG O O O O O O O O O"
"內 湖 區","B-LOC I-LOC I-LOC"
"L i 函 数 为 对 数 积 分 。","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"R E D I R E C T # 莎 阿 南","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 系 列 反 派 母 脑 （ M o t h e r # B r a i n ） 在 任 天 堂 公 司 中 也 是 原 社 长 山 内 溥 的 办 公 室 代 号 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O"
"# 芝 加 哥 小 熊","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"M o n e y b o o k e r s 支 付 系 统 是 由 M o n e y b o o k e r s 有 限 公 司 拥 有 和 经 营 的 ， 其 总 部 设 在 英 国 ， 公 司 注 册 为 金 融 业 务 ， 受 英 国 关 税 总 署 监 管 ， 并 在 英 国 金 融 服 务 管 理 局 和 欧 盟 许 可 的 范 围 内 进 行 操 作 。 2 0 1 2 年 ， 该 系 统 被 移 入 一 个 姐 妹 公 司 S k r i l l 有 限 公 司 （ 注 册 于 2 0 1 0 年 ， 使 用 相 同 的 地 址 ） 并 更 名 为 ' ' ' S k r i l l ' ' ' # # 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 张 文 岳 （ 2 0 0 7 年 1 0 月 # - # 2 0 0 9 年 1 1 月 ）","O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"新 兴 县","B-LOC I-LOC I-LOC"
"卡 通 頻 道","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"平 壤","B-LOC I-LOC"
"r e d i r e c t 陶 笛","O O O O O O O O B-ORG I-ORG"
"重 定 向 # 馬 庫 斯 · 喬 丹","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"周 璇","B-PER I-PER"
"巴 西 ）","B-LOC I-LOC O"
"上 纽 约 湾 曾 在 纽 约 市 的 贸 易 中 扮 演 极 重 要 角 色 。 从 进 入 上 湾 的 客 船 上 能 看 见 自 由 女 神 像 的 第 一 瞥 ， 这 一 幕 成 为 1 9 世 纪 末 及 2 0 世 纪 初 描 绘 移 民 感 受 的 标 志 性 画 面 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"该 片 预 算 为 5 5 0 万 美 元 ， 拍 摄 周 期 为 3 5 天 。 分 别 在 洛 杉 矶 、 圣 佩 德 罗 和 纽 约 取 景 。 斯 贝 西 说 他 们 与 帕 明 特 瑞 用 5 到 6 天 的 时 间 完 成 了 审 讯 部 分 的 拍 摄 。 这 些 镜 头 同 时 也 是 该 片 最 初 拍 摄 的 部 分 。 警 方 指 认 部 分 的 拍 摄 由 于 演 员 不 断 说 错 台 词 而 严 重 超 时 。 编 剧 麦 奎 里 会 在 拍 摄 结 束 时 询 问 演 员 有 什 么 问 题 并 协 助 简 化 台 词 。 每 当 斯 蒂 芬 · 鲍 德 温 回 答 ， 其 他 演 员 都 会 无 法 专 注 于 演 出 角 色 。 伯 恩 还 记 得 当 时 他 们 经 常 在 拍 摄 间 隙 说 笑 ， “ 当 他 们 喊 ‘ 开 拍 ’ 时 ， 我 们 几 乎 无 法 继 续 演 戏 ” 。 斯 贝 西 也 说 有 鲍 德 温 和 波 拉 克 在 场 ， 最 难 的 就 是 在 拍 摄 间 隙 保 持 不 笑 。 这 些 人 的 目 标 就 是 要 让 平 时 一 脸 严 肃 的 伯 恩 笑 起 来 。 整 个 上 午 ， 他 们 都 让 拍 摄 无 法 顺 利 进 行 。 午 餐 时 ， 大 感 沮 丧 的 辛 格 狠 狠 训 斥 了 五 人 ， 而 当 电 影 继 续 开 拍 时 ， 演 员 们 仍 然 在 每 个 间 隙 继 续 说 笑 。 伯 恩 回 忆 道 ， “ 最 终 布 莱 恩 （ 辛 格 ） 在 影 片 中 使 用 了 我 们 在 某 个 拍 摄 间 隙 说 笑 的 镜 头 ” 。 辛 格 和 剪 辑 师 约 翰 · 奥 特 曼 将 拍 摄 间 隙 的 镜 头 剪 辑 在 一 起 ， 并 保 留 了 里 面 的 幽 默 内 容 ， 以 此 反 映 角 色 之 间 的 紧 密 关 系 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 朔 城 区","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 莱 昂 · 布 鲁 姆","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"重 定 向 # 澳 龜 屬","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"R E D I R E C T # 比 得 哥 什","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 刘 劲","O B-PER I-PER"
"# 小 田 郡","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 萨 拉 曼 卡","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"重 定 向 # 信 阳 农 林 学 院","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 梁 光 烈 # 上 将 # - # 第 十 一 届 国 务 委 员","O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O"
"加 藤 高 明","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 主 題 曲 ： 虎 魚 組 「 不 協 調 的 運 動 員 H i g h 」","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O"
"N 1 5 號 深 宵 巴 士 ， 往 溫 哥 華 市 中 心 方 向","O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O"
"r e d i r e c t # 逸 東 邨","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG"
"有 許 多 I S O 的 標 準 和 蔬 菜 及 水 果 有 關 。 I S O # 1 9 9 1 - 1 : 1 9 8 2 列 出 6 1 種 蔬 菜 的 學 名 ， 及 其 在 英 文 、 法 文 及 俄 文 的 名 稱 。 I S O # 6 7 . 0 8 0 . 2 0 則 包 括 了 蔬 菜 的 運 送 、 儲 存 以 及 其 衍 生 產 品 。","O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"上 水","B-LOC I-LOC"
"# 阿 帕 契 縣 ， 美 國 亞 利 桑 那 州 東 北 部 的 一 個 縣","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 上 田 清 二 、 金 田 宏","O B-PER I-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER"
"1 8 4 0 年 新 莊 閩 粵 械 鬥","O O O O O B-LOC I-LOC O O O O"
"R E D I R E C T # 中 国 邮 政 航 空","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"r e d i r e c t # 拉 里 · 金","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"賀 軍 翔 張 鈞 甯","B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER"
"有 理 簇 有 一 個 有 用 的 性 質 ： 若 # # 非 有 限 域 ， # 是 # - 有 理 簇 ， 則 # # 在 # # 中 稠 密 。","O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 0 7 ： “ W h e r e # D o # B r o k e n # H e a r t s # G o ” 【 2 週 】 ' ' 1 9 8 8 . 4 . 2 3 ' '","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"康 明 斯","B-ORG I-ORG I-ORG"
"杜 拜 是 酋 长 国 的 首 府 ， 并 且 本 酋 长 国 也 是 以 该 城 市 命 名 。","B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# E p i k # H i g h","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 三 民 區 ： 本 館 / 澄 清 本 館 路 口 2 . 7 3 4 k （ ' ' ' 終 點 ' ' ' ， # 三 民 鳥 松 區 界 ）","O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"蔡 赟","B-PER I-PER"
"# 鴉 # - K A R A S - ， 一 套 日 本 動 畫","O B-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"# 林 夕","O B-PER I-PER"
"# 约 翰 · 弥 尔 顿 ： 英 国 诗 人","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O"
"# ' ' ' 鄭 裕 玲 ' ' ' 丶 ' ' ' 陳 志 雲 ' ' '","O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"重 定 向 # 沙 蟹 科","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 彭 浩 翔","O B-PER I-PER I-PER"
"# 格 雷 格 · 门 罗","O B-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER"
"于 仁 泰","B-PER I-PER I-PER"
"重 定 向 # 斑 點 長 翻 車 魨","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"鲍 岑 县 西 面 和 北 面 与 卡 门 茨 县 ， 东 面 与 下 西 里 西 亚 上 劳 西 茨 县 ， 东 南 面 与 勒 鲍 - 齐 陶 县 ， 南 面 与 捷 克 和 萨 克 森 施 魏 茨 县 相 邻 。","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O B-LOC I-LOC O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"# 妖 怪 少 爺 （ 惟 房 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O"
"衛 None 蘭 # 飾 # 穎","B-PER I-PER I-PER O O O O"
"= = 茨 城 縣 = =","O O B-LOC I-LOC I-LOC O O"
"楊 麗 菁","B-PER I-PER I-PER"
"' ' ' 胡 杏 兒 ' ' '","O O O B-PER I-PER I-PER O O O"
"朱 巴","B-LOC I-LOC"
"# 曾 鈺 成","O B-PER I-PER I-PER"
"中 华 人 民 共 和 国 建 国 後 ， 林 彪 历 任 中 南 军 政 委 员 会 （ 后 改 为 中 南 行 政 委 员 会 ） 主 席 ， 中 南 军 区 兼 第 四 野 战 军 司 令 ， 中 国 人 民 革 命 军 事 委 员 会 副 主 席 ， 国 务 院 副 总 理 ， 中 共 中 央 军 委 副 主 席 ； 第 一 、 二 、 三 届 国 防 委 员 会 副 主 席 ， 中 国 共 产 党 第 七 届 中 央 委 员 ， 第 七 、 八 届 中 央 政 治 局 委 员 。","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"方 大 同","B-PER I-PER I-PER"
"承 德 市 普 宁 寺","B-LOC I-LOC I-LOC B-ORG I-ORG I-ORG"
"富 士 電 視 台 系 列 （ フ ジ テ レ ビ 、 F u j i # T V ）","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 嘉 義 市","O B-LOC I-LOC I-LOC"
": 聲 優 ： 榎 本 溫 子","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"鄧 健 泓","B-PER I-PER I-PER"
"# 四 川 省 渠 县","O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC"
"' ' ' 豆 错 ' ' ' 是 一 个 位 于 中 国 青 海 省 玛 多 县 的 湖 泊 ， 面 积 约 为 5 0 平 方 千 米 。","O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O"
"林 茨 - 奥 地 利","B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 林 青 霞 # 飾 演 # 慕 容 嫣 ／ 慕 容 燕","O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O"
"蔣 渭 水","B-PER I-PER I-PER"
"重 定 向 # 亚 美 尼 亚 使 徒 教 会 利 沃 夫 主 教 座 堂","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 肖 恩 · 墨 菲","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"重 定 向 # 栗 头 鳽","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"「 毫 无 疑 问 ， 马 六 甲 是 如 此 的 重 要 和 成 功 的 ， 在 我 看 来 ， 在 世 界 上 没 有 像 其 他 统 治 者 像 苏 丹 满 速 沙 一 樣 ， 要 把 他 的 手 從 马 六 甲 伸 到 威 尼 斯 的 咽 喉 。 」","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"黄 长 烨","B-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 普 通 教 育 证 书","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"R E D I R E C T # 开 放 获 取","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"阮 福 溙 是 阮 福 瀕 的 次 子 。 1 6 8 7 年 ， 阮 福 瀕 逝 世 後 由 他 繼 位 ， 稱 ' ' ' 弘 國 公 ' ' ' （ ' ' ' H o ằ n g # Q u ố c # C ô n g ' ' ' ） 。 屬 下 稱 之 為 「 ' ' ' 義 主 ' ' ' 」 （ ） 。","O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 密 西 西 比 州 （ 初 选 ）","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O"
"R E D I R E C T # 關 山 鎮 # ( 台 灣 )","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"' ' ' 约 瑟 夫 斯 · 丹 尼 尔 斯 ' ' '","O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O"
"重 定 向 # 更 始 帝","O O O O B-PER I-PER I-PER"
"# 德 摩 斯 梯 尼 # ( 将 军 ) ， 雅 典 将 军","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O"
"R E D I R E C T 经 济 思 想 史","O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# # - # 勒 沃 库 森 （ 德 国 ） ， 1 9 7 9 年","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O O O O O O O"
"沃 尔 夫 冈 · 保 罗 于 1 9 3 9 年 在 柏 林 工 业 大 学 获 得 博 士 头 衔 ， 1 9 4 4 年 在 哥 廷 根 大 学 获 得 大 学 任 教 资 格 ， 1 9 4 4 年 至 1 9 5 2 年 在 该 校 任 教 授 ， 1 9 5 2 年 赴 波 恩 大 学 任 教 并 担 任 物 理 研 究 所 主 任 ， 直 至 1 9 8 1 年 。","O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 爆 龍 戰 隊 暴 連 者","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 魔 法 老 師 ！ ？ # 夏 （ 早 乙 女 春 奈 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG O O O O O O O"
"' ' ' J o s é # R a m ó n # M i g u e l # A g u s t í n # P r o # J u á r e z ' ' ' 也 称 作 真 福 蒲 弥 格 神 父 （ ' ' ' B l e s s e d # M i g u e l # P r o ' ' ' ） （ ） ， 是 一 位 墨 西 哥 耶 稣 会 天 主 教 神 父 ， 在 当 时 的 墨 西 哥 总 统 普 卢 塔 科 埃 利 亚 斯 · 卡 列 斯 （ P l u t a r c o # E l í a s # C a l l e s ） 的 任 期 内 ， 他 因 莫 须 有 的 炸 弹 袭 击 和 企 图 暗 杀 前 总 统 Á l v a r o # O b r e g ó n 的 罪 名 而 被 处 决 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"2 0 1 3 年 ： K B S 《 天 命 ： 朝 鮮 版 逃 亡 者 故 事 》 飾 演 # 林 巪 正","O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 狄 奧 多 里 克 大 帝","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# # # 荣 毅 仁","O O O B-PER I-PER I-PER"
"陳 家 強","B-PER I-PER I-PER"
"陕 西 省 定 边 县","B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC"
"1 月 1 4 日 ， 鄭 容 和 公 開 〈 給 初 次 戀 愛 的 戀 人 們 （ 平 語 歌 ） 〉 音 源 ， 公 開 後 的 十 小 時 內 即 登 上 各 大 音 源 網 站 排 行 榜 的 首 位 。","O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 楚 威 王 薨 ， 子 楚 懷 王 槐 立 。","O B-PER I-PER I-PER O O O B-PER I-PER I-PER O O O"
"# 新 疆 维 吾 尔 自 治 区 库 车 县","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC"
"# A L D N O A H . Z E R O （ ' ' ' 斯 雷 因 · 特 洛 耶 特 ' ' ' ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O"
"鍾 嘉 欣","B-PER I-PER I-PER"
"' ' ' 德 巴 加 尔 ' ' ' （ D e b a g a r h ） ， 是 印 度 奥 里 萨 邦 D e b a g a r h 县 的 一 个 城 镇 。 总 人 口 2 0 0 8 5 （ 2 0 0 1 年 ） 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"家 樂 福 經 國 店","B-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"重 定 向 # 薩 第 斯","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 济 宁 市","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"東 京 電 視 網","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 毕 尔 巴 鄂 （ 3 5 萬 ）","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"# 西 南 大 區","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 3 0 0 0 欧 元","O O O O O B-ORG I-ORG"
"重 定 向 # 史 蒂 芬 · 桑 莫 斯","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 酩 悅 · 軒 尼 詩 － 路 易 · 威 登 集 團","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 柯 受 良","O B-PER I-PER I-PER"
"# 香 港 藝 術 館 ^ # [ L E D 燈 光 、 探 射 燈 ]","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O"
": # 作 曲 # - # 川 崎 里 實 ／ 編 曲 # - # 前 口 涉 ／ 作 詞 # - # 若 木 民 喜 ／ 歌 # - # 下 野 紘 （ 桂 木 桂 馬 ） & 丹 下 櫻 （ 杉 本 四 葉 ） （ 第 1 2 話 ）","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O"
"# 近 地 小 行 星 追 踪","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"被 废 ， 后 被 其 母 武 则 天 赐 死","O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O"
"瑞 芳 區","B-LOC I-LOC I-LOC"
"重 定 向 # 潔 達 · 蘋 姬 · 史 密 斯","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"嘉 義 縣","B-LOC I-LOC I-LOC"
"此 表 中 的 ' ' c ' ' # = # 2 9 , 9 7 9 , 2 4 5 , 8 0 0 # ≈ # 3 · 1 0 1 0 為 厘 米 - 克 - 秒 制 中 的 光 速 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O"
"2 0 1 1 年 3 月 1 日 吳 光 正 家 族 以 私 人 名 義 買 入 菲 拉 格 慕 母 公 司 # S a l v a t o r e F e r r a g a m o # I t a l i a # S p a # 8 % 股 權 ， 於 2 0 1 3 年 1 月 起 將 公 司 的 大 中 華 區 經 銷 公 司 股 權 佔 比 由 5 0 % 提 升 至 7 5 % 。","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"麥 長 青 、 胡 定 欣","B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER"
"# 近 地 小 行 星 追 踪","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 柏 雷 素 爾","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"原 歌 詞 內 頁 詞 ： 徐 志 摩 ／ # 曲 ： 羅 大 佑","O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O"
"# # - { z h - h a n s : 马 尼 切 ; z h - h k : 文 尼 治 ; z h - t w : 馬 尼 切 ; } -","O O B-PER I-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER B-PER"
"R E D I R E C T # 罗 德 · 斯 图 尔 特","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"; # ' ' ' 高 野 薰 子 ' ' ' # - # 松 本 真 理 香","O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"重 定 向 # 小 松 製 作 所","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"8 月 2 3 日 ， 於 S B S 人 氣 歌 謠 首 次 表 演 〈 R u n # & # R u n 〉 。 2 6 日 ， 於 S h o w # C h a m p i o n 首 次 表 演 〈 S e r e n e 〉 。","O O O O O O O B-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O"
"夏 威 夷 / 大 島","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"' ' ' 比 賈 布 爾 縣 ' ' ' 是 印 度 的 一 個 縣 名 。 它 可 能 指 以 下 其 中 一 個 地 方 ：","O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"垣 岩 令 佳","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 刘 劲","O B-PER I-PER"
"德 宗 謂 李 勉 曰 ： 「 眾 人 皆 言 盧 杞 奸 邪 ， 朕 何 不 知 ！ 卿 知 其 狀 乎 ？ 」 李 勉 謂 德 宗 曰 ： 「 天 下 皆 知 盧 杞 姦 邪 ， 獨 陛 下 不 知 ， 所 以 為 奸 邪 也 。 」","O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 赫 尔 辛 基","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"鄧 健 泓","B-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 讓 - 巴 蒂 斯 · 卡 米 耶 · 柯 洛","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"1 8 3 4 年 ， 社 会 主 义 者 罗 伯 特 · 欧 文 建 立 了 全 国 统 一 工 会 。 工 会 吸 引 了 一 批 社 会 主 义 者 ， 包 括 从 欧 文 主 义 者 到 革 命 者 ， 并 在 托 尔 普 德 尔 蒙 难 案 件 中 进 行 抗 议 ， 但 很 快 就 失 败 了 。","O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 美 国 动 物 科 学 学 会","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"小 行 星 3 6 2 以 意 大 利 城 市 帕 多 瓦 命 名 。","O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"何 韻 詩 # - # 是 有 種 人 （ 監 ）","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O"
"# # 新 城 幸 也","O O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"重 定 向 # 達 摩 鳳 蝶","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"另 一 方 面 ， 岡 山 口 的 德 川 秀 忠 因 聽 到 天 王 寺 的 鎗 聲 而 出 擊 迎 戰 ， 但 身 為 秀 忠 軍 事 顧 問 的 立 花 宗 茂 曾 提 議 ： 「 此 時 我 軍 突 出 將 會 遭 到 突 擊 ， 請 往 本 陣 退 後 。 」 可 是 秀 忠 和 一 眾 旗 本 武 將 急 於 立 功 沒 有 接 受 ， 果 遭 到 大 野 治 房 的 突 襲 ， 導 致 先 鋒 前 田 利 常 不 敵 ， 全 軍 也 幾 近 崩 亂 ， 陷 入 苦 戰 。 同 時 藤 堂 高 虎 和 井 伊 直 孝 因 為 援 護 家 康 本 陣 而 離 開 ， 大 野 軍 就 此 殺 進 秀 忠 本 陣 ， 酒 井 忠 世 、 土 井 利 勝 被 打 退 ， 秀 忠 本 想 親 自 提 槍 殺 敵 卻 被 安 藤 重 信 阻 止 ， 當 時 本 多 正 信 指 出 ： 「 我 們 將 會 取 得 勝 利 ， 不 用 將 軍 親 自 出 手 。 」 ， 後 秀 忠 的 軍 隊 退 後 並 受 到 黑 田 長 政 和 加 藤 嘉 明 支 援 ， 此 時 秀 忠 和 旗 本 武 將 們 打 算 繼 續 退 回 本 陣 ， 立 花 宗 茂 卻 說 ： 「 敵 軍 已 顯 疲 態 不 會 再 攻 擊 ， 我 軍 若 撤 退 將 會 造 成 士 氣 下 降 。 」 ， 秀 忠 本 隊 因 而 在 立 花 宗 茂 及 土 井 利 勝 的 激 勵 下 ， 開 始 對 豐 臣 軍 隊 進 行 反 擊 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"挪 威","B-LOC I-LOC"
"宋 詩 曦","B-PER I-PER I-PER"
"' ' ' 连 俊 ' ' ' ， 陕 西 邠 州 （ 今 陕 西 彬 县 ） 人 ， 是 一 名 明 朝 政 治 人 物 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O"
"# 溪 鱧 # - # ' ' R h y a c i c h t h y s # a s p r o ' ' # ( K u h l # & # v a n # H a s s e l t h , # 1 8 3 7 )","O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"' ' ' 法 比 安 上 校 广 场 ' ' ' （ P l a c e # d u # C o l o n e l # F a b i e n ） 是 法 国 巴 黎 市 区 东 北 部 第 十 区 和 第 十 九 区 交 界 的 一 个 广 场 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"袁 偉 豪","B-PER I-PER I-PER"
"森 田 涼 花 （ 同 上 ）","B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O"
"武 汉 长 江 隧 道","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 佳 娜 · 蒂 佳 、 米 洛 斯 · 提 奇","O B-PER I-PER I-PER I-PER B-PER O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 代 善","O O O O O O O O O B-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 龙 川 县","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# # ' ' ' 潘 虹 ' ' '","O O O O O B-PER I-PER O O O"
"溫 哥 華","B-LOC I-LOC I-LOC"
"超 能 力 大 戰 # - # ' ' ' 剎 那 ' ' '","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O"
"保 加 利 亚","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"R E D I R E C T # 奥 尔 巴 尼 地 主","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 佐 布 河","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 金 鐘 國","O B-PER I-PER I-PER"
"该 学 院 在 《 美 国 新 闻 与 世 界 报 道 》 的 法 学 院 排 名 里 被 评 为 第 5 名 。","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O"
"重 定 向 # 双 螺 旋 游 戏","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 沃 尔 特 · 弗 雷 泽","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 阿 穆 尔 · 穆 萨","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"漢 班 托 特 區","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"重 定 向 # 顾 毓 琇","O O O O B-PER I-PER I-PER"
"' ' ' 一 宮 東 出 入 口 ' ' ' （ 平 假 名 ： い ち の み や ひ が し で い り ぐ ち ） 是 位 於 愛 知 縣 一 宮 市 的 名 古 屋 高 速 1 6 號 一 宮 線 之 出 入 口 。 只 設 北 行 出 口 與 南 行 入 口 。 此 出 入 口 為 名 古 屋 高 速 1 6 號 一 宮 線 北 行 終 點 。 一 宮 中 入 口 至 一 宮 東 出 入 口 區 間 只 設 南 行 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
": : : 松 丸 站 # ( G 3 8 ) # - # ' ' ' 宇 和 島 站 ' ' ' # ( G 4 7 )","O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T 陈 逸 飞","O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER"
"許 紹 雄","B-PER I-PER I-PER"
": # 来 生 真 紀 子 〈 聲 ： 伊 藤 美 紀 〉","O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O"
"# 安 德 森 台 地","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"草 屯 鎮","B-LOC I-LOC I-LOC"
"張 文 光 （ 教 育 界 ）","B-PER I-PER I-PER O O O O O"
"# 卡 斯 特 里","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"他 继 承 了 叔 父 拖 摩 阇 铁 罗 阇 国 王 的 王 位 ， 在 平 息 了 王 位 觊 觎 者 引 起 的 叛 乱 以 后 ， 他 于 1 5 1 6 年 洞 里 萨 湖 “ 大 湖 ” 以 南 的 菩 萨 加 冕 。 他 在 菩 萨 统 治 直 至 1 5 2 8 年 ， 重 新 组 建 柬 埔 寨 军 队 ， 并 使 暹 罗 人 未 敢 轻 举 妄 动 。 夺 取 了 洛 韦 城 （ 金 边 和 洞 里 萨 湖 之 间 ） 以 后 ， 在 那 里 建 都 。 此 后 安 赞 几 乎 使 新 国 都 丧 失 于 暹 罗 人 之 手 ， 幸 亏 缅 甸 人 的 威 胁 转 移 了 暹 罗 人 的 注 意 力 。 安 赞 借 此 机 会 重 新 整 顿 军 队 ， 使 王 国 到 1 5 4 0 年 确 保 了 安 全 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 陳 偉 豪 # 隊 長","O B-PER I-PER I-PER O O O"
"' ' ' 盧 藏 用 ' ' ' （ ） ， 字 子 潛 ， 中 國 唐 朝 時 期 幽 州 范 陽 （ 今 河 北 省 涿 州 市 ） 人 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"# 蒙 特 利 爾 交 通 局 ： # 沼 澤 站 # （ 英 文 ）","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O"
"《 就 是 要 你 愛 上 我 》","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"' ' ' 越 野 滑 雪 ' ' ' ﹕ 波 蘭 的 3 1 歲 老 將 贾 斯 蒂 娜 在 女 子 1 0 公 里 古 典 賽 以 2 8 分 1 7 . 8 奪 冠 ， 這 是 她 的 第 5 面 奧 運 獎 牌 和 第 2 個 奧 運 會 冠 軍 。","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"上 海 轨 道 交 通 2 号 线","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"R E D I R E C T # 格 蘭 德 縣 # ( 科 羅 拉 多 州 )","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"重 定 向 # 诸 葛 瞻","O O O O B-PER I-PER I-PER"
"# 尼 斯 （ N i c e ） （ 3 4 萬 ）","O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O"
"# 马 来 西 亚 ： 免 签 、 9 0 天","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O"
": # 在 6 歲 的 時 候 ， 被 河 童 攻 擊 ， 使 心 靈 受 到 創 傷 ， 並 在 之 後 十 分 害 怕 河 童 。 可 是 當 得 知 那 河 童 是 由 姐 姐 打 扮 後 ， 就 對 河 童 毫 不 在 乎 。","O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 匈 奴","O B-ORG I-ORG"
"' ' ' 楊 千 嬅 ' ' '","O O O B-PER I-PER I-PER O O O"
"光 劍 星 傳 E X （ ' ' ' 克 勞 德 · C · 肯 尼 ' ' ' ）","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O"
"瑞 士","B-LOC I-LOC"
"M 5 6 鋼 盔 除 了 東 德 自 用 外 ， 還 出 口 至 其 他 第 三 世 界 國 家 ， 例 如 : 越 南 ， 而 隨 著 1 9 9 0 年 兩 德 統 一 ， M 5 6 鋼 盔 已 隨 東 德 軍 一 起 成 為 歷 史 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"許 冠 傑 香 港 大 球 場 L i v e # D e c 2 0 0 7","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ' ' ' 李 秀 根 ' ' '","O O O O B-PER I-PER I-PER O O O"
"# 薛 家 燕 # 飾 # 李 嫻","O B-PER I-PER I-PER O O O O O"
"老 挝","B-LOC I-LOC"
"張 泽 相","B-PER I-PER I-PER"
"臺 北 市 面 積 第 二 大 的 高 中 （ 僅 次 於 師 大 附 中 ）","O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"重 定 向 # 维 多 利 亚 公 主 # ( 黑 森 和 莱 茵 )","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"葡 萄 牙 巴 塞 卢 什","B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"' ' ' 容 祖 兒 ' ' '","O O O B-PER I-PER I-PER O O O"
"重 定 向 # 小 行 星 2 4 3 3 1","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 拉 瑪 那 修 道 院","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"R E D I R E C T # 華 盛 頓 首 都","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 诺 福 克 岛 # ( 1 7 8 8 - 1 9 1 4 )","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O"
"= = = 吠 檀 多 不 二 論 = = =","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"R E D I R E C T # 塞 拉 利 昂","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 安 德 森 台 地","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"石 田 三 成","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"大 時 代 # 飾 # 志 （ 第 3 9 集 ）","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O"
"俄 罗 斯 帝 国 大 臣 会 议 主 席 （ 1 9 0 5 年 － 1 9 1 7 年 ）","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 官 恩 娜","O B-PER I-PER I-PER"
"希 尔 德 里 克 和 埃 吉 迪 乌 斯 ， 与 萨 利 克 法 兰 克 人 一 起 ， 替 马 约 里 安 卖 命 到 4 5 8 年 ， 这 有 助 于 加 强 高 卢 北 部 法 兰 克 人 与 罗 马 的 关 系 。 马 约 里 安 称 帝 后 ， 希 尔 德 里 克 和 他 的 法 兰 克 子 民 还 设 法 驱 逐 里 昂 的 勃 艮 第 人 到 阿 尔 勒 加 入 埃 吉 迪 乌 斯 的 队 伍 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"服 務 業 為 臺 南 市 經 濟 結 構 之 主 力 ， 以 金 融 業 、 批 發 與 零 售 業 居 多 ， 尤 其 以 金 融 業 為 盛 。 服 務 業 的 空 間 區 位 相 對 集 中 於 中 西 區 、 東 區 及 永 康 區 、 其 次 是 北 區 、 新 營 區 、 南 區 ， 這 六 區 是 商 業 圈 聚 集 地 或 商 業 氣 息 較 強 的 聚 落 ， 經 濟 非 常 活 絡 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"统 万 城 ， 曾 为 中 国 十 六 国 时 期 夏 國 的 北 京 ， 遗 址 位 于 今 陕 西 省 靖 边 县 和 内 蒙 古 自 治 区 乌 审 旗 的 交 界 处 。","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 主 ： B 1 A 4 「 S K Y 」","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O"
"= = = 東 京 都 交 通 局 = = =","O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"重 定 向 # 本 因 坊 丈 和","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 雷 吉 · 路 易 斯","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"岳 麓 区","B-LOC I-LOC I-LOC"
"2 0 1 2 年 1 月 2 9 日 ： 演 員 沈 震 軒 、 梁 靖 琪 、 張 致 恆 正 式 加 入 《 結 • 分 @ 謊 情 式 》 劇 組 ， 並 開 始 拍 攝 工 作 。","O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"重 定 向 # 哈 尔 滨 飞 机 工 业 集 团","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"李 司 棋","B-PER I-PER I-PER"
"# 岡 本 仁 志 # （ G u i t a r ）","O B-PER I-PER I-PER I-PER O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"# 圣 斯 皮 里 图 斯 省","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 李 克 勤","O B-PER I-PER I-PER"
"# ' ' ' 蒋 勤 勤 ' ' '","O O O O B-PER I-PER I-PER O O O"
"新 德 里","B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 機 器 人 少 女 ： 三 宅 麻 理 惠","O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"2 0 0 8 年 ： K B S 《 太 陽 的 女 子 》 飾 演 # 車 東 宇","O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"阳 江","B-LOC I-LOC"
"1 9 6 6 年 # 哥 倫 比 亞 足 球 甲 級 聯 賽 # 冠 軍","O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O"
"防 衛 大 學 校 # 1 8 # 期","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O"
"摩 根 大 通","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 姜 坤","O B-ORG I-ORG"
"# # ' ' ' 分 子 间 作 用 力 ' ' ' 。","O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O"
"# 味 皇 料 理 會 會 歌 － 藤 本 讓 與 味 皇 料 理 會 關 東 支 部 名 義","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 塞 斯 克 · 法 比 加 斯","O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 雅 典 縣 # ( 俄 亥 俄 州 ) （ A t h e n s # C o u n t y , # O h i o ） ： 美 國 俄 亥 俄 州 的 一 個 縣","O B-LOC I-LOC I-LOC O I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 藏 臭 草","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# # 克 拉 科 夫","O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 丹 · 西 蒙 斯","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"林 哲 瑄","B-PER I-PER I-PER"
"克 里 斯 蒂 安 試 圖 列 強 保 障 挪 威 權 益 ， 但 並 不 成 功 。 各 國 要 求 挪 威 遵 照 《 基 爾 條 約 》 協 定 ， 與 瑞 典 結 成 聯 合 ， 並 要 求 克 里 斯 蒂 安 返 回 丹 麥 。 克 里 斯 蒂 安 回 應 說 ， 他 是 立 憲 君 主 ， 未 得 挪 威 議 會 允 許 前 ， 他 甚 麼 事 都 不 能 作 ； 而 瑞 典 停 止 敵 意 前 ， 挪 威 議 會 不 會 通 過 這 要 求 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"英 法 海 峽 隧 道","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 兴 城 市","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 張 芸 京 〈 我 陪 你 〉","O B-PER I-PER I-PER O O O O O"
"但 是 迄 今 为 止 ， 欧 洲 和 亚 洲 尚 无 禁 用 M T B E 的 意 向 ， 在 一 定 时 期 内 ， M T B E 仍 将 继 续 成 为 清 洁 汽 油 的 主 要 组 分 。","O O O O O O O B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"重 定 向 # 安 哥 拉 杜 鰍 鯰","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"中 央 自 動 車 道","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"谢 旭 人 （ 2 0 0 3 年 3 月 至 2 0 0 7 年 8 月 ） ；","B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"封 閉 # ( 運 算 )","B-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 金 培 達","O B-PER I-PER I-PER"
"# 板 垣 祐 介 # - # 吉 他 # ( 2 , 4 )","O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O"
"《 ' ' ' 恋 爱 时 代 ' ' ' 》 （ ） 是 一 部 由 K e v i n # W i l l i a m s o n 所 创 的 美 国 青 少 年 电 视 剧 ， 1 9 9 8 年 1 月 2 0 日 起 在 W B 電 視 網 播 放 ， 并 在 2 0 0 3 年 5 月 1 4 日 播 放 了 大 结 局 。 该 剧 曾 是 在 北 卡 罗 来 纳 州 拍 摄 集 数 最 多 的 剧 集 ， 并 成 为 W B 電 視 網 标 志 剧 集 之 一 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 哈 雷 - 维 滕 贝 格 大 学","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 2 0 0 7 年 〈 我 不 會 唱 歌 〉 （ 羅 志 祥 《 舞 所 不 在 》 專 輯 ）","O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O"
"# 1 9 8 4 年 ： 高 以 翔 ， 台 灣 演 員","O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O"
"' ' ' 毛 里 塔 尼 亚 ' ' '","O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O"
"R E D I R E C T # 鹽 埕 區","O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"林 裕 富 ： 育 達 科 技 大 學 課 外 活 動 組 # ' ' ' 組 長 ' ' ' # ( 中 大 服 編 號 2 8 0 4 )","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# ' ' ' 亞 歷 山 大 · 多 爾 戈 波 洛 夫 # # [ 1 3 ] ' ' '","O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O"
"= = 华 东 = =","O O B-LOC I-LOC O O"
"張 惠 妹","B-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 國 家 圖 書 館 # ( 中 華 民 國 )","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG"
"這 是 與 加 拿 大 相 關 的 旗 幟 列 表 。","O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O"
"徐 熙 娣 、 庾 澄 慶","B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER"
"# 维 罗 纳 城 （ ， 2 0 0 0 年 ）","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O"
"# 重 庆 市","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 澳 大 利 亚 悉 尼 的 L u c a s # H e i g h t s 核 反 应 堆 的 工 作 人 员 曾 请 求 G o o g l e 审 查 核 设 施 的 高 分 辨 率 图 片 ， 但 不 久 就 收 回 了 请 求 。","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"曹 维 城 的 故 居 为 当 地 典 型 的 宅 院 建 筑 ， 前 开 朝 门 ， 中 为 四 合 院 。 1 9 9 2 年 因 地 产 开 发 拆 除 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O"
"S P - G C - s a n - n i c o l a s - b a l c o n - a g a e t e . j p g | 观 景 台 ， 远 处 是 阿 盖 特 市 镇","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O"
"# 努 瓦 耶 尔 戈 多","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# A s h r i d g e # E s t a t e , # 赫 特 福 德 郡 , # 英 格 兰","O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 新 加 坡","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"# 凯 斯 纽 荷 兰 环 球 公 司 （ ） ， 凯 斯 纽 荷 兰 工 业 公 司 的 子 公 司","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 近 地 轨 道","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
": # 配 音 ： K E N N （ 日 本 ）","O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O"
"# 高 成 炫 # 柳 延 星","O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER"
"重 定 向 # 不 丹 全 國 委 員 會","O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"' ' ' 波 斯 ' ' ' # - # 霍 斯 劳 二 世 , # 波 斯 皇 帝 # ( 5 9 0 – 6 2 8 )","O O O B-LOC I-LOC O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O"
"米 蘭","B-LOC I-LOC"
"東 大 阪 市","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 二 二 八 紀 念 碑 落 成 ， 政 府 公 開 道 歉 。","O B-ORG B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O"
"# 倫 敦 水 上 運 動 中 心","O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"2 0 1 3 年 ： M B C 《 韓 國 小 姐 》 飾 演 # 李 允","O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O"
"# 董 兆 致 ， 王 海 滨 ， 叶 冲","O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER"
"◇ 通 靈 王","O B-ORG I-ORG I-ORG"
"土 蜘 蛛","B-PER I-PER I-PER"
"公 佈 宮 澤 佐 江 作 品 得 獎 者","O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O"
"r e d i r e c t 劳 伦 斯 · 伊 格 尔 伯 格","O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"2 0 0 7 年 3 月 1 日 「 內 灣 線 」 部 份 停 駛 （ 新 竹 至 竹 東 站 ） 。","O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O"
"# 2 0 p x # 第 6 師 團 # （ 東 根 市 ： 神 町 駐 屯 地 ）","O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O"
"溝 端 淳 平","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"F i l e : J u n i e l . j p g | J u n i e l","O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 最 喜 歡 的 樂 團 是 B U M P # O F # C H I C K E N 。","O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"與 北 歐 音 樂 團 隊 共 同 創 作","O B-LOC I-LOC O O O O O O O O"
"# # 胡 安 · 卡 洛 斯 · 费 雷 罗 # ( 第 二 輪 )","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O"
"# 突 尼 斯 市 # ( 大 使 馆 )","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O"
"重 定 向 # 新 乌 尔 姆","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"藍 奕 邦","B-PER I-PER I-PER"
"# 杜 德 偉","O B-PER I-PER I-PER"
"# 史 蒂 文 · 索 德 伯 格 （ S t e v e n # S o d e r b e r g h ）","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# 原 作 ： 服 部 充","O O O O B-PER I-PER I-PER"
"曹 操 表 麋 竺 ： 「 泰 山 郡 界 廣 遠 ， 舊 多 輕 悍 ， 權 時 之 宜 ， 可 分 五 縣 為 嬴 郡 ， 揀 選 清 廉 以 為 守 將 。 偏 將 軍 麋 竺 ， 素 履 忠 貞 ， 文 武 昭 烈 ， 請 以 竺 領 嬴 郡 太 守 ， 撫 慰 吏 民 。 」","B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"' ' ' 穆 阿 斯 凯 尔 省 ' ' ' （ 阿 拉 伯 语 ： ' ' ' ' ' ' ） 是 阿 尔 及 利 亚 西 北 部 的 一 个 省 ， 首 府 穆 阿 斯 凯 尔 。","O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O"
"# 夏 目 漱 石","O B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 1 9 8 9 年 亞 洲 電 視 播 放 時 稱 為 『 斯 路 迪 王 子 』 。","O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O"
"南 斯 拉 夫","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 奥 尔 布","O B-LOC I-LOC I-LOC"
"乌 拉 圭 民 族 赢 得 冠 军","B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O"
"趙 孝 成 王","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# # 喬 斯 · 維 斯 塔 潘","O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"R E D I R E C T # 塔 奇 拉 竞 技 足 球 俱 乐 部","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"# 浙 江 省 人 力 资 源 和 社 会 保 障 厅 副 厅 长","O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O"
"R E D I R E C T # 女 川 核 电 站","O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG"
"重 定 向 # 卡 巴 星","O O O O B-PER I-PER I-PER"
"# 朱 國 楨 ： 明 朝 相 國 。 著 明 史 稿 。","O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O"
"深 水 埗 區","B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC"
"# 保 罗 · 卡 勒","O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER"
"这 是 广 播 台 为 了 保 护 当 地 居 民 的 生 命 财 产 安 全 ， 以 名 为 ' ' ' 紧 急 警 报 信 号 ' ' ' 的 特 殊 信 号 为 前 缀 所 发 送 的 临 时 广 播 ， 由 1 9 8 5 年 9 月 开 始 实 施 。 当 满 足 以 下 任 意 条 件 时 候 将 会 被 发 送 （ 根 据 广 播 法 ） ：","O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"# # 谢 杏 芳","O O B-PER I-PER I-PER"
"惠 东 县","B-LOC I-LOC I-LOC"
"重 定 向 # 使 君 子","O O O O B-LOC I-LOC I-LOC"
"理 查 德 · 赖 特 # ( 作 家 ) ， 美 國 作 家 。","B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O"
"满 洲 总 会 位 于 新 京 市 兴 仁 广 场 西 北 方 （ 今 长 春 市 人 民 大 街 解 放 大 路 口 西 北 ） ， 该 地 原 为 大 佛 寺 庙 址 ， 1 9 3 5 年 将 大 佛 寺 迁 移 ， 在 此 兴 建 满 洲 总 会 ， 次 年 会 舍 落 成 。","O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"= = 渤 海 国 = =","O O B-LOC I-LOC I-LOC O O"
"2 n d 專 輯 『 世 界 的 中 心 是 大 阪 # ～ 難 波 自 治 區 ～ 』","O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O"
"大 田 昌 秀","B-PER I-PER I-PER I-PER"
"# 怎 麼 捨 得 你 # 歌 手 ： 张 学 友","O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER"
"# 中 華 民 國 首 面 國 旗 。","O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O"
"# 格 奥 尔 格 · 维 蒂 希 ， 德 国 化 学 家 ， 1 9 7 9 年 诺 贝 尔 化 学 奖 获 得 者 。","O B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"阮 元 《 研 经 室 二 集 》 卷 7 《 宁 波 范 氏 天 一 阁 书 目 序 》","B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O"
"' ' ' 胡 諾 言 ' ' '","O O O B-PER I-PER I-PER O O O"
